{"id":1011,"date":"2022-05-14T17:02:41","date_gmt":"2022-05-14T15:02:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=1011\/"},"modified":"2024-02-06T19:42:28","modified_gmt":"2024-02-06T18:42:28","slug":"dentalhygiene","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/","title":{"rendered":"Dentalhygiene"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1011\" class=\"elementor elementor-1011\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-06ade7d elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"06ade7d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-236bc90\" data-id=\"236bc90\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-b7da4f2 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b7da4f2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3281753\" data-id=\"3281753\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ba3d757 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ba3d757\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Die j\u00e4hrliche professionelle Zahnreinigung gew\u00e4hrleistet ein langes Leben f\u00fcr Ihre Z\u00e4hne und erspart Ihnen langfristig hohe Behandlungskosten. Lassen Sie sich individuell beraten und erleben Sie Dentalhygiene v\u00f6llig schmerzfrei in unserer Zahnarztpraxis in Z\u00fcrich.<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2226fc8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2226fc8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wann ist eine Dentalhygiene notwendig<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fda166f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fda166f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span lang=\"DE-CH\">Bei dem Zahnarztbesuch denkt man automatisch an Schmerzen, Bohren und Wurzelbehandlungen. Aber der erste Schritt f\u00fcr gesunde Z\u00e4hne ist die Dentalhygiene. Eine regelm\u00e4\u00dfige und professionelle Zahnreinigung hilft dabei, Bakterien im Mundraum zu minimieren und Karies vorzubeugen. Aber wann ist die Zahnreinigung wirklich sinnvoll?\u00a0<\/span><\/p><p>Eine Zahnreinigung ist angebracht, wenn auf den Z\u00e4hnen Ablagerungen aus Farbstoffen oder kalkhaltigen Mineralien entstanden sind, die Sie bei Ihrer t\u00e4glichen Zahnpflege mit Zahnb\u00fcrste oder Zahnseide nicht mehr wegbekommen k\u00f6nnen. Dieser bakterielle Zahnbelag muss unbedingt entfernt werden, um langfristige Sch\u00e4den zu vermeiden.\u00a0<\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Viele Patienten kommen aber auch aus \u00e4sthetischen Gr\u00fcnden zu einer Zahnreinigung in unsere Zahnarztpraxis in Z\u00fcrich. Farbstoffe in Kaffee, Tee, Rotwein und anderen Lebensmitteln k\u00f6nnen zu unsch\u00f6nen braunen oder grauen Verf\u00e4rbungen f\u00fchren und die \u00c4sthetik besonders im Bereich der Schneidez\u00e4hne deutlich verschlechtern.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">T\u00fcckischer sind allerdings die kalkhaltigen Ablagerungen, die vorwiegend an den Stellen entstehen, an dem unseren Speicheldr\u00fcsen den sehr mineralhaltigen Speichel aussto\u00dfen. Diese Verkalkungen die daraufhin im Mundraum entstehen, nennt man auch &#8222;Zahnstein&#8220;. Durch die besonders raue Oberfl\u00e4che des Zahnsteins f\u00fchlen sich Bakterien der Mundh\u00f6hle sehr wohl darin. Bei der t\u00e4glichen Zahnreinigung mit einer herk\u00f6mmlichen Zahnb\u00fcrste werden Sie es nicht schaffen, die Bakterien zu entfernen, da sie sich in dem Zahnstein optimal verstecken k\u00f6nnen. Sobald der Zahnstein \u00fcber einen l\u00e4ngeren Zeitraum nicht entfernt wird, kann es gef\u00e4hrlich werden. Nach einiger Zeit kann er auch unterhalb des Zahnfleisches entstehen und eine Zahnfleischentz\u00fcndung verursachen. Sp\u00e4ter f\u00fchrt dies zu einem R\u00fcckgang des den Zahn tragenden Knochens (Parodontitis). Dies f\u00fchrt in letzter Konsequenz erst zu einer Zahnlockerung und dann zum Verlust der betroffenen Z\u00e4hne.\u00a0<\/span><\/p><p>Eine regelm\u00e4\u00dfige, professionelle Zahnreinigung ist also ein absolutes Muss f\u00fcr ein gesundes L\u00e4cheln.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1e417b1\" data-id=\"1e417b1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-757a556 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"757a556\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wie l\u00e4uft die Dentalhygiene-Behandlung ab<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3685a63 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3685a63\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span lang=\"DE-CH\">Die Dentalhygiene Behandlungen werden von unserem gut geschultem Hygiene-Team durchgef\u00fchrt. Die professionelle Dentalhygiene nutzt modernste Technik und effiziente Reinigungsmethoden um ein optimales Ergebnis zu erzielen. Dank speziellen\u00a0<\/span>Hand-Instrumenten, Ultraschall-Instrumenten oder einem AirFLow Pulverstrahlger\u00e4t entfernen wir in unserer Zahnarztpraxis in Z\u00fcrich die hartn\u00e4ckigen Auflagerungen und Verf\u00e4rbungen sanft und sorgf\u00e4ltig.\u00a0<\/p><p>In unserer Zahnarztpraxis haben Sie verschiedene M\u00f6glichkeiten der professionellen Zahnreinigung. Sie k\u00f6nnen zwischen einer Behandlung bei unseren Prophylaxe-Assistentinnen und unseren Dentalhygienikerinnen w\u00e4hlen.\u00a0<\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Unsere Prophylaxe-Assistentinnen befreien Ihre Z\u00e4hne von Zahnbelag, der sich oberhalb des Zahnfleisches befindet.\u00a0<\/span><span lang=\"DE-CH\">Da sie nicht unterhalb des Zahnfleisches behandeln m\u00fcssen, ist diese Zahnreinigung auch g\u00fcnstiger. Geeignet ist sie f\u00fcr junge und erwachsene Patienten ohne tiefe Zahnfleischtaschen.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Die Dentalhygienikerin HF f\u00fchrt im Gegensatz dazu auch Reinigungen der tiefen Zahnfleischtaschen durch. Dies wird meist in einer \u00f6rtlichen Bet\u00e4ubung durchgef\u00fchrt, damit die Behandlung schmerzfrei f\u00fcr den Patienten ist. Meist wird dabei nicht einmal eine Spritze eingesetzt. In der Regel wird nur ein bet\u00e4ubendes Gel ben\u00f6tigt, welches in die Zahnfleischtaschen appliziert wird.\u00a0<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Gesunde Z\u00e4hne sind unsere Passion. Unser Ziel ist es, Zahnfleischr\u00fcckgang, Schmerzen und Zahnverlust durch eine regelm\u00e4\u00dfige Reinigung erst gar nicht zu einem Thema f\u00fcr Sie werden zu lassen. Treffen Sie vorbeugende Massnahmen und vermeiden Sie langfristige Sch\u00e4den an Ihren Z\u00e4hnen.\u00a0\u00a0<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Au\u00dferdem m\u00f6chten wir Patienten, die unter Zahnfleischentz\u00fcndungen leiden eine auf ihre individuellen Bed\u00fcrfnisse ma\u00dfgeschneiderte, sanfte Therapie bieten.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69a094a elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"69a094a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/zahnfleischbehandlungen\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Hier mehr zur Parodontose-Behandlung lesen<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-426e5de elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"426e5de\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3c3fd89\" data-id=\"3c3fd89\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-7c72710 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7c72710\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-21bafce\" data-id=\"21bafce\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17b2996 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"17b2996\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kosten<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-28462a0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"28462a0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Zahnreinigung bei der Prophylaxe-Assistentin:<br><strong>175.- Sfr. \/ 35-60min<br><\/strong><strong>105.- Sfr. \/ 25-30min<\/strong> (z.B. bei reduzierter Zahnanzahl oder sehr wenig Bel\u00e4gen)<\/p>\n<p>Zahnreinigung bei der Dentalhygienikerin HF:<br><strong>195.- Sfr. \/ 35-60min<br><\/strong><strong>125.- Sfr. \/ 25-30min<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7c15d9b\" data-id=\"7c15d9b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-2628649 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2628649\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0de3fd0\" data-id=\"0de3fd0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e01932 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6e01932\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kosten Parodontose-Behandlung<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-13bfd36 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"13bfd36\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Ca. 2 Sitzungen \u00e0 CHF 360.- Sfr.\/120min<br \/><\/strong>meist im Abstand von 3 Monaten.\u00a0<\/p><p>Die detaillierte Preisliste finden Sie hier:\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a13d5a6 elementor-align-left elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"a13d5a6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/preisvergleich-zahnarzt-zurich\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Preisliste<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7b58b36 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7b58b36\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-21343aa\" data-id=\"21343aa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-7d297fd elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d297fd\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-40b1083 aspect-16-9\" data-id=\"40b1083\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7902e98 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7902e98\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Meet the Team<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-719987e elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"719987e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/team\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Dentalhygiene-Team<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1520429\" data-id=\"1520429\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-24e96d7 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"24e96d7\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1016ec4 aspect-16-9\" data-id=\"1016ec4\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d2ec08 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4d2ec08\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Nutzen Sie unsere <b>Gratisberatung \u201eParodontitis\u201c<\/b> um sich umfassend von einem unserer Spezialisten informieren zu lassen.\n\n<br>Mehr zum Thema finden Sie hier:<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-83d4e86 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"83d4e86\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/zahnfleisch-probleme-erklaert\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Zahnfleisch-Probleme erkl\u00e4rt<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-eaaba99 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"eaaba99\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7074374\" data-id=\"7074374\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-317cc15 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"317cc15\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-66c8a99\" data-id=\"66c8a99\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8ecf96e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8ecf96e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Noch mehr Antworten zur Dentalhygiene in Z\u00fcrich<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06fe50c elementor-widget elementor-widget-accordion\" data-id=\"06fe50c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-7331\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-7331\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Wie lange dauert eine Dentalhygiene Behandlung?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-7331\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-7331\"><p><span lang=\"DE-CH\">Die Dauer einer professionellen Zahnreinigung\/Dentalhygiene betr\u00e4gt zwischen 30 und 60 Minuten. Der zeitliche Aufwand ist abh\u00e4ngig von der Anzahl der Z\u00e4hne, der aktuellen Mundhygiene sowie der Anzahl komplizierter Stellungen der Z\u00e4hne.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Je mehr Ablagerungen die Prophylaxe-Assistentin bzw. Dentalhygienikerin entdeckt, desto l\u00e4nger dauert die Behandlung.<\/span><span lang=\"DE-CH\">\u00a0<\/span><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-7332\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-7332\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Wer f\u00fchrt die Behandlung durch?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-7332\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-7332\"><p><span lang=\"DE-CH\">In der Regel reinigt eine speziell fortgebildete Mitarbeiterin unserer Zahnarztpraxis Ihre Z\u00e4hne. Auch jeder Zahnarzt kann im Bedarfsfall eine professionelle Zahnreinigung durchf\u00fchren. Die Mitarbeiterin\u00a0kann eine Prophylaxe-Assistentin (PA) oder Dentalhygienikerin (DH) sein. Dabei darf die Prophylaxe-Assistentin nur supra-gingival (also oberhalb des Zahnfleisches), die Dentalhygienikerin auch sub-gingival (unterhalb des Zahnfleisches, in tiefen Zahnfleischtaschen) arbeiten.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Die Dentalhygienikerin (DH) ist speziell auf die Behandlung von Parodontose-Patienten geschult und arbeitet eng mit dem Zahnarzt zusammen.\u00a0<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">F\u00fcr Patienten mit gesundem Zahnfleisch empfiehlt sich die Zahnreinigung bei einer Prophylaxe-Assistentin, da diese preisg\u00fcnstiger und vom Reinigungsergebnis identisch ist.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">F\u00fcr Patienten mit chronischer Zahnfleischentz\u00fcndung oder bei Rauchern empfehlen wir die Zahnreinigung bei einer Dentalhygienikerin, da dadurch, in Zusammenarbeit mit dem spezialisierten Zahnarzt f\u00fcr Parodontologie, das bestm\u00f6gliche Langzeitergebnis f\u00fcr den Patienten realisiert werden kann.<\/span><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-7333\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-7333\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Wie oft sollte man zur Dentalhygiene?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-7333\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-7333\"><p><span lang=\"DE-CH\">Wie oft Sie eine\u00a0professionelle Zahnreinigung\/Dentalhygiene durchf\u00fchren lassen, h\u00e4ngt von Ihrem individuellen Risiko ab. Gibt es bereits Entz\u00fcndungen an Z\u00e4hnen und Zahnfleisch? Tritt bei Ihnen h\u00e4ufig Karies auf?\u00a0<\/span>Ist das k\u00f6rpereigene Immunsystem durch chronische Erkrankungen &#8211; z.B. Diabetes &#8211; belastet, sollten Profis die Z\u00e4hne h\u00e4ufiger reinigen. Bei jedem Patienten wirken sich Zahnbel\u00e4ge und Plaque sehr unterschiedlich aus. Ihr Zahnarzt oder Zahn\u00e4rztin bei ZurichDental bespricht gerne mit Ihnen das individuelle Risiko und empfiehlt einen Rhythmus f\u00fcr die Zahnreinigung um Ihre eigenen Z\u00e4hne langfristig gesund zu halten.\u00a0<\/p><p>\u00a0<\/p><h5><span lang=\"DE-CH\">Vorab gr\u00fcndlich untersuchen und das Risiko bestimmen<\/span><\/h5><p><span lang=\"DE-CH\">Um die individuelle Mundhygiene einsch\u00e4tzen zu k\u00f6nnen und das pers\u00f6nliche Erkrankungsrisiko des Patienten zu bestimmen, steht vor der professionellen Zahnreinigung\/Dentalhygiene immer die gr\u00fcndliche Untersuchung von Z\u00e4hnen und Mund an. So k\u00f6nnen aus zahnmedizinischer Sicht m\u00f6gliche Gefahrenstellen sowie bakterielle Bel\u00e4ge aufgesp\u00fcrt und sichtbar gemacht werden. Falls Ihr behandelter Arzt beispielsweise noch weiche und harte Bel\u00e4ge wie Zahnstein an den Z\u00e4hnen des Patienten findet, ist es ein Hinweis f\u00fcr ein erh\u00f6htes Karies oder Parodontitis Risiko. Das Ergebnis der Untersuchung bestimmt den weiteren Ablauf der Behandlung. Mithilfe verschiedener Ger\u00e4te und Instrumente entfernt eine speziell fortgebildete Mitarbeiterin schonend Verf\u00e4rbungen und weiche oder harte Bel\u00e4ge (Plaque, Zahnstein) auf der erreichbaren Zahn- und Zahnwurzeloberfl\u00e4che und zwischen den Z\u00e4hnen. Pr\u00e4vention ist der beste Weg, um ein frisches und gesundes L\u00e4cheln zu erm\u00f6glichen.<\/span><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-7334\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"4\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-7334\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">F\u00fcr wen ist eine Professionelle Zahnreinigung sinnvoll?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-7334\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"4\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-7334\"><p><span lang=\"DE-CH\">Die professionelle Zahnreinigung\/Dentalhygiene ist grunds\u00e4tzlich f\u00fcr jeden Patienten empfehlenswert. Warum?\u00a0Weil Menschen selbst durch eine t\u00e4gliche Zahnreinigung zu Hause nur 70 Prozent der Oberfl\u00e4che der Z\u00e4hne erreichen. Besonders profitieren aber Menschen, die bereits erkrankt sind, empfindliche Z\u00e4hne haben oder ihre Z\u00e4hne nur eingeschr\u00e4nkt pflegen k\u00f6nnen. Dazu geh\u00f6ren Patienten mit Zahnersatz, festsitzenden Spangen oder mit Entz\u00fcndungen des Zahnfleisches. Aber auch \u00e4ltere Menschen oder Patienten mit k\u00f6rperlichen Einschr\u00e4nkungen, deren manuelles Geschick bei der Mundhygiene eingeschr\u00e4nkt ist.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">F\u00fcr Patienten, bei denen bereits eine Parodontitis\/Parodontose behandelt wurde, ist die regelm\u00e4\u00dfige professionelle Entfernung der Zahnbel\u00e4ge eine wichtige Ma\u00dfnahme, um den Behandlungserfolg zu sichern. Treffen Sie vorbeugende Massnahmen f\u00fcr ein strahlendes L\u00e4cheln.\u00a0<\/span><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Die j\u00e4hrliche professionelle Zahnreinigung gew\u00e4hrleistet ein langes Leben f\u00fcr Ihre Z\u00e4hne und erspart Ihnen langfristig hohe Behandlungskosten. Lassen Sie sich individuell beraten und erleben Sie Dentalhygiene v\u00f6llig schmerzfrei in unserer Zahnarztpraxis in Z\u00fcrich. Wann ist eine Dentalhygiene notwendig Bei dem Zahnarztbesuch denkt man automatisch an Schmerzen, Bohren und Wurzelbehandlungen. Aber der erste Schritt f\u00fcr gesunde [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":599,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30],"tags":[116,117,118],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dentalhygiene | Zahnreinigung &amp; Prophylaxe bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"F\u00fcr ein sch\u00f6nes L\u00e4cheln! Dentalhygiene und Bleaching in Z\u00fcrich am Bahnhofplatz 12 | 365 Tage im Jahr f\u00fcr Sie da.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dentalhygiene\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"F\u00fcr ein sch\u00f6nes L\u00e4cheln! Dentalhygiene und Bleaching in Z\u00fcrich am Bahnhofplatz 12 | 365 Tage im Jahr f\u00fcr Sie da.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-14T15:02:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-06T18:42:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/01_dentalhygiene-neg-dark.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Dentalhygiene\",\"datePublished\":\"2022-05-14T15:02:41+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-06T18:42:28+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/\"},\"wordCount\":1286,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"keywords\":[\"Dentalhygiene\",\"Prophylaxe\",\"Zahnreinigung\"],\"articleSection\":[\"Behandlungen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/\",\"name\":\"Dentalhygiene | Zahnreinigung & Prophylaxe bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-14T15:02:41+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-06T18:42:28+00:00\",\"description\":\"F\u00fcr ein sch\u00f6nes L\u00e4cheln! Dentalhygiene und Bleaching in Z\u00fcrich am Bahnhofplatz 12 | 365 Tage im Jahr f\u00fcr Sie da.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dentalhygiene\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dentalhygiene | Zahnreinigung & Prophylaxe bei ZurichDental\u00ae","description":"F\u00fcr ein sch\u00f6nes L\u00e4cheln! Dentalhygiene und Bleaching in Z\u00fcrich am Bahnhofplatz 12 | 365 Tage im Jahr f\u00fcr Sie da.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Dentalhygiene","og_description":"F\u00fcr ein sch\u00f6nes L\u00e4cheln! Dentalhygiene und Bleaching in Z\u00fcrich am Bahnhofplatz 12 | 365 Tage im Jahr f\u00fcr Sie da.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2022-05-14T15:02:41+00:00","article_modified_time":"2024-02-06T18:42:28+00:00","og_image":[{"width":570,"height":370,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/01_dentalhygiene-neg-dark.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"7 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Dentalhygiene","datePublished":"2022-05-14T15:02:41+00:00","dateModified":"2024-02-06T18:42:28+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/"},"wordCount":1286,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"keywords":["Dentalhygiene","Prophylaxe","Zahnreinigung"],"articleSection":["Behandlungen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/","name":"Dentalhygiene | Zahnreinigung & Prophylaxe bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2022-05-14T15:02:41+00:00","dateModified":"2024-02-06T18:42:28+00:00","description":"F\u00fcr ein sch\u00f6nes L\u00e4cheln! Dentalhygiene und Bleaching in Z\u00fcrich am Bahnhofplatz 12 | 365 Tage im Jahr f\u00fcr Sie da.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dentalhygiene\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dentalhygiene"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1011"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1011"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1011\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26113,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1011\/revisions\/26113"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/599"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1011"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1011"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1011"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}