{"id":1023,"date":"2017-07-14T17:38:26","date_gmt":"2017-07-14T17:38:26","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=1023\/"},"modified":"2022-05-03T12:11:37","modified_gmt":"2022-05-03T10:11:37","slug":"abnehmbare-spangen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/","title":{"rendered":"Abnehmbare Spangen"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1023\" class=\"elementor elementor-1023\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-91dd683 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"91dd683\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1b647f6\" data-id=\"1b647f6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6725f9d elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6725f9d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b797cf3\" data-id=\"b797cf3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8a35075 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8a35075\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Die einfache herausnehmbare L\u00f6sung zur Korrektur von Zahnfehlstellungen bei Kindern. Unsere Techniker fertigen die Zahnspangen auch gerne in der Lieblingsfarbe unserer kleinen Patienten an.<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c2abf43 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c2abf43\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wann<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54d41df elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"54d41df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Abnehmbare Spangen \u2013 oft auch Nachtspangen genannt \u2013 werden meist im Kindesalter eingesetzt um vielf\u00e4ltige Aufgaben zu \u00fcbernehmen.<\/p><p>Sie werden zum Beispiel eingesetzt um bei fr\u00fchzeitigem Milchzahnverlust die L\u00fccken offen zu halten und damit zu verhindern, dass die bleibenden Z\u00e4hne schief wachsen oder auch um schon bereits schief stehende Z\u00e4hne sanft zu korrigieren.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4cb3466\" data-id=\"4cb3466\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d8f8e60 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d8f8e60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wie<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f40f140 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f40f140\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Wie der Name es bereist sagt, werde die Nachtspangen oft ausschliesslich Nachts getragen. Es gibt aber auch sehr viele Indikationen, bei denen die Schiene den Tag \u00fcber getragen werden muss.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fe73955 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"fe73955\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kosten<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ebba284 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ebba284\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Die Kosten f\u00fcr eine Zahnstellungskorrektur sind sehr individuell und abh\u00e4ngig von der Aufgabenstellung und Situation Ihres Kindes. Gerne beraten wir Sie individuell zum Thema Zahnstellungskorrektur bei einer kurzen Gratisberatung in unserer Klinik.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Die einfache herausnehmbare L\u00f6sung zur Korrektur von Zahnfehlstellungen bei Kindern. Unsere Techniker fertigen die Zahnspangen auch gerne in der Lieblingsfarbe unserer kleinen Patienten an. Wann Abnehmbare Spangen \u2013 oft auch Nachtspangen genannt \u2013 werden meinst im Kindesalter eingesetzt um vielf\u00e4ltige Aufgaben zu \u00fcbernehmen. Sie werden zum Beispiel eingesetzt um bei fr\u00fchzeitigem Milchzahnverlust die L\u00fccken offen [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":605,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Abnehmbare Spangen | Zahnspange f\u00fcr Kinder | Kieferorthop\u00e4die<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Eine Zahnspange ist eine tolle L\u00f6sung zur Korrektur von Zahnfehlstellungen bei j\u00fcngeren Kindern. Auf Wunsch auch in der Lieblingsfarbe.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Abnehmbare Spangen\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Eine Zahnspange ist eine tolle L\u00f6sung zur Korrektur von Zahnfehlstellungen bei j\u00fcngeren Kindern. Auf Wunsch auch in der Lieblingsfarbe.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-14T17:38:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-03T10:11:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/01_abnehmbare_spangen-neg-dark.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Abnehmbare Spangen\",\"datePublished\":\"2017-07-14T17:38:26+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-03T10:11:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/\"},\"wordCount\":150,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Behandlungen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/\",\"name\":\"Abnehmbare Spangen | Zahnspange f\u00fcr Kinder | Kieferorthop\u00e4die\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-14T17:38:26+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-03T10:11:37+00:00\",\"description\":\"Eine Zahnspange ist eine tolle L\u00f6sung zur Korrektur von Zahnfehlstellungen bei j\u00fcngeren Kindern. Auf Wunsch auch in der Lieblingsfarbe.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Abnehmbare Spangen\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Abnehmbare Spangen | Zahnspange f\u00fcr Kinder | Kieferorthop\u00e4die","description":"Eine Zahnspange ist eine tolle L\u00f6sung zur Korrektur von Zahnfehlstellungen bei j\u00fcngeren Kindern. Auf Wunsch auch in der Lieblingsfarbe.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Abnehmbare Spangen","og_description":"Eine Zahnspange ist eine tolle L\u00f6sung zur Korrektur von Zahnfehlstellungen bei j\u00fcngeren Kindern. Auf Wunsch auch in der Lieblingsfarbe.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2017-07-14T17:38:26+00:00","article_modified_time":"2022-05-03T10:11:37+00:00","og_image":[{"width":570,"height":370,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/01_abnehmbare_spangen-neg-dark.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Abnehmbare Spangen","datePublished":"2017-07-14T17:38:26+00:00","dateModified":"2022-05-03T10:11:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/"},"wordCount":150,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["Behandlungen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/","name":"Abnehmbare Spangen | Zahnspange f\u00fcr Kinder | Kieferorthop\u00e4die","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-07-14T17:38:26+00:00","dateModified":"2022-05-03T10:11:37+00:00","description":"Eine Zahnspange ist eine tolle L\u00f6sung zur Korrektur von Zahnfehlstellungen bei j\u00fcngeren Kindern. Auf Wunsch auch in der Lieblingsfarbe.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/abnehmbare-spangen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Abnehmbare Spangen"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1023"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1023"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1023\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/605"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1023"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1023"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1023"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}