{"id":1027,"date":"2017-07-14T17:46:37","date_gmt":"2017-07-14T17:46:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=1027\/"},"modified":"2022-06-02T15:49:50","modified_gmt":"2022-06-02T13:49:50","slug":"brackets","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/","title":{"rendered":"Brackets"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1027\" class=\"elementor elementor-1027\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-65fb3a4 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"65fb3a4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-25d8272\" data-id=\"25d8272\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-aa7a55d elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"aa7a55d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1ceb1d2\" data-id=\"1ceb1d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a4cdf73 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a4cdf73\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Gerade Z\u00e4hne auch f\u00fcr Erwachsene. Mit festsitzenden kieferorthop\u00e4dischen Apparaturen bewegen wir Z\u00e4hne genau und effektiv. Durch transparente Brackets k\u00f6nnen diese dabei sehr dezent gestaltet werden.<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a2591d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4a2591d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wann<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e49b7aa elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e49b7aa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Die klassische Kieferorthop\u00e4die mit Brackets und Metallbogen \u2013 auch Multiband-oder Multibracket-Behandlung genannt \u2013 ist auch heute noch in viele F\u00e4llen unverzichtbar, wenn es um zielgerichtete Zahnstellungskorrektur geht. Durch die Kombination von flexiblen und starren Metallb\u00f6gen, die es heutzutage auch in weiss gibt, k\u00f6nnen selbst schwerste Zahnfehlstellung behoben werden.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f6b7cee\" data-id=\"f6b7cee\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-363a761 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"363a761\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-46790d0 aspect-16-9\" data-id=\"46790d0\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-63ed4c8 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"63ed4c8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-74f8a2b\" data-id=\"74f8a2b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4b8090b elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4b8090b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-448838f\" data-id=\"448838f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a30431e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a30431e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wie<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f13039 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8f13039\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Bei der Multibracket-Behandlung wird auf jeden Zahn der bewegt werden soll ein speziell geformtes Bracket aufgeklebt. In diese Bracket passt ein genau geformter Metallbogen, der individuell auf dem Patienten abgestimmt wird. Durch die elastische R\u00fcckstellkraft und die ideale Bogenform des Metallbogens werden die mit dem Bogen verbundenen Z\u00e4hne langsam und sanft in eine harmonische Form gedr\u00fcckt. Dieser Vorgang kann je nach schwere der Zahnfehlstellung und individueller Situation mehrer Monate oder sogar Jahre dauern, da sich Z\u00e4hne sehr langsam bewegen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-45b882c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"45b882c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Material<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8274064 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8274064\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Brackets bestehen heute meist aus Metall (wird vorwiegend bei Kindbehandlung angeweand) oder aus weisser oder transparenter Glaskeramik. Die B\u00f6gen sind in der Regel aus flexiblen Metalllegierungen hergestellt, die oft von aussen der \u00c4sthetik wegen weiss eingef\u00e4rbt werden.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06e5464 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"06e5464\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kosten<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b862752 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b862752\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Die Kosten f\u00fcr eine Zahnstellungskorrektur sind sehr individuell und abh\u00e4ngig von der Aufgabenstellung und Patienten-Situation. Gerne beraten wir Sie individuell zum Thema Zahnstellungskorrektur bei einer kurzen Gratisberatung in unserer Klinik.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0a7795d\" data-id=\"0a7795d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0d32f11 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0d32f11\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c363c58 aspect-16-9\" data-id=\"c363c58\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-97ff911 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"97ff911\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Gerne beraten wir Sie individuell zum Thema Zahnstellungskorrektur bei einer kurzen Gratisberatung in unserer Klinik.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9a105b6 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"9a105b6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/kontakt\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Kontakt & Termine<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gerade Z\u00e4hne auch f\u00fcr Erwachsene. Mit festsitzenden kieferorthop\u00e4dischen Apparaturen bewegen wir Z\u00e4hne genau und effektiv. Durch transparente Brackets k\u00f6nnen diese dabei sehr dezent gestaltet werden. Wann Die klassische Kieferorthop\u00e4die mit Brackets und Metallbogen \u2013 auch Multiband-oder Multibracket-Behandlung genannt \u2013 ist auch heute noch in viele F\u00e4llen unverzichtbar, wenn es um zielgerichtete Zahnstellungskorrektur geht. Durch die [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":606,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Brackets - ZurichDental \u2013 einfach intelligent<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Gerade Z\u00e4hne auch f\u00fcr Erwachsene. Mit festsitzenden kieferorthop\u00e4dischen Apparaturen bewegen wir Z\u00e4hne genau und effektiv.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Brackets\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Gerade Z\u00e4hne auch f\u00fcr Erwachsene. Mit festsitzenden kieferorthop\u00e4dischen Apparaturen bewegen wir Z\u00e4hne genau und effektiv.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-14T17:46:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-02T13:49:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/02_brackets-neg-dark.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Brackets\",\"datePublished\":\"2017-07-14T17:46:37+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T13:49:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/\"},\"wordCount\":257,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Behandlungen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/\",\"name\":\"Brackets - ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-14T17:46:37+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T13:49:50+00:00\",\"description\":\"Gerade Z\u00e4hne auch f\u00fcr Erwachsene. Mit festsitzenden kieferorthop\u00e4dischen Apparaturen bewegen wir Z\u00e4hne genau und effektiv.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Brackets\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Brackets - ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Gerade Z\u00e4hne auch f\u00fcr Erwachsene. Mit festsitzenden kieferorthop\u00e4dischen Apparaturen bewegen wir Z\u00e4hne genau und effektiv.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Brackets","og_description":"Gerade Z\u00e4hne auch f\u00fcr Erwachsene. Mit festsitzenden kieferorthop\u00e4dischen Apparaturen bewegen wir Z\u00e4hne genau und effektiv.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2017-07-14T17:46:37+00:00","article_modified_time":"2022-06-02T13:49:50+00:00","og_image":[{"width":570,"height":370,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/02_brackets-neg-dark.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Brackets","datePublished":"2017-07-14T17:46:37+00:00","dateModified":"2022-06-02T13:49:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/"},"wordCount":257,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["Behandlungen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/","name":"Brackets - ZurichDental \u2013 einfach intelligent","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-07-14T17:46:37+00:00","dateModified":"2022-06-02T13:49:50+00:00","description":"Gerade Z\u00e4hne auch f\u00fcr Erwachsene. Mit festsitzenden kieferorthop\u00e4dischen Apparaturen bewegen wir Z\u00e4hne genau und effektiv.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/brackets\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Brackets"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1027"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1027"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1027\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16225,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1027\/revisions\/16225"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/606"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1027"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1027"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1027"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}