{"id":10489,"date":"2021-04-13T11:06:41","date_gmt":"2021-04-13T09:06:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=10489"},"modified":"2023-01-12T15:33:47","modified_gmt":"2023-01-12T14:33:47","slug":"cv-dr-frank-seefeld","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/","title":{"rendered":"Dr. Frank Seefeld"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"10489\" class=\"elementor elementor-10489\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-257c82b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"257c82b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c8cdba2\" data-id=\"c8cdba2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-05ecfbd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"05ecfbd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Ausbildung &amp; Werdegang<\/h3><p>1996 &#8211; 2001\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Studium der Zahnmedizin an der Christian-Albrechts-Universit\u00e4t Kiel (D)<\/p><p>2001\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Staatsexamen an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Christian-Albrechts-Universit\u00e4t <br \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Universit\u00e4t Kiel<\/p><p>2002\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Promotion zum Doktor der Zahnmedizin (Dr. med. dent.) an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Christian-Albrechts-Universit\u00e4t Kiel<\/p><p>2003 &#8211; 2005\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Post-graduate Ausbildung als Clinical Assistant Professor an der Klinik f\u00fcr Zahn\u00e4rztliche Prothetik, Prop\u00e4deutik und Werkstoffkunde am Zentrum f\u00fcr\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Zahn-, Mund- und Kieferheilkunde der Christian-Albrechts-Universit\u00e4t Kiel (Prof. Dr. M. Kern \/ Prof. Dr. K. Ludwig))<\/p><p>2005 &#8211; 2008\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Oralchirurgische Facharztausbildung an der Christian-Albrechts-Universit\u00e4t Kiel<\/p><p>2009\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Ernennung zum Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie durch die Medizinische Fakult\u00e4t der Christian-Albrechts-Universit\u00e4t Kiel<\/p><p>2009 &#8211; 2011\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Leitender Oralchirurg und Klinikleiter von 2 Zahnkliniken der zahnarztzentrum.ch AG in Winterthur<\/p><p>2011\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Berufsbildner-Ausweis der Schweizer Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft SSO und des Berufsbildungsamtes des Kantons Z\u00fcrich<\/p><p>2012 &#8211; 2014\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 T\u00e4tigkeit in privater Praxis in Winterthur und Z\u00fcrich<\/p><p>2014 &#8211; heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Gr\u00fcnder, Co-CEO, Zahnarzt und Fachzahnarzt Oralchirurgie bei der ZurichDental AG<\/p><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Sprachen<\/h3><p>Deutsch<br \/>Englisch<br \/>Spanisch<\/p><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Mitgliedschaft in Fachgesellschaften<\/h3><p><a href=\"http:\/\/www.sso.ch\">Schweizerische Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft (SSO)<\/a><\/p><p><span class=\"NormalTextRun SCXW153291510 BCX0\"><a href=\"http:\/\/www.sso-zuerich.ch\">Zahn\u00e4rztegesellschaft des Kantons Z\u00fcrich (ZGZ)<\/a> \u00a0<\/span><\/p><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Lieblingtier<\/h3><p>Kakadu<\/p><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Lieblingsessen<\/h3><p>Pfannkuchen<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ausbildung &amp; Werdegang 1996 &#8211; 2001\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Studium der Zahnmedizin an der Christian-Albrechts-Universit\u00e4t Kiel (D) 2001\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Staatsexamen an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Christian-Albrechts-Universit\u00e4t Universit\u00e4t Kiel 2002\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[236],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dr. Frank Seefeld - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"CV von Dr. Frank Seefeld Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dr. Frank Seefeld\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CV von Dr. Frank Seefeld Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-13T09:06:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-12T14:33:47+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"seefeld\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"seefeld\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/\"},\"author\":{\"name\":\"seefeld\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e\"},\"headline\":\"Dr. Frank Seefeld\",\"datePublished\":\"2021-04-13T09:06:41+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-12T14:33:47+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/\"},\"wordCount\":179,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"CV\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/\",\"name\":\"Dr. Frank Seefeld - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-13T09:06:41+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-12T14:33:47+00:00\",\"description\":\"CV von Dr. Frank Seefeld Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dr. Frank Seefeld\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e\",\"name\":\"seefeld\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dr. Frank Seefeld - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","description":"CV von Dr. Frank Seefeld Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Dr. Frank Seefeld","og_description":"CV von Dr. Frank Seefeld Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2021-04-13T09:06:41+00:00","article_modified_time":"2023-01-12T14:33:47+00:00","author":"seefeld","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"seefeld","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/"},"author":{"name":"seefeld","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e"},"headline":"Dr. Frank Seefeld","datePublished":"2021-04-13T09:06:41+00:00","dateModified":"2023-01-12T14:33:47+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/"},"wordCount":179,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["CV"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/","name":"Dr. Frank Seefeld - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2021-04-13T09:06:41+00:00","dateModified":"2023-01-12T14:33:47+00:00","description":"CV von Dr. Frank Seefeld Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/cv-dr-frank-seefeld\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dr. Frank Seefeld"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e","name":"seefeld"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10489"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10489"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10489\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20264,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10489\/revisions\/20264"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10489"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10489"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10489"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}