{"id":10607,"date":"2021-04-26T12:04:41","date_gmt":"2021-04-26T10:04:41","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=10607"},"modified":"2021-07-07T11:51:13","modified_gmt":"2021-07-07T09:51:13","slug":"dr-matthias-hodecker","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/","title":{"rendered":"Dr. Matthias Hodecker"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"10607\" class=\"elementor elementor-10607\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-266ed8d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"266ed8d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4021c8c\" data-id=\"4021c8c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21d3fe8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"21d3fe8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Ausbildung &amp; Werdegang<\/h3><p>2006-2011\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Studium der Zahnmedizin an der Rheinisch-Westf\u00e4lisch Technische Hochschule Aachen<\/p><p>2011 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Zahn\u00e4rztliches Staatsexamen und Ernennung zum \u201eZahnarzt\u201c<\/p><p>2012-2013 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assistenzzahnarzt in der Klinik f\u00fcr zahn\u00e4rztliche Prothetik und Biomaterialien, Zentrum f\u00fcr Implantologie an dem Universit\u00e4tsklinikum Aachen bei Prof.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Dr. S. Wolfart<\/p><p>2013-2015 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Weiterbildungsassistent der kieferorthop\u00e4dischen Privatpraxis Dr. W\u00fcllenweber<\/p><p>2015-2016 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Weiterbildung zum Fachzahnarzt f\u00fcr Kieferorthop\u00e4die an der Klinik f\u00fcr Kieferorthop\u00e4die der Technischen Universit\u00e4t Dresden<\/p><p>2016 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Erlangung des Titels \u201eFachzahnarzt f\u00fcr Kieferorthop\u00e4die\u201c<\/p><p>2016 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Promotion, Erlangung des akademischen Titels Dr. med. dent.<\/p><p>2016-2020\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fachzahnarzt f\u00fcr Kieferorthop\u00e4die in den Praxen der zahnarztzentrum.ch AG, Thun, Olten, Biel<\/p><p>seit 2020 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fachzahnarzt f\u00fcr Kieferorthop\u00e4die in der Praxis Dr. Wehr<\/p><p>seit 2021\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Fachzahnarzt f\u00fcr Kieferorthop\u00e4die, Leitung Fachbereich Kieferorthop\u00e4die, Zahn\u00e4rztliches Kompetenzzentrum ZurichDental AG, Z\u00fcrich<\/p><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">\u00a0<\/h3><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Sprachen<\/h3><p>Deutsch<br \/>Englisch<\/p><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">\u00a0<\/h3><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Mitgliedschaft in Fachgesellschaften<\/h3><p><a href=\"http:\/\/www.sso.ch\">Schweizerische Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft (SSO)<\/a><\/p><p><span class=\"NormalTextRun SCXW153291510 BCX0\"><a href=\"http:\/\/www.sso-zuerich.ch\">Zahn\u00e4rztegesellschaft des Kantons Z\u00fcrich (ZGZ)<\/a> <\/span><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.dgkfo-vorstand.de\/\">Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Kieferorthop\u00e4die (DGKFO)<\/a><\/p><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">\u00a0<\/h3><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Lieblingtier<\/h3><p>k.A.\u00a0<\/p><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">\u00a0<\/h3><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Lieblingsessen<\/h3><p>k.A.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ausbildung &amp; Werdegang 2006-2011\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Studium der Zahnmedizin an der Rheinisch-Westf\u00e4lisch Technische Hochschule Aachen 2011 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Zahn\u00e4rztliches Staatsexamen und Ernennung zum \u201eZahnarzt\u201c 2012-2013 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Assistenzzahnarzt in der Klinik f\u00fcr zahn\u00e4rztliche Prothetik und Biomaterialien, Zentrum f\u00fcr Implantologie an dem Universit\u00e4tsklinikum Aachen bei Prof.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10288,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[236],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dr. Matthias Hodecker - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"CV von Dr. Matthias Hodecker Zahnarzt bei ZurichDental.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dr. Matthias Hodecker\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CV von Dr. Matthias Hodecker Zahnarzt bei ZurichDental.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-26T10:04:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-07T09:51:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Zahnarzt-Dr.-Matthias-Hodecker_Zahnarzt-in-Zu\u0308rich.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"490\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"312\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Dr. Matthias Hodecker\",\"datePublished\":\"2021-04-26T10:04:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-07T09:51:13+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/\"},\"wordCount\":168,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"CV\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/\",\"name\":\"Dr. Matthias Hodecker - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-26T10:04:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-07T09:51:13+00:00\",\"description\":\"CV von Dr. Matthias Hodecker Zahnarzt bei ZurichDental.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dr. Matthias Hodecker\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dr. Matthias Hodecker - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","description":"CV von Dr. Matthias Hodecker Zahnarzt bei ZurichDental.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Dr. Matthias Hodecker","og_description":"CV von Dr. Matthias Hodecker Zahnarzt bei ZurichDental.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2021-04-26T10:04:41+00:00","article_modified_time":"2021-07-07T09:51:13+00:00","og_image":[{"width":490,"height":312,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/Zahnarzt-Dr.-Matthias-Hodecker_Zahnarzt-in-Zu\u0308rich.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Dr. Matthias Hodecker","datePublished":"2021-04-26T10:04:41+00:00","dateModified":"2021-07-07T09:51:13+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/"},"wordCount":168,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["CV"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/","name":"Dr. Matthias Hodecker - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2021-04-26T10:04:41+00:00","dateModified":"2021-07-07T09:51:13+00:00","description":"CV von Dr. Matthias Hodecker Zahnarzt bei ZurichDental.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-matthias-hodecker\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dr. Matthias Hodecker"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10607"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10607"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10607\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10288"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10607"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10607"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10607"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}