{"id":10615,"date":"2021-04-26T14:37:39","date_gmt":"2021-04-26T12:37:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=10615"},"modified":"2021-06-14T15:09:24","modified_gmt":"2021-06-14T13:09:24","slug":"dr-jakob-mueller","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/","title":{"rendered":"Dr. Jakob M\u00fcller"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"10615\" class=\"elementor elementor-10615\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2276741 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2276741\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-55ad190\" data-id=\"55ad190\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c35c656 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c35c656\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Ausbildung &amp; Werdegang<\/h3><p>1996 &#8211; 2001\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Studium der Zahnmedizin an den Universit\u00e4ten Leipzig und Erlangen-N\u00fcrnberg (D)<\/p><p>2001\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Staatsexamen an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg<\/p><p>2006\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Promotion zum Doktor der Zahnmedizin (Dr.med.dent.) an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg<\/p><p>2002 &#8211; 2003\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Assistenzzahnarzt in Privatpraxis mit Schwerpunkt Parodontologie und Orale Implantologie<\/p><p>2002\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Abschluss Dipl.-Gesundheits\u00f6konom Oec. med. (CH)<\/p><p>2003 &#8211; 2006\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Post-graduate Ausbildung an der Klinik f\u00fcr Pr\u00e4ventivzahnmedizin, Parodontologie und Kariologie am Zentrum f\u00fcr Zahn-, Mund- und Kieferheilkunde\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0der Universit\u00e4t Z\u00fcrich im Fachbereich Parodontologie (Prof. Th. Imfeld \/ Prof. Th. Attin \/ Prof. Dr. P. Schmidlin)<\/p><p>2006 &#8211; 2014\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Praxis f\u00fcr Parodontologie, Orale Implantologie und Restaurative Zahnheilkunde im Zahn\u00e4rzte Zentrum Z\u00fcrich am Hauptbahnhof und Bahnhofstrasse\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0110<\/p><p>2008\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Berufsbildner-Ausweis der Schweizer Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft SSO und des Berufsbildungsamtes des Kantons Z\u00fcrich<\/p><p>2008\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Weiterbildungsausweis (WBA) f\u00fcr allgemeine Zahnmedizin<\/p><p>2007 &#8211; 2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Post-graduate Studium zum Master of Sciene in Parodontologie und Periimplant\u00e4re Therapie an der Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg i.Br. (D)<\/p><p>2009 &#8211; 2014\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Zentrumsleiter des swiss smile Zahn\u00e4rzte Zentrums Z\u00fcrich am Hauptbahnhof und Bahnhofstrasse 110<\/p><p>2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Master of Science Parodontologie und Periimplant\u00e4re Therapie (M.Sc.)<\/p><p>2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Ausbilder \/ Weiterbildungspraxis SSO f\u00fcr allgemeine Zahnmedizin<\/p><p>2013\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Ausbildung in Digitaler Volumentomografie<\/p><p>2014\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Ausbildung zum Betrieb eines Digitalen Volumentomographen<\/p><p>2014 &#8211; heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Co-CEO und Zahnarzt bei der ZurichDental AG<\/p><p>2016\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Weiterbildungsausweis SSO f\u00fcr Implantologie<\/p><h3>Fachliche Vernetzung &amp; Dienstleistungen<\/h3><p>2000\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Mitbegr\u00fcnder des Zahn\u00e4rztlichen Hilfsprojektes South-West Cameroon<\/p><p>2006 &#8211; heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Instruktor an der Klinik f\u00fcr Pr\u00e4ventivzahnmedizin, Parodontologie und Kariolofie am Zentrum f\u00fcr Zahn-, Mund- und Kieferheilkunde der Universit\u00e4t im\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Fachbereich Parodontologie<\/p><p>2010 &#8211; heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Mitarbeiter und Referent am Programm des Master of Advanced Studies (MAS) \u2013 Studiengangs Parodontologie an der Universit\u00e4t Z\u00fcrich (Leiter: Prof.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Dr. Patrick Schmidlin)<\/p><p>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Kleinere wissenschaftliche Vortr\u00e4ge und Pr\u00e4sentationen auf nationalen und internationalen Kongressen (EAO, EuroPerio)<\/p><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Sprachen<\/h3><p>Deutsch<br \/>Englisch<br \/><span class=\"TextRun SCXW144878517 BCX0\" lang=\"DE-DE\" xml:lang=\"DE-DE\" data-contrast=\"auto\"><span class=\"NormalTextRun SCXW144878517 BCX0\">Tschechisch<\/span><\/span><span class=\"EOP SCXW144878517 BCX0\" data-ccp-props=\"{\">\u00a0<\/span><\/p><h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Mitgliedschaft in Fachgesellschaften<\/h3><p><a href=\"http:\/\/www.sso.ch\">Schweizerische Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft (SSO)<\/a><\/p><p><a href=\"http:\/\/www.sso-zuerich.ch\">Zahn\u00e4rztegesellschaft des Kantons Z\u00fcrich (SSO-Z\u00fcrich)<\/a><\/p><p><a href=\"http:\/\/www.dgparo.de\">Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Parodontologie (DG PARO)<\/a><\/p><p><span class=\"TextRun SCXW22911877 BCX0\" lang=\"DE-DE\" xml:lang=\"DE-DE\" data-contrast=\"auto\"><a href=\"http:\/\/www.parodontologie.ch\"><span class=\"NormalTextRun SCXW22911877 BCX0\">Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr\u00a0<\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW22911877 BCX0\">Parodontologie <\/span><span class=\"NormalTextRun SCXW22911877 BCX0\">(SSP) \u00a0<\/span><\/a><\/span><\/p><p><span data-contrast=\"auto\"><a href=\"http:\/\/www.eao.org\">European Association of\u00a0Osseointegration\u00a0(EAO)<\/a> \u00a0<\/span><\/p><p><span data-contrast=\"auto\"><a href=\"http:\/\/www.iti.org\">International Team for\u00a0Implantology\u00a0(ITI)<\/a> \u00a0<\/span><\/p><p><a href=\"http:\/\/www.sgdmfr.ch\"><span data-contrast=\"auto\">Schweizer Gesellschaft\u00a0fu<\/span><span data-contrast=\"auto\">\u0308<\/span><span data-contrast=\"auto\">r dentomaxillofaziale Radiologie (SGDMFR)\u00a0\u00a0<\/span><\/a><\/p><p><span data-contrast=\"auto\"><a href=\"http:\/\/www.dgzmk.de\">Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Zahn-, Mund- und Kieferkrankheiten (DGZMK)<\/a> \u00a0<\/span><\/p><p><span data-contrast=\"auto\"><a href=\"http:\/\/www.dgi-ev.de\">Deutsche Gesellschaft f\u00fcr\u00a0Implantologie\u00a0(DGI)<\/a> \u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ausbildung &amp; Werdegang 1996 &#8211; 2001\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Studium der Zahnmedizin an den Universit\u00e4ten Leipzig und Erlangen-N\u00fcrnberg (D) 2001\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Staatsexamen an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg 2006\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2537,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[236],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dr. Jakob M\u00fcller - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"CV von Dr. Jakob M\u00fcller Zahnarzt bei ZurichDental.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dr. Jakob M\u00fcller\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CV von Dr. Jakob M\u00fcller Zahnarzt bei ZurichDental.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-26T12:37:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-14T13:09:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Dr.-Jakob-M\u00fcller_Zahnarzt_ZurichDental-e1559722190849.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"534\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Dr. Jakob M\u00fcller\",\"datePublished\":\"2021-04-26T12:37:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-14T13:09:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/\"},\"wordCount\":361,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"CV\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/\",\"name\":\"Dr. Jakob M\u00fcller - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-26T12:37:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-14T13:09:24+00:00\",\"description\":\"CV von Dr. Jakob M\u00fcller Zahnarzt bei ZurichDental.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dr. Jakob M\u00fcller\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dr. Jakob M\u00fcller - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","description":"CV von Dr. Jakob M\u00fcller Zahnarzt bei ZurichDental.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Dr. Jakob M\u00fcller","og_description":"CV von Dr. Jakob M\u00fcller Zahnarzt bei ZurichDental.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2021-04-26T12:37:39+00:00","article_modified_time":"2021-06-14T13:09:24+00:00","og_image":[{"width":800,"height":534,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Dr.-Jakob-M\u00fcller_Zahnarzt_ZurichDental-e1559722190849.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Dr. Jakob M\u00fcller","datePublished":"2021-04-26T12:37:39+00:00","dateModified":"2021-06-14T13:09:24+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/"},"wordCount":361,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["CV"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/","name":"Dr. Jakob M\u00fcller - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2021-04-26T12:37:39+00:00","dateModified":"2021-06-14T13:09:24+00:00","description":"CV von Dr. Jakob M\u00fcller Zahnarzt bei ZurichDental.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-jakob-mueller\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dr. Jakob M\u00fcller"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10615"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10615"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10615\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2537"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10615"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10615"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10615"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}