{"id":10617,"date":"2021-04-26T14:59:27","date_gmt":"2021-04-26T12:59:27","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=10617"},"modified":"2023-08-02T14:23:42","modified_gmt":"2023-08-02T12:23:42","slug":"dr-gregory-luescher","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/","title":{"rendered":"Dr. Gregory L\u00fcscher"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"10617\" class=\"elementor elementor-10617\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b6339e9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b6339e9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-03b983b\" data-id=\"03b983b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-424087e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"424087e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3>Ausbildung &amp; Werdegang<\/h3><p>2005 \u2013 2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Studium der Zahnmedizin an den Zahnmedizinischen Kliniken der Universit\u00e4t Bern<\/p><p>2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Staatsexamen an den Zahnmedizinischen Kliniken der Universit\u00e4t Bern<\/p><p>2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Promotion zum Doktor der Zahnmedizin (Dr. med. dent.) an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Bern<\/p><p>2010 \u2013 2013\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Assistenzzahnarzt in Privatpraxis mit Schwerpunkt in konservierender, restaurativer und digitaler Zahnheilkunde<\/p><p>2013 \u2013 2014\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Zahnarzt im Zahnmedizinischen Zentrum Z\u00fcrich am Hauptbahnhof mit Schwerpunkt in Parodontologie, Oralchirurgie, konservierender &amp; restaurativer Zahnheilkunde und digitaler Zahnmedizin<\/p><p>2014 \u2013 2019\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Post-graduate Studium zum Master of Sciene in Parodontologie und periimplant\u00e4rer Therapie an der Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg i.Br. (Prof. Dr.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0P. Ratka-Kr\u00fcger)<\/p><p>2014\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Ausbildung in Digitaler Volumentomografie<\/p><p>2014\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Ausbildung zum Betrieb eines Digitalen Volumentomographen<\/p><p>2014 \u2013 heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Founding Partner und Zahnarzt bei der ZurichDental AG<\/p><p>2016\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Weiterbildungsausweis SSO f\u00fcr allgemeine Zahnmedizin (WBA)<\/p><p>2016\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0 Zertifizierung f\u00fcr Alignertherapie mit Invisalign<\/p><p>2019\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0 Promotion zum Master of Science in Parodontologie und Implantattherapie an der Albert-Ludwigs-Universit\u00e4t Freiburg i.Br. (Prof. Dr.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0P. Ratka-Kr\u00fcger)<\/p><h3>\u00a0<\/h3><h3>Sprachen<\/h3><p>Deutsch<br \/>Englisch\u00a0<br \/>Spanisch<\/p><h3>\u00a0<\/h3><h3>Mitgliedschaft in Fachgesellschaften<\/h3><p><a href=\"http:\/\/www.sso.ch\/\">Schweizerische Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft (SSO)<\/a><\/p><p><a href=\"http:\/\/www.sso-zuerich.ch\/\">Zahn\u00e4rztegesellschaft des Kantons Z\u00fcrich (ZGZ)<\/a><\/p><p>Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Parodontologie (SSP)<\/p><p>Internation team of implantology (ITI)<\/p><p>European association of osseointegration (EAO)\u00a0\u00a0<\/p><p><a href=\"http:\/\/www.szda.ch\/\">Schule Z\u00fcrich f\u00fcr Dentalassistentinnen (SZDA)<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ausbildung &amp; Werdegang 2005 \u2013 2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Studium der Zahnmedizin an den Zahnmedizinischen Kliniken der Universit\u00e4t Bern 2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Staatsexamen an den Zahnmedizinischen Kliniken der Universit\u00e4t Bern 2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2754,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[236],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dr. Gregory L\u00fcscher - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"CV von Dr. Gregory L\u00fcscher Zahnarzt bei ZurichDental.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dr. Gregory L\u00fcscher\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CV von Dr. Gregory L\u00fcscher Zahnarzt bei ZurichDental.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-26T12:59:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-08-02T12:23:42+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Dr.-Gregory-L\u00fcscher_Zahnarzt_ZurichDental-e1559722543253.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"533\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Dr. Gregory L\u00fcscher\",\"datePublished\":\"2021-04-26T12:59:27+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-02T12:23:42+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/\"},\"wordCount\":192,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"CV\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/\",\"name\":\"Dr. Gregory L\u00fcscher - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-26T12:59:27+00:00\",\"dateModified\":\"2023-08-02T12:23:42+00:00\",\"description\":\"CV von Dr. Gregory L\u00fcscher Zahnarzt bei ZurichDental.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dr. Gregory L\u00fcscher\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dr. Gregory L\u00fcscher - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","description":"CV von Dr. Gregory L\u00fcscher Zahnarzt bei ZurichDental.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Dr. Gregory L\u00fcscher","og_description":"CV von Dr. Gregory L\u00fcscher Zahnarzt bei ZurichDental.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2021-04-26T12:59:27+00:00","article_modified_time":"2023-08-02T12:23:42+00:00","og_image":[{"width":800,"height":533,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Dr.-Gregory-L\u00fcscher_Zahnarzt_ZurichDental-e1559722543253.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Dr. Gregory L\u00fcscher","datePublished":"2021-04-26T12:59:27+00:00","dateModified":"2023-08-02T12:23:42+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/"},"wordCount":192,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["CV"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/","name":"Dr. Gregory L\u00fcscher - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2021-04-26T12:59:27+00:00","dateModified":"2023-08-02T12:23:42+00:00","description":"CV von Dr. Gregory L\u00fcscher Zahnarzt bei ZurichDental.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gregory-luescher\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dr. Gregory L\u00fcscher"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10617"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10617"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10617\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24966,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10617\/revisions\/24966"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2754"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10617"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10617"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10617"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}