{"id":10619,"date":"2021-04-26T15:03:09","date_gmt":"2021-04-26T13:03:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=10619"},"modified":"2022-12-07T19:20:43","modified_gmt":"2022-12-07T18:20:43","slug":"dr-oliver-schicht","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/","title":{"rendered":"Dr. Olivier Schicht"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"10619\" class=\"elementor elementor-10619\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8273f1d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8273f1d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-72a3006\" data-id=\"72a3006\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-125d03c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"125d03c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3 data-elementor-setting-key=\"title\" data-pen-placeholder=\"Eingabe hier...\">Ausbildung &amp; Werdegang<\/h3><p>1991 &#8211; 1996\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Studium der Zahnmedizin an der Freien Universit\u00e4t Berlin und Charit\u00e9 der Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin (D)<\/p><p>1996\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Staatsexamen an der Charit\u00e9 der Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin<\/p><p>1997\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Assistenzzahnarzt in Privatpraxis (D)<\/p><p>1998 &#8211; 2002\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Stabsarzt\/Oberstabsarzt der Deutschen Bundeswehr (D)<\/p><p>2002\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Abschluss Dipl.-Gesundheits\u00f6konom Oec. med. (CH)<\/p><p>2002\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Assistenzzahnarzt in Privatpraxis (D)<\/p><p>2003 &#8211; 2006\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Post-graduate Ausbildung an der Klinik f\u00fcr Pr\u00e4ventivzahnmedizin, Parodontologie und Kariologie am Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin der Universit\u00e4t Z\u00fcrich\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0im Fachbereich Endodontologie und Kariologie (Prof. Dr. M. Zehnder \/ Prof. Dr. T. G\u00f6hring \/ Prof. Dr. T. Imfeld \/ Prof. Dr. T. Attin)<\/p><p>2005\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Promotion zum Doktor der Zahnmedizin (Dr.med.dent.) an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Z\u00fcrich<\/p><p>2006 &#8211; 2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Assistent\/Oberassistent an der Klinik f\u00fcr Pr\u00e4ventivzahnmedizin, Parodontologie und Kariologie am Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin der Universit\u00e4t Z\u00fcrich im\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Fachbereich Pr\u00e4ventivzahnmedizin (Prof. Dr. T. Imfeld)<\/p><p>2005 &#8211; 2007\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Assistenzzahnarzt im swiss smile Kompetenzzentrum f\u00fcr Zahnmedizin<\/p><p>2012\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Certified Member der European Society of Endodontology<\/p><p>2013\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Berufsbildner-Ausweis der Schweizerischen Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft (SSO) und des Berufsbildungsamtes des Kantons Z\u00fcrich<\/p><p>2011 &#8211; 2014\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Leitung swiss smile Academy-Fortbildungszentrum<\/p><p>2007 &#8211; 2017\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Praxis f\u00fcr Endodontologie im swiss smile Kompetenzzentrum f\u00fcr Zahnmedizin<\/p><p>2016 &#8211; heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Post-graduate Studium zum Master of Science Kieferorthop\u00e4die an der Danube Private University (A)<\/p><p>2017 &#8211; heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Zahnarzt bei der ZurichDental AG mit T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Endodontologie<\/p><h3>Fachliche Vernetzung &amp; Dienstleistungen<\/h3><p>2018 &#8211; heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Instruktor an der Klinik f\u00fcr Zahnerhaltung und Pr\u00e4ventivzahnmedizin am Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin der Universit\u00e4t Z\u00fcrich im Fachbereich<br \/>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Endodontologie und Kariologie<\/p><h3>Sprachen<\/h3><p>Deutsch<br \/>Englisch<\/p><h3>Mitgliedschaft in Fachgesellschaften<\/h3><p><a href=\"http:\/\/www.sso.ch\">Schweizerische Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft (SSO)<\/a><\/p><p><a href=\"http:\/\/www.sso-zuerich.ch\">Zahn\u00e4rztegesellschaft des Kantons Z\u00fcrich (SSO-Z\u00fcrich)<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.endodontology.ch\/de\">Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Endodontologie (SSE)<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.e-s-e.eu\/\">European Society of Endodontology (ESE)<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ausbildung &amp; Werdegang 1991 &#8211; 1996\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Studium der Zahnmedizin an der Freien Universit\u00e4t Berlin und Charit\u00e9 der Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin (D) 1996\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Staatsexamen an der Charit\u00e9 der Humboldt-Universit\u00e4t zu Berlin 1997\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2543,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[236],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dr. Olivier Schicht - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"CV von Dr. Oliver Schicht Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dr. Olivier Schicht\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CV von Dr. Oliver Schicht Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-26T13:03:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-12-07T18:20:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Dr.-Olivier-Schicht_Zahnarzt_ZurichDental-e1559722416985.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"800\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"534\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Dr. Olivier Schicht\",\"datePublished\":\"2021-04-26T13:03:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-07T18:20:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/\"},\"wordCount\":282,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"CV\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/\",\"name\":\"Dr. Olivier Schicht - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-26T13:03:09+00:00\",\"dateModified\":\"2022-12-07T18:20:43+00:00\",\"description\":\"CV von Dr. Oliver Schicht Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dr. Olivier Schicht\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dr. Olivier Schicht - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","description":"CV von Dr. Oliver Schicht Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Dr. Olivier Schicht","og_description":"CV von Dr. Oliver Schicht Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2021-04-26T13:03:09+00:00","article_modified_time":"2022-12-07T18:20:43+00:00","og_image":[{"width":800,"height":534,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Dr.-Olivier-Schicht_Zahnarzt_ZurichDental-e1559722416985.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Dr. Olivier Schicht","datePublished":"2021-04-26T13:03:09+00:00","dateModified":"2022-12-07T18:20:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/"},"wordCount":282,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["CV"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/","name":"Dr. Olivier Schicht - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2021-04-26T13:03:09+00:00","dateModified":"2022-12-07T18:20:43+00:00","description":"CV von Dr. Oliver Schicht Zahnarzt bei ZurichDental. Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie. T\u00e4tigkeitsschwerpunkt Implantologie.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-oliver-schicht\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dr. Olivier Schicht"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10619"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10619"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10619\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19647,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10619\/revisions\/19647"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2543"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10619"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10619"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10619"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}