{"id":10622,"date":"2021-04-26T15:05:03","date_gmt":"2021-04-26T13:05:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=10622"},"modified":"2024-05-08T17:23:45","modified_gmt":"2024-05-08T15:23:45","slug":"dr-gabriel-bosch","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/","title":{"rendered":"Dr. Gabriel Bosch"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"10622\" class=\"elementor elementor-10622\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0fdb450 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0fdb450\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d4d6497\" data-id=\"d4d6497\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-70ec62e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"70ec62e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3>Ausbildung &amp; Werdegang<\/h3><p>2005 \u2013 2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Studium der Zahnmedizin an der Universit\u00e4t Freiburg im Breisgau<\/p><p>2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Staatsexamen an der Universit\u00e4t Freiburg im Breisgau<\/p><p>2011\u00a0\u2013 2012\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Forschung in der Mund-, Kiefer-, Gesichtschirurgie der Charit\u00e9 in Berlin\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/p><p>2012 \u2013 2014\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Promotion zum Doktor der Zahnmedizin (Dr.med.dent.) an der Universit\u00e4t Z\u00fcrich mit \u201eA 3-dimensional accuracy analysis of chairside CAD\/CAM milling\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 processes\u201c Publiziert im Journal of Prosthetic Dentistry<\/p><p>2012 \u2013 heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Instruktor und Referent f\u00fcr digitale Zahnmedizin an diversen Kongressen, Fortbildungszentren, Privatpraxen, Messen und Events<\/p><p>2012 \u2013 2015\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Assistenzarzt in der Klinik f\u00fcr Pr\u00e4ventivzahnmedizin, Parodontologie und Kariologie des Zentrums f\u00fcr Zahnmedizin der Universit\u00e4t Z\u00fcrich<\/p><p>2012 \u2013 2015\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Wissenschaftlicher Mitarbeiter der Station f\u00fcr computergest\u00fctzte Restaurative Zahnmedizin<\/p><p>2012 \u2013 2015\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Leiter des Tagdienstes PPK, Triage, Schmerzbehandlung und Patientenaufnahme<\/p><p>2012 \u2013 2015\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Spezialisierung im Bereich digitaler Zahnmedizin sowie minimalinvasiver CAD\/CAM Bisshebung\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/p><p>2015 \u2013 2018\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Assistenzarzt in der Klinik f\u00fcr Oralchirurgie des Zentrums f\u00fcr Zahnmedizin der Universit\u00e4t Z\u00fcrich, Etablierung eines digitalen in-house Workflows f\u00fcr\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 gef\u00fchrte Implantologie im Klinikbetrieb<\/p><p>2017 bis heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Key-Opinion-Leader DentsplySirona f\u00fcr R\u00f6ntgen und computergest\u00fctzte Zahnmedizin<\/p><p>2018\u2013 2019\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Zahnarzt bei Rolf Kufus Zahn\u00e4rzte AG<\/p><p>2019\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Titel zum Fachzahnarzt f\u00fcr Oralchirurgie<\/p><p>2020 \u2013 heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Fachzahnarzt bei ZurichDental AG, Weiterbildungsprogramm f\u00fcr allgemeine Zahnmedizin der SSO (WBA Allgemeine Zahnmedizin)<\/p><p>2024\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Erlangung des Weiterbildungsausweises WBA Allgemeine Zahnmedizin<\/p><h3>Publikationen<\/h3><p>2014\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 A 3-dimensional accuracy analysis of chairside CAD\/CAM milling processes. J Prosthet Dent 2014 Dec; 112(6):1425-31<\/p><p>2015\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Rekonstrukion erosiver Zahnhartsubstanzdefekte mit Komposit. Quintessenz 2015;66(9)1055-1069<\/p><p>2015\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Non- and minimally invasive full-mouth rehabilitation of patients with loss of vertical dimension of \u00a0 occlusion using CAD\/CAM: an innovative concept\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0demonstrated with a case report. Int J Comput Dent. 2015;18(3):273-86<\/p><p>2016\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Pain levels and typical symptoms of acute endodontic infections : a prospecitve, observational study. BMC Oral Health 2016 ;16(1) :61<\/p><p>2016\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Digitale Medien in der Zahnmedizin \u2013 Wie \u201edigital\u201c sind wir bereits heute. Special Tribune der Dental Tribune No. 9\/2016<\/p><p>2017\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Digitale Volumentomographie: 3D und mehr \u2013 DVT-Symposium der Universit\u00e4t Z\u00fcrich Zahn-Zeitung Schweiz &#8211; 5. Jahrgang \u2013 Nr. 7-8\/2017<\/p><p>2017\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 In vivo tooth-color measurement with a new 3D intraoral scanning system in comparison to \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 conventional digital and visual color determination\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0methods. In J Comput Dent. 2017; 20(4):343-361<\/p><p>2018\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Hydrophile Implantatoberfl\u00e4chen &#8211; Ein Update in Klinik und Forschung. Swiss Dental Journal SSO 2018;128:33-44<\/p><p>2018\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Komplikationen nach oralchirurgischen Eingriffen: Infektionen. Quintessenz 2018; 69(7):799-796<\/p><h3>Sprachen<\/h3><p>Deutsch<br \/>Englisch<\/p><h3>Mitgliedschaft in Fachgesellschaften<\/h3><p><a href=\"http:\/\/www.sso.ch\">Schweizerische Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft (SSO)<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.ssos.ch\/\">Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Oralchirurgie und Stomatologie (SSOS)<\/a><\/p><p><a href=\"https:\/\/www.sgdmfr.ch\/\">Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Dentomaxillofaciale Radiologie (SGDMFR)<\/a><\/p><h3>Lieblingstier<\/h3><p>Roboter und Babypudel<\/p><h3>Lieblingsessen<\/h3><p>(fast) alles<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ausbildung &amp; Werdegang 2005 \u2013 2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Studium der Zahnmedizin an der Universit\u00e4t Freiburg im Breisgau 2010\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Staatsexamen an der Universit\u00e4t Freiburg im Breisgau 2011\u00a0\u2013 2012\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Forschung in der Mund-, Kiefer-, Gesichtschirurgie der Charit\u00e9 in Berlin\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 2012 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":9128,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[236],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dr. Gabriel Bosch - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"CV von Dr. Gabriel Bosch Zahnarzt bei ZurichDental.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dr. Gabriel Bosch\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CV von Dr. Gabriel Bosch Zahnarzt bei ZurichDental.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-26T13:05:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-08T15:23:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Zahnarzt_Dr_Gabriel_Bosch.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"577\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"433\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Dr. Gabriel Bosch\",\"datePublished\":\"2021-04-26T13:05:03+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-08T15:23:45+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/\"},\"wordCount\":388,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"CV\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/\",\"name\":\"Dr. Gabriel Bosch - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-26T13:05:03+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-08T15:23:45+00:00\",\"description\":\"CV von Dr. Gabriel Bosch Zahnarzt bei ZurichDental.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dr. Gabriel Bosch\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dr. Gabriel Bosch - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","description":"CV von Dr. Gabriel Bosch Zahnarzt bei ZurichDental.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Dr. Gabriel Bosch","og_description":"CV von Dr. Gabriel Bosch Zahnarzt bei ZurichDental.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2021-04-26T13:05:03+00:00","article_modified_time":"2024-05-08T15:23:45+00:00","og_image":[{"width":577,"height":433,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/Zahnarzt_Dr_Gabriel_Bosch.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Dr. Gabriel Bosch","datePublished":"2021-04-26T13:05:03+00:00","dateModified":"2024-05-08T15:23:45+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/"},"wordCount":388,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["CV"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/","name":"Dr. Gabriel Bosch - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2021-04-26T13:05:03+00:00","dateModified":"2024-05-08T15:23:45+00:00","description":"CV von Dr. Gabriel Bosch Zahnarzt bei ZurichDental.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-gabriel-bosch\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dr. Gabriel Bosch"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10622"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10622"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10622\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26498,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10622\/revisions\/26498"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9128"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10622"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10622"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10622"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}