{"id":10626,"date":"2021-04-26T15:09:39","date_gmt":"2021-04-26T13:09:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=10626"},"modified":"2024-06-20T18:46:43","modified_gmt":"2024-06-20T16:46:43","slug":"zahnaerztin-silwan-mendes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/","title":{"rendered":"Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"10626\" class=\"elementor elementor-10626\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0fdb450 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0fdb450\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d4d6497\" data-id=\"d4d6497\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-70ec62e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"70ec62e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3>Ausbildung &amp; Werdegang<\/h3>\n<p>2010 \u2013 2015&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;Studium der Zahnmedizin an der Universit\u00e4t Basel<\/p>\n<p>2014&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Zahnmedizinischer Hilfseinsatz in Kambodscha<\/p>\n<p><span lang=\"EN-US\">2015&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; SSO-Anerkennungspreis f\u00fcr besondere fachliche und soziale Leistungen<\/span><\/p>\n<p>2015&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Staatsexamen an der Universit\u00e4t Basel<\/p>\n<p>2015 \u2013 2016&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; Externe Assistenzzahn\u00e4rztin Universit\u00e4t Basel<\/p>\n<p>2015 \u2013 2017&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Assistenzzahn\u00e4rztin bei Die Zahn\u00e4rzte am Barf\u00fcsserplatz in Basel<\/p>\n<p>2017 \u2013 2020&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Assistenzzahn\u00e4rztin im Universit\u00e4ren Zentrum f\u00fcr Zahnmedizin in Basel, Abteilung f\u00fcr Zahnerhaltung, Fachbereich Parodontologie, CAS Parodontologie<\/p>\n<p>2020 \u2013 heute&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Zahn\u00e4rztin bei ZurichDental AG, Weiterbildungsprogramm f\u00fcr allgemeine Zahnmedizin der SSO (WBA Allgemeine Zahnmedizin)&nbsp;<\/p>\n<h3>Sprachen<\/h3>\n<p style=\"margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt;\">Deutsch<br>Englisch<br>Franz\u00f6sisch<\/p>\n<p style=\"margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt;\">T\u00fcrkisch<\/p>\n<p style=\"margin: 0cm; margin-bottom: .0001pt;\">Kurdisch<\/p>\n<h3>Mitgliedschaft in Fachgesellschaften<\/h3>\n<p><span class=\"MsoHyperlink\"><a href=\"http:\/\/www.sso.ch\/\">Schweizerische Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft (SSO)<\/a><\/span><\/p>\n<p><span class=\"MsoHyperlink\"><a href=\"http:\/\/www.sso-zuerich.ch\/\">Zahn\u00e4rztegesellschaft des Kantons Z\u00fcrich (SSO-Z\u00fcrich)<\/a><\/span><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.parodontologie.ch\/de\/home\">Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr Parodontologie (SSP)<\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.sgdmfr.ch\/\">Schweizerische Gesellschaft f\u00fcr DentoMaxillo-Faciale Radiologie (SGDMFR)<\/a><\/p>\n<h3>Lieblingstier<\/h3>\n<p>Katzen<\/p>\n<h3>Lieblingsessen<\/h3>\n<p>Schokolade<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ausbildung &amp; Werdegang 2010 \u2013 2015&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;Studium der Zahnmedizin an der Universit\u00e4t Basel 2014&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Zahnmedizinischer Hilfseinsatz in Kambodscha 2015&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; SSO-Anerkennungspreis f\u00fcr besondere fachliche und soziale Leistungen 2015&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Staatsexamen an der Universit\u00e4t Basel 2015 \u2013 2016&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; Externe Assistenzzahn\u00e4rztin Universit\u00e4t Basel 2015 \u2013 2017&nbsp; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":10063,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[236],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"CV von Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes bei ZurichDental.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CV von Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes bei ZurichDental.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-04-26T13:09:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-20T16:46:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Silwan-Mendes_Zahna\u0308rztin_ZurichDental-1.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"518\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"342\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes\",\"datePublished\":\"2021-04-26T13:09:39+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-20T16:46:43+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/\"},\"wordCount\":245,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"CV\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/\",\"name\":\"Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-26T13:09:39+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-20T16:46:43+00:00\",\"description\":\"CV von Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes bei ZurichDental.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","description":"CV von Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes bei ZurichDental.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes","og_description":"CV von Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes bei ZurichDental.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2021-04-26T13:09:39+00:00","article_modified_time":"2024-06-20T16:46:43+00:00","og_image":[{"width":518,"height":342,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Silwan-Mendes_Zahna\u0308rztin_ZurichDental-1.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes","datePublished":"2021-04-26T13:09:39+00:00","dateModified":"2024-06-20T16:46:43+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/"},"wordCount":245,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["CV"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/","name":"Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2021-04-26T13:09:39+00:00","dateModified":"2024-06-20T16:46:43+00:00","description":"CV von Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes bei ZurichDental.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahnaerztin-silwan-mendes\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Zahn\u00e4rztin Silwan Mendes"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10626"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10626"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10626\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26752,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10626\/revisions\/26752"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10063"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10626"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10626"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10626"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}