{"id":1064,"date":"2017-07-14T18:54:39","date_gmt":"2017-07-14T18:54:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=1064\/"},"modified":"2021-06-11T21:27:02","modified_gmt":"2021-06-11T19:27:02","slug":"weisheitszaehne","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/","title":{"rendered":"Weisheitsz\u00e4hne"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1064\" class=\"elementor elementor-1064\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b1f4bfc elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b1f4bfc\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b722b56\" data-id=\"b722b56\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-3f37d20 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3f37d20\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-69c21f6\" data-id=\"69c21f6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3e672cd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3e672cd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Fakten zur Weisheitszahn-Entfernung<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-79bf8ef elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"79bf8ef\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-415bc0b\" data-id=\"415bc0b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d3805c4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d3805c4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<table class=\"contenttable\"><tbody><tr><td><em>Behandlungsverfahren:<\/em><\/td><td>operative und nicht-operative Methoden<\/td><\/tr><tr><td><em>Narkose:<\/em><\/td><td>\u00f6rtliche Bet\u00e4ubung; auf Wunsch auch Lachgas-Sedierung oder Vollnarkose<\/td><\/tr><tr><td><em>Nachsorge:<\/em><\/td><td>1-3 Kontrolltermine in unserer Praxis<\/td><\/tr><tr><td><em>Gesellschaftsf\u00e4higkeit:<\/em><\/td><td>nach etwa 2-7 Tagen<\/td><\/tr><tr><td><em>Nahtentfernung:<\/em><\/td><td>nach etwa einer Woche<\/td><\/tr><\/tbody><\/table>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2e04276 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2e04276\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8aad327\" data-id=\"8aad327\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-3519252 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3519252\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d4d556d\" data-id=\"d4d556d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c55e1c4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c55e1c4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wann<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b47da1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1b47da1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Weisheitsz\u00e4hne liegen in einer anatomisch sehr engen Situation weit hinten in der Zahnreihe. Durch diese Platzeinschr\u00e4nkung k\u00f6nnen die Z\u00e4hne oft nicht ausreichende gereinigt werden. Daher bekommen sie selbst in normaler Position statistisch gesehen h\u00e4ufiger Karies oder Zahnfleischentz\u00fcndungen als Z\u00e4hne im Frontzahnbereich.<\/p><p>Hinzu kommt, dass es diese Z\u00e4hne aufgrund der Gesamtplatzverh\u00e4ltnisse im Kiefer und ihres sp\u00e4ten Wachstums oft nicht bis in die Kauebene schaffen sondern zwischen dem letzten Zahn und dem Kieferknochen eingeklemmt werden.<\/p><p>Durch dieses Zur\u00fcckbleiben und die damit verbundene Verlagerung ergeben sich sehr oft unangenehme Situationen mit leichten Beschwerden wie Druckempfindung, Zahnverschiebungen oder schlechtem Geschmack\/Mundgeruch bis hin zu st\u00e4rksten Schmerzen durch Kochenentz\u00fcndungen und Abszesse.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-8b8b80a\" data-id=\"8b8b80a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c002df elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6c002df\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wie<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8b7eaed elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8b7eaed\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Nach einer Besprechung des Patientenwunsches oder des krankheitsbedingten Behandlungsbedarfes stellen wir ein individuell auf Sie zugeschnittenes Behandlungsprogramm zusammen.<\/p><p>Ob der Eingriff in \u00f6rtlicher Bet\u00e4ubung, D\u00e4mmerschlafsedierung oder Vollnarkose durchgef\u00fchrt wird entscheiden wir mit Ihnen zusammen.<\/p><p>Alle operativen Eingriffe werden von uns in speziell ausgestatteten Eingriffsr\u00e4umen und mit modernsten Ger\u00e4ten und Instrumenten ausgef\u00fchrt.<\/p><p>Wir legen dabei gr\u00f6ssten Wert auf Schmerzfreiheit und sanften Umgang mit unseren Patienten.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-459c054\" data-id=\"459c054\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b7b3b6f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b7b3b6f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kosten<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8d2a10f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8d2a10f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Die Kosten f\u00fcr eine Weisheitszahnentfernung richten sich nach der individuellen Patientensituation und dem Grad der Verlagerung der Weisheitsz\u00e4hne.<\/p><p>Gerne erstellen wir f\u00fcr Sie eine individuelle Offerte. Voraussetzung f\u00fcr eine Offerte ist ein spezielles R\u00f6ntgenbild das Orthopantomogramm. Dieses kann von Ihnen mitgebracht oder in einer kurzen Untersuchung angefertigt werden.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dddc41c elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"dddc41c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/online-termin\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Untersuchungs-termin reservieren<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3773162 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3773162\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6bb26ff\" data-id=\"6bb26ff\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-3b4536c elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3b4536c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-36be0ec aspect-16-9\" data-id=\"36be0ec\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9da1dd2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9da1dd2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Weisheitszahn-Entfernung muss heute nicht mehr weh tun.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e443b09\" data-id=\"e443b09\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-89392fe elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"89392fe\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-47353c5 aspect-16-9\" data-id=\"47353c5\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ec7cb05 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ec7cb05\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f08be6e\" data-id=\"f08be6e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-ca24b3a elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ca24b3a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-20f3b03\" data-id=\"20f3b03\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-740f0fd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"740f0fd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Mehr zu Weisheitszahn-Entfernungen<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-496e6da elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"496e6da\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Die Weisheitsz\u00e4hne geh\u00f6ren zu den Backenz\u00e4hnen des Menschen. Anders als die \u00fcbrigen bleibenden Backenz\u00e4hne treten Weisheitsz\u00e4hne meist erst bei Personen im Alter von etwa 18 \u2013 22 Jahren zum Vorschein \u2013 aus dieser Tatsache resultiert auch der Name dieser Z\u00e4hne. W\u00e4hrend die Ausbildung von Weisheitsz\u00e4hnen nicht bei jedem Menschen zu Problemen f\u00fchrt, kann sie dann Beschwerden hervorrufen, wenn der Kiefer f\u00fcr die Aufnahme dieser zus\u00e4tzlichen Z\u00e4hne zu klein ist.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ba851a2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ba851a2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Charakteristika von Weisheitsz\u00e4hnen<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af51edb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"af51edb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Weisheitsz\u00e4hne unterscheiden sich hinsichtlich verschiedener Merkmale von den \u00fcbrigen Backenz\u00e4hnen \u2013 so weisen einige Weisheitsz\u00e4hne beispielsweise nicht etwa vier, sondern drei oder f\u00fcnf H\u00f6cker auf. Auch die Wurzeln von Weisheitsz\u00e4hnen sind nicht selten st\u00e4rker ausgepr\u00e4gt als die Wurzeln anderer Backenz\u00e4hne. Dar\u00fcber hinaus sind Weisheitszahnwurzeln oft gebogen oder ineinander verschlungen.<\/p><p>Nicht jeder Mensch tr\u00e4gt die Anlage f\u00fcr Weisheitsz\u00e4hne in sich. Bei einigen Menschen bilden sich dagegen nicht nur die \u00fcblichen 4 (jeweils 2 Z\u00e4hne an Unter- und Oberkiefer), sondern bis zu 8 Weisheitsz\u00e4hne aus. Da sich Weisheitsz\u00e4hne \u2013 von den Schneidez\u00e4hnen ausgehend \u2013 jeweils an achter Stelle befinden, sind die Z\u00e4hne in der Zahnmedizin auch als sogenannte 8er bekannt, der mittlere Schneidezahn ist demnach Zahn 1.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d263ea3\" data-id=\"d263ea3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-714cd6c elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"714cd6c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ef534a9\" data-id=\"ef534a9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c14949 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0c14949\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Komplikationsm\u00f6glichkeiten bei Weisheitszahn-Entfernungen<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-58254f2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"58254f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Das Durchbrechen von Weisheitsz\u00e4hnen in die Mundh\u00f6hle kann zu unterschiedlichen zahnmedizinischen Problemstellungen f\u00fchren. Sind Weisheitsz\u00e4hne bei einer Person angelegt, treten aber nicht in die Mundh\u00f6hle ein, sprechen wir auch von einer sogenannten\u00a0<i>Retention<\/i>. Gelingt es Weisheitsz\u00e4hnen lediglich anteilig, durch den Kieferknochen\/Mundschleimhaut zu treten, ist von einer\u00a0<i>Teilretention<\/i>\u00a0die Rede.<\/p><p>Verbleiben die Weisheitsz\u00e4hne vollst\u00e4ndig im Kiefer, stellt sich dies f\u00fcr betroffene Patienten h\u00e4ufig Beschwerdefrei dar. Teilretinierte Weisheitsz\u00e4hne liegen dagegen oft schief im Kiefer und haben Kontakt zu den Bakterien in der Mundh\u00f6hle. Trotz dem Durchbruch in die Mundh\u00f6hle sind diese teilretinierter Weisheitsz\u00e4hne sehr schwer mit der Zahnb\u00fcrste reinig bar. Durch querliegende Weisheitsz\u00e4hne k\u00f6nnen sich an den \u00fcbrigen Z\u00e4hnen Verschiebungen einstellen, sodass beim Betroffenen\u00a0<i>Zahnfehlstellungen<\/i>\u00a0eintreten. Dar\u00fcber hinaus bilden sich an teilretinierten Weisheitsz\u00e4hnen rascher Zahnfleischtaschen, in denen sich Bakterien einnisten k\u00f6nnen. Zu den Konsequenzen z\u00e4hlen unter anderem keimbedingte\u00a0<i>Entz\u00fcndungsprozesse<\/i>\u00a0am Zahnfleisch, die bei schweren Verl\u00e4ufen gelegentlich auch auf Wange und\/oder Kaumuskulatur \u00fcbergehen. Da unvollst\u00e4ndig in die Mundh\u00f6hle getretene Weisheitsz\u00e4hne ausserdem h\u00e4ufig ohne Zwischenr\u00e4ume an ihre Nachbarz\u00e4hne angrenzen, besteht bei Letzteren ein erh\u00f6htes Risiko f\u00fcr die Ausbildung von Karies. Weiter k\u00f6nnen querliegende Weissheitsz\u00e4hne angrenzende Nachbarz\u00e4hne anresorbieren bzw. l\u00f6sen die benachbarte Zahnhartsubstanz auf.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e74b295 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e74b295\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b50bf16\" data-id=\"b50bf16\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-2ffb0af elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2ffb0af\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-69dc97e\" data-id=\"69dc97e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c766b30 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c766b30\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Fragen und Antworten zu Weisheitszahn-Entfernungen<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-571aebf elementor-widget elementor-widget-accordion\" data-id=\"571aebf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-9131\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-9131\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Sollten allen Weisheitsz\u00e4hne auf einmal gezogen werden?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-9131\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-9131\"><p><span style=\"text-decoration: underline;\">Vorteile seitenweise Zahnentfernung:<\/span><br \/>Die seitenweise Weisheitszahnentfernung bietet dem Patienten die M\u00f6glichkeit, die unbehandelte Seite nach der Operation zum Kauen zu nutzen.<\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\">Nachteile seitenweise Zahnentfernung:<br \/><\/span>Zweiter Eingriff n\u00f6tig<\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\">Vorteile Entfernung aller Weisheitsz\u00e4hne in einer Sitzung:\u00a0<\/span><br \/>Wir verwenden in unserer Zahnarztpraxis in Z\u00fcrich sehr schonende Massnahmen, die eine sanfte Entfernung aller Weisheitsz\u00e4hne in nur einem Eingriff erm\u00f6glichen. Damit verk\u00fcrzen sich die Nachbehandlung und Ausfallzeit f\u00fcr den Patienten insgesamt. Aus diesem Grund bevorzugen viele unserer Patienten eine einmalige Entfernung aller Weisheitsz\u00e4hne.<\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\">Nachteile Entfernung aller Weisheitsz\u00e4hne in einer Sitzung:<\/span><br \/>M\u00f6glicherweise etwas mehr Schwellung, da beide Seiten betroffen sind.\u00a0<\/p><p>FAZIT: Eher \u00e4ngstlichen Patienten empfehlen wir die Entfernung der Weisheitsz\u00e4hne in einer Sitzung. Dies kann ggf. in einer Sedierung oder <a href=\"http:\/\/zurichdental.ch\/vollnarkose\">Vollnarkose<\/a> erfolgen.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-9132\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-9132\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Wann kann ich nach einer Weisheitszahn-OP wieder arbeiten?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-9132\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-9132\"><p>Nach der Behandlung sollten Sie sich 2 bis 3 Tage k\u00f6rperlich schonen. Wann Sie wieder einsatzf\u00e4hig sind, h\u00e4ngt unter anderem von Ihrem Wohlbefinden und dem Behandlungsumfang ab. In einem umfassenden Beratungsgespr\u00e4ch kl\u00e4ren wir Sie gerne \u00fcber das optimale Verhalten nach der Weisheitszahnentfernung auf.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-9133\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-9133\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Werden die Kosten f\u00fcr eine Weisheitszahn-Entfernung von der Krankenkasse getragen? <\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-9133\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-9133\"><p>In der Regel tr\u00e4gt die Schweizer-Krankenkasse die Kosten dann, wenn eine medizinische Notwendigkeit f\u00fcr die Weisheitszahn-OP vorliegt. Dies ist zum Beispiel bei Zahnzysten oder Gefahr f\u00fcr Nachbarz\u00e4hne der Fall. Gerne informieren wir Sie in unserer Praxis dar\u00fcber, ob in Ihrem individuellen Fall die M\u00f6glichkeit einer Kosten\u00fcbernahme besteht.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-9134\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"4\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-9134\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Ist das Weisheitsz\u00e4hne ziehen schmerzhaft?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-9134\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"4\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-9134\"><p>Grunds\u00e4tzlich ist es eins der f\u00fcr uns wichtigsten Themen, dass alle Behandlungen bei ZurichDental schmerzfrei durchgef\u00fchrt werden. In unseren Kliniken verf\u00fcgen wir \u00fcber verschiedene Sedierungs- und An\u00e4sthesiem\u00f6glichkeiten, um die Behandlung f\u00fcr jeden unserer Patienten so angenehm wie m\u00f6glich zu gestalten. W\u00e4hrend der Behandlung unter \u00f6rtlicher Bet\u00e4ubung, Lachgas oder Vollnarkose, werden Sie keine Schmerzen wahrnehmen. Nach der Behandlung k\u00f6nnen zwar etwas Wundschmerzen entstehen. Sie erhalten jedoch von uns ausreichend schmerzstillenden Medikamente und Coolpacks zur K\u00fchlung des Behandlungsareals. Wir empfehlen unseren Patienten, auch zuhause das Behandlungsgebiet noch eine Weile zu k\u00fchlen und bei auftretenden Schmerzen auf herk\u00f6mmliche Schmerzmedikamente zur\u00fcckzugreifen.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-9135\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"5\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-9135\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Wie l\u00e4uft die Nachsorge nach einer Weisheitszahn-OP ab?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-9135\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"5\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-9135\"><p>Im Anschluss an die Entfernung der Weisheitsz\u00e4hne in unserer Praxis empfehlen wir unseren Patienten, sich 2 bis 3 Tage k\u00f6rperlich zu schonen. Am besten planen Sie f\u00fcr diese Zeit keine wichtigen Termine oder Auslandsaufenthalte. Im Normalfall kann man seine Arbeit nach dieser kurzen Pause wieder aufnehmen. In der ersten Woche nach der Weisheitszahnoperation sollten Sie auf direkte Sonneneinstrahlung, Saunabesuche, intensiven Sport sowie auf das Rauchen verzichten.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-9136\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"6\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-9136\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Muss ich einen Weisheitszahn in jedem Fall entfernen lassen?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-9136\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"6\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-9136\"><p>Weisheitsz\u00e4hne, die Komplikationen hervorrufen, m\u00fcssen nicht in allen F\u00e4llen entfernt werden. Beeintr\u00e4chtigt, ein vollst\u00e4ndig in die Mundh\u00f6hle eingetretener Weisheitszahn, nicht die \u00fcbrigen Z\u00e4hne eines Gebisses, ist aber selbst von m\u00e4ssig ausgebildeten Sch\u00e4digungen wie Karies betroffen, kommen je nach Schadensausmass zahnerhaltende medizinische Behandlungsschritte infrage. Die Entscheidung f\u00fcr oder gegen eine Weisheitszahnentfernung treffen wir in unserer Kliniken in Z\u00fcrich daher immer einzelfallspezifisch und im Dialog mit unseren Patienten.<\/p><p>Bei schiefer Lage, Teilretention und oder Retention der Weisheitsz\u00e4hne empfehlen wir zwischen dem 17 und 25 Altersjahr deren prophylaktische Entfernung, den ist z.B. ein unterer Weisheitszahn erst mal schwer entz\u00fcndet kann dessen operative Entfernung, aufgrund der Bakterienverschleppung ins Blut (Bakeri\u00e4mie\/Sepsis) meist nicht schon am gleichen Tag erfolgen. Nach dem 25 Altersjahr empfehlen wir die Entfernung der Weisheitsz\u00e4hne nur bei deren Beschwerden oder Begleiterkrankungen am Zahn.<\/p><p>Sind Sie sich bez\u00fcglich der Sinnhaftigkeit beziehungsweise Notwendigkeit einer Entfernung Ihrer eigenen Weisheitsz\u00e4hne unsicher, beraten wir Sie gerne auf der Grundlage einer zahn\u00e4rztlichen Untersuchung Ihres Gebisses.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-424c157 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"424c157\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0e9807a\" data-id=\"0e9807a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-294830c elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"294830c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cf7193d aspect-16-9\" data-id=\"cf7193d\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ffc95c3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ffc95c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">So l\u00e4uft eine Weisheitszahn-Entfernung ab<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bda4671\" data-id=\"bda4671\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-09a52e6 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"09a52e6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><div class=\"BorlabsCookie _brlbs-cb-youtube\"><div class=\"_brlbs-content-blocker\"> <div class=\"_brlbs-embed _brlbs-video-youtube\"> <img decoding=\"async\" class=\"_brlbs-thumbnail\" src=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/plugins\/borlabs-cookie\/assets\/images\/cb-no-thumbnail.png\" alt=\"YouTube\"> <div class=\"_brlbs-caption\"> <p>Mit dem Laden des Videos akzeptieren Sie die Datenschutzerkl\u00e4rung von YouTube.<br><a href=\"https:\/\/policies.google.com\/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">Mehr erfahren<\/a><\/p> <p><a class=\"_brlbs-btn _brlbs-icon-play-white\" href=\"#\" data-borlabs-cookie-unblock role=\"button\">Video laden<\/a><\/p> <p><label><input type=\"checkbox\" name=\"unblockAll\" value=\"1\" checked> <small>YouTube immer entsperren<\/small><\/label><\/p> <\/div> <\/div> <\/div><div class=\"borlabs-hide\" data-borlabs-cookie-type=\"content-blocker\" data-borlabs-cookie-id=\"youtube\"><script type=\"text\/template\">PGlmcmFtZSB0aXRsZT0iV2Vpc2hlaXRzIFphaG5lbnRmZXJudW5nIiB3aWR0aD0iODAwIiBoZWlnaHQ9IjYwMCIgc3JjPSJodHRwczovL3d3dy55b3V0dWJlLW5vY29va2llLmNvbS9lbWJlZC9NajRzX2xjekp6TT9zdGFydD0xNDkmZmVhdHVyZT1vZW1iZWQmcmVsPTAmZW5hYmxlanNhcGk9MSZvcmlnaW49aHR0cHMlMjUzQSUyNTJGJTI1MkZ6dXJpY2hkZW50YWwuY2gmY29udHJvbHM9MSIgZnJhbWVib3JkZXI9IjAiIGFsbG93PSJhY2NlbGVyb21ldGVyOyBhdXRvcGxheTsgY2xpcGJvYXJkLXdyaXRlOyBlbmNyeXB0ZWQtbWVkaWE7IGd5cm9zY29wZTsgcGljdHVyZS1pbi1waWN0dXJlOyB3ZWItc2hhcmUiIHJlZmVycmVycG9saWN5PSJzdHJpY3Qtb3JpZ2luLXdoZW4tY3Jvc3Mtb3JpZ2luIiBhbGxvd2Z1bGxzY3JlZW4+PC9pZnJhbWU+<\/script><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Fakten zur Weisheitszahn-Entfernung Behandlungsverfahren: operative und nicht-operative Methoden Narkose: \u00f6rtliche Bet\u00e4ubung; auf Wunsch auch Lachgas-Sedierung oder Vollnarkose Nachsorge: 1-3 Kontrolltermine in unserer Praxis Gesellschaftsf\u00e4higkeit: nach etwa 2-7 Tagen Nahtentfernung: nach etwa einer Woche Wann Weisheitsz\u00e4hne liegen in einer anatomisch sehr engen Situation weit hinten in der Zahnreihe. Durch diese Platzeinschr\u00e4nkung k\u00f6nnen die Z\u00e4hne oft nicht [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":609,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Weisheitszahn-Entfernung Z\u00fcrich | schonend &amp; schmerzfrei | ZurichDental<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Eine Weisheitszahn-Entfernung kann in \u00f6rtlicher Bet\u00e4ubung, D\u00e4mmerschlafsedierung oder Vollnarkose durchgef\u00fchrt werden. Wir beraten Sie gerne.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Weisheitsz\u00e4hne\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Eine Weisheitszahn-Entfernung kann in \u00f6rtlicher Bet\u00e4ubung, D\u00e4mmerschlafsedierung oder Vollnarkose durchgef\u00fchrt werden. Wir beraten Sie gerne.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-14T18:54:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-11T19:27:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/02_weisheitszaehne-neg-dark.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Weisheitsz\u00e4hne\",\"datePublished\":\"2017-07-14T18:54:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-11T19:27:02+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/\"},\"wordCount\":1397,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Behandlungen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/\",\"name\":\"Weisheitszahn-Entfernung Z\u00fcrich | schonend & schmerzfrei | ZurichDental\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-14T18:54:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-11T19:27:02+00:00\",\"description\":\"Eine Weisheitszahn-Entfernung kann in \u00f6rtlicher Bet\u00e4ubung, D\u00e4mmerschlafsedierung oder Vollnarkose durchgef\u00fchrt werden. Wir beraten Sie gerne.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Weisheitsz\u00e4hne\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Weisheitszahn-Entfernung Z\u00fcrich | schonend & schmerzfrei | ZurichDental","description":"Eine Weisheitszahn-Entfernung kann in \u00f6rtlicher Bet\u00e4ubung, D\u00e4mmerschlafsedierung oder Vollnarkose durchgef\u00fchrt werden. Wir beraten Sie gerne.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Weisheitsz\u00e4hne","og_description":"Eine Weisheitszahn-Entfernung kann in \u00f6rtlicher Bet\u00e4ubung, D\u00e4mmerschlafsedierung oder Vollnarkose durchgef\u00fchrt werden. Wir beraten Sie gerne.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2017-07-14T18:54:39+00:00","article_modified_time":"2021-06-11T19:27:02+00:00","og_image":[{"width":570,"height":370,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/02_weisheitszaehne-neg-dark.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"6 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Weisheitsz\u00e4hne","datePublished":"2017-07-14T18:54:39+00:00","dateModified":"2021-06-11T19:27:02+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/"},"wordCount":1397,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["Behandlungen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/","name":"Weisheitszahn-Entfernung Z\u00fcrich | schonend & schmerzfrei | ZurichDental","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-07-14T18:54:39+00:00","dateModified":"2021-06-11T19:27:02+00:00","description":"Eine Weisheitszahn-Entfernung kann in \u00f6rtlicher Bet\u00e4ubung, D\u00e4mmerschlafsedierung oder Vollnarkose durchgef\u00fchrt werden. Wir beraten Sie gerne.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/weisheitszaehne\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Weisheitsz\u00e4hne"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1064"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1064"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1064\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/609"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1064"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1064"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1064"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}