{"id":21440,"date":"2023-03-08T18:59:14","date_gmt":"2023-03-08T17:59:14","guid":{"rendered":"https:\/\/zurichdental.ch\/?p=21440"},"modified":"2023-03-15T20:16:54","modified_gmt":"2023-03-15T19:16:54","slug":"dr-med-dent-corinna-itze","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/","title":{"rendered":"Dr. med. dent. Corinna Itze"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"21440\" class=\"elementor elementor-21440\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cb7a0c8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cb7a0c8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2bcc93a\" data-id=\"2bcc93a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d260e4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2d260e4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3>Ausbildung &amp; Werdegang<\/h3><p>2011 \u2013 2016\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Studium der Zahnmedizin an der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg, Deutschland<\/p><p>2016\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Staatsexamen an der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg, Deutschland<\/p><p>2017\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Promotion zum Doktor der Zahnmedizin (Dr. med. dent.) an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg<\/p><p>2016 \u2013 2018\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Assistenzzahn\u00e4rztin in privaten Praxen in N\u00fcrnberg (Dr. Hermann Baierlein und Dr. Martin Lindner)<\/p><p>2018-2022\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 angestellte Zahn\u00e4rztin in privater Praxis in N\u00fcrnberg und Stein (Dr. Martin Lindner und Gemeinschaftspraxis Dr. Stefan Schwab und Dr. Christina Ruhmann)<\/p><p>2022 \u2013 heute\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Zahnarzt bei ZurichDental AG, Weiterbildungsprogramm f\u00fcr allgemeine Zahnmedizin der SSO (WBA Allgemeine Zahnmedizin)<\/p><p>2020\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Teilnahme am Curriculum Implantalogie der DGI (Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Implantologie) in M\u00fcnchen und N\u00fcrnberg<\/p><h3>Sprachen<\/h3><p>Deutsch<br \/>Englisch<br \/>Italienisch<\/p><h3>Mitgliedschaft in Fachgesellschaften<\/h3><p><a href=\"http:\/\/www.sso.ch\">Schweizerische Zahn\u00e4rzte-Gesellschaft (SSO)<\/a><\/p><p><a href=\"http:\/\/www.sso-zuerich.ch\">Zahn\u00e4rztegesellschaft des Kantons Z\u00fcrich (SSO-Z\u00fcrich)<\/a><\/p><h3>Lieblingstier<\/h3><p>Pinguin<\/p><h3>Lieblingsessen<\/h3><p>Pasta mit Ofentomaten<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ausbildung &amp; Werdegang 2011 \u2013 2016\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Studium der Zahnmedizin an der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg, Deutschland 2016\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Staatsexamen an der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg, Deutschland 2017\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Promotion zum Doktor der Zahnmedizin (Dr. med. dent.) an der Medizinischen Fakult\u00e4t der Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg 2016 \u2013 2018\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Assistenzzahn\u00e4rztin [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[236],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Dr. med. dent. Corinna Itze - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"CV von Dr. Corinna Itze Zahnarzt in Z\u00fcrich mit Schwerpunkt Kinderzahnmedizin und restaurative Zahnheilkunde bei ZurichDental Bahnhofplatz\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Dr. med. dent. Corinna Itze\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CV von Dr. Corinna Itze Zahnarzt in Z\u00fcrich mit Schwerpunkt Kinderzahnmedizin und restaurative Zahnheilkunde bei ZurichDental Bahnhofplatz\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-03-08T17:59:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-15T19:16:54+00:00\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"seefeld\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"seefeld\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/\"},\"author\":{\"name\":\"seefeld\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e\"},\"headline\":\"Dr. med. dent. Corinna Itze\",\"datePublished\":\"2023-03-08T17:59:14+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-15T19:16:54+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/\"},\"wordCount\":138,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"CV\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/\",\"name\":\"Dr. med. dent. Corinna Itze - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-03-08T17:59:14+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-15T19:16:54+00:00\",\"description\":\"CV von Dr. Corinna Itze Zahnarzt in Z\u00fcrich mit Schwerpunkt Kinderzahnmedizin und restaurative Zahnheilkunde bei ZurichDental Bahnhofplatz\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dr. med. dent. Corinna Itze\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e\",\"name\":\"seefeld\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Dr. med. dent. Corinna Itze - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","description":"CV von Dr. Corinna Itze Zahnarzt in Z\u00fcrich mit Schwerpunkt Kinderzahnmedizin und restaurative Zahnheilkunde bei ZurichDental Bahnhofplatz","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Dr. med. dent. Corinna Itze","og_description":"CV von Dr. Corinna Itze Zahnarzt in Z\u00fcrich mit Schwerpunkt Kinderzahnmedizin und restaurative Zahnheilkunde bei ZurichDental Bahnhofplatz","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2023-03-08T17:59:14+00:00","article_modified_time":"2023-03-15T19:16:54+00:00","author":"seefeld","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"seefeld","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/"},"author":{"name":"seefeld","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e"},"headline":"Dr. med. dent. Corinna Itze","datePublished":"2023-03-08T17:59:14+00:00","dateModified":"2023-03-15T19:16:54+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/"},"wordCount":138,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["CV"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/","name":"Dr. med. dent. Corinna Itze - Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2023-03-08T17:59:14+00:00","dateModified":"2023-03-15T19:16:54+00:00","description":"CV von Dr. Corinna Itze Zahnarzt in Z\u00fcrich mit Schwerpunkt Kinderzahnmedizin und restaurative Zahnheilkunde bei ZurichDental Bahnhofplatz","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/dr-med-dent-corinna-itze\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dr. med. dent. Corinna Itze"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e","name":"seefeld"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21440"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=21440"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21440\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":21610,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/21440\/revisions\/21610"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=21440"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=21440"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=21440"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}