{"id":6184,"date":"2019-06-19T06:48:01","date_gmt":"2019-06-19T06:48:01","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=6184"},"modified":"2024-06-12T19:47:54","modified_gmt":"2024-06-12T17:47:54","slug":"scan-day","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/","title":{"rendered":"SCAN DAY"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"6184\" class=\"elementor elementor-6184\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-085c5cb elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"085c5cb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-45f05dc\" data-id=\"45f05dc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1069b0b elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1069b0b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6146d22 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6146d22\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4ca4ec2\" data-id=\"4ca4ec2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-b7d0373 elementor-section-full_width aspect-16-9 elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b7d0373\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f63a6b4\" data-id=\"f63a6b4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2c514e2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2c514e2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Hier k\u00f6nnen Sie Ihren pers\u00f6nlichen Termin reservieren.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d4f1226 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d4f1226\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>An unseren SCAN DAYS f\u00fchren wir regelm\u00e4ssig und v\u00f6llig unverbindlich digitale optische Scans der Zahnb\u00f6gen des Ober- und Unterkiefers durch. Diese vollwertigen digitalen Abdr\u00fccke k\u00f6nnen zu diagnostischen Zwecken aber auch f\u00fcr ganz konkrete Behandlungsplanungen wie z.B. Zahnstellungskorrekturen mit Invisalign\u00ae verwendet werden.<\/p><p>Nutzen Sie das Registrations-Formular rechts um Ihren Wunschtermin anzufragen. Wir melden uns per Mail mit einer Best\u00e4tigung oder einem Alternativ-Vorschlag bei Ihnen.<\/p><p>Gerne stehen wir Ihnen auch telefonisch unter 044 2 155 155 zur Verf\u00fcgung.<\/p><p>Herzlich,<\/p><p>Ihr ZurichDental Team<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5e85197\" data-id=\"5e85197\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-ccea6e0 elementor-section-full_width aspect-16-9 elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ccea6e0\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a46a86e\" data-id=\"a46a86e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6f5682e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6f5682e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Anmeldung<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f64ca67 elementor-button-align-center elementor-widget elementor-widget-form\" data-id=\"f64ca67\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;step_next_label&quot;:&quot;N\\u00e4chster&quot;,&quot;step_previous_label&quot;:&quot;Voriger&quot;,&quot;button_width&quot;:&quot;100&quot;,&quot;step_type&quot;:&quot;number_text&quot;,&quot;step_icon_shape&quot;:&quot;circle&quot;}\" data-widget_type=\"form.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<form class=\"elementor-form\" method=\"post\" name=\"Neues Formular\">\n\t\t\t<input type=\"hidden\" name=\"post_id\" value=\"6184\"\/>\n\t\t\t<input type=\"hidden\" name=\"form_id\" value=\"f64ca67\"\/>\n\t\t\t<input type=\"hidden\" name=\"referer_title\" value=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n\n\t\t\t\n\t\t\t<div class=\"elementor-form-fields-wrapper elementor-labels-above\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-radio elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-name elementor-col-100 elementor-field-required\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-subgroup  elementor-subgroup-inline\"><span class=\"elementor-field-option\"><input type=\"radio\" value=\"Frau\" id=\"form-field-name-0\" name=\"form_fields[name]\" required=\"required\" aria-required=\"true\"> <label for=\"form-field-name-0\">Frau<\/label><\/span><span class=\"elementor-field-option\"><input type=\"radio\" value=\"Herr\" id=\"form-field-name-1\" name=\"form_fields[name]\" required=\"required\" aria-required=\"true\"> <label for=\"form-field-name-1\">Herr<\/label><\/span><\/div>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-select elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-field_1 elementor-col-25 elementor-md-50\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<label for=\"form-field-field_1\" class=\"elementor-field-label\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tAnzahl Personen\t\t\t\t\t\t\t<\/label>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field elementor-select-wrapper remove-before \">\n\t\t\t<div class=\"select-caret-down-wrapper\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-caret-down\"><\/i>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<select name=\"form_fields[field_1]\" id=\"form-field-field_1\" class=\"elementor-field-textual elementor-size-sm\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"1\" selected=\"selected\">1<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"2\">2<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"3\">3<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"4\">4<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"5\">5<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"6\">6<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"7\">7<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"8\">8<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"9\">9<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<option value=\"10\">10<\/option>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/select>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-text elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-vorname elementor-col-100 elementor-field-required\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<input size=\"1\" type=\"text\" name=\"form_fields[vorname]\" id=\"form-field-vorname\" class=\"elementor-field elementor-size-sm  elementor-field-textual\" placeholder=\"Vorname\" required=\"required\" aria-required=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-text elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-nachname elementor-col-100 elementor-field-required\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<input size=\"1\" type=\"text\" name=\"form_fields[nachname]\" id=\"form-field-nachname\" class=\"elementor-field elementor-size-sm  elementor-field-textual\" placeholder=\"Nachname\" required=\"required\" aria-required=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-email elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-email elementor-col-100 elementor-field-required\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<input size=\"1\" type=\"email\" name=\"form_fields[email]\" id=\"form-field-email\" class=\"elementor-field elementor-size-sm  elementor-field-textual\" placeholder=\"E-Mail\" required=\"required\" aria-required=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-tel elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-telefon elementor-col-100\">\n\t\t\t\t\t\t\t<input size=\"1\" type=\"tel\" name=\"form_fields[telefon]\" id=\"form-field-telefon\" class=\"elementor-field elementor-size-sm  elementor-field-textual\" placeholder=\"Telefon\" pattern=\"[0-9()#&amp;+*-=.]+\" title=\"Nur Nummern oder Telefon-Zeichen (#, -, *, etc) werden akzeptiert.\">\n\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-type-text elementor-field-group elementor-column elementor-field-group-kommentar elementor-col-100\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<input size=\"1\" type=\"text\" name=\"form_fields[kommentar]\" id=\"form-field-kommentar\" class=\"elementor-field elementor-size-sm  elementor-field-textual\" placeholder=\"Kommentar\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-field-group elementor-column elementor-field-type-submit elementor-col-100 e-form__buttons\">\n\t\t\t\t\t<button class=\"elementor-button elementor-size-sm\" type=\"submit\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Anmelden<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/button>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/form>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hier k\u00f6nnen Sie Ihren pers\u00f6nlichen Termin reservieren. An unseren SCAN DAYS f\u00fchren wir regelm\u00e4ssig und v\u00f6llig unverbindlich digitale optische Scans der Zahnb\u00f6gen des Ober- und Unterkiefers durch. Diese vollwertigen digitalen Abdr\u00fccke k\u00f6nnen zu diagnostischen Zwecken aber auch f\u00fcr ganz konkrete Behandlungsplanungen wie z.B. Zahnstellungskorrekturen mit Invisalign\u00ae verwendet werden. Nutzen Sie das Registrations-Formular rechts um Ihren [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":11681,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[38],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>SCAN DAY - ZurichDental \u2013 einfach intelligent<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"SCAN DAY\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hier k\u00f6nnen Sie Ihren pers\u00f6nlichen Termin reservieren. An unseren SCAN DAYS f\u00fchren wir regelm\u00e4ssig und v\u00f6llig unverbindlich digitale optische Scans der Zahnb\u00f6gen des Ober- und Unterkiefers durch. Diese vollwertigen digitalen Abdr\u00fccke k\u00f6nnen zu diagnostischen Zwecken aber auch f\u00fcr ganz konkrete Behandlungsplanungen wie z.B. Zahnstellungskorrekturen mit Invisalign\u00ae verwendet werden. Nutzen Sie das Registrations-Formular rechts um Ihren [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-06-19T06:48:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-12T17:47:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/intraoral-scan.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"819\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"755\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"seefeld\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"seefeld\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/\"},\"author\":{\"name\":\"seefeld\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e\"},\"headline\":\"SCAN DAY\",\"datePublished\":\"2019-06-19T06:48:01+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-12T17:47:54+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/\"},\"wordCount\":98,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Event\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/\",\"name\":\"SCAN DAY - ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-06-19T06:48:01+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-12T17:47:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"SCAN DAY\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e\",\"name\":\"seefeld\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"SCAN DAY - ZurichDental \u2013 einfach intelligent","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"SCAN DAY","og_description":"Hier k\u00f6nnen Sie Ihren pers\u00f6nlichen Termin reservieren. An unseren SCAN DAYS f\u00fchren wir regelm\u00e4ssig und v\u00f6llig unverbindlich digitale optische Scans der Zahnb\u00f6gen des Ober- und Unterkiefers durch. Diese vollwertigen digitalen Abdr\u00fccke k\u00f6nnen zu diagnostischen Zwecken aber auch f\u00fcr ganz konkrete Behandlungsplanungen wie z.B. Zahnstellungskorrekturen mit Invisalign\u00ae verwendet werden. Nutzen Sie das Registrations-Formular rechts um Ihren [&hellip;]","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2019-06-19T06:48:01+00:00","article_modified_time":"2024-06-12T17:47:54+00:00","og_image":[{"width":819,"height":755,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/intraoral-scan.png","type":"image\/png"}],"author":"seefeld","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"seefeld","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/"},"author":{"name":"seefeld","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e"},"headline":"SCAN DAY","datePublished":"2019-06-19T06:48:01+00:00","dateModified":"2024-06-12T17:47:54+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/"},"wordCount":98,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["Event"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/","name":"SCAN DAY - ZurichDental \u2013 einfach intelligent","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2019-06-19T06:48:01+00:00","dateModified":"2024-06-12T17:47:54+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/scan-day\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"SCAN DAY"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b7a2cd0e0fc07f15e55ee2e668cefd1e","name":"seefeld"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6184"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6184"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6184\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26740,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/6184\/revisions\/26740"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11681"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6184"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=6184"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=6184"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}