{"id":701,"date":"2017-07-03T18:19:32","date_gmt":"2017-07-03T18:19:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=701\/"},"modified":"2022-01-06T14:49:32","modified_gmt":"2022-01-06T13:49:32","slug":"aesthetische-fuellungstherapie","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/","title":{"rendered":"\u00c4sthetische F\u00fcllungstherapie"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"701\" class=\"elementor elementor-701\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-77f077c elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"77f077c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1222169\" data-id=\"1222169\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-43cfde4 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"43cfde4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-54933e0\" data-id=\"54933e0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c6ece3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8c6ece3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Mit minimal-invasiver Technik reparieren wir kari\u00f6se oder besch\u00e4digte Z\u00e4hne und schonen dabei die Zahnsubstanz. Auch alte, graue Metallf\u00fcllungen k\u00f6nnen wir mit den neusten Kunststoffmaterialien weiss, \u00e4sthetisch und zahnfarben rekonstruieren.\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-208b2f8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"208b2f8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wann<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a9f2f6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1a9f2f6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>F\u00fcllungen werden ben\u00f6tigt wenn ein Zahn Substanz verloren hat. Dies geschieht vor allem durch Kariesbakterien, die den Zahn zerst\u00f6ren aber auch durch starkes Knirschen, s\u00e4urehaltige Speisen und Getr\u00e4nke und sogar durch falsche Putztechnik.<\/p><p>Hierbei gilt: Je kleiner der Defekt am Zahn ist, desto wahrscheinlicher ist es, dass er sich mit einer F\u00fcllung reparieren l\u00e4sst.<\/p><p>Bei sehr grossen Defekten verliert der Zahn oft so viel Stabilit\u00e4t, dass ein alleiniger Volumenersatz durch eine F\u00fcllung nicht mehr ausreicht um den Zahn langfristig wieder zu stabilisieren. D.h. bei sehr grossen Defekten ist oft ein Inlay oder ein Onlay (fr\u00fcher oft Teilkrone genannt) die haltbarere Alternative.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5bf8a38\" data-id=\"5bf8a38\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-d870d9f elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d870d9f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4ce8b79\" data-id=\"4ce8b79\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-438ffa7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"438ffa7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wie<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-40c168c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"40c168c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Um die verlorenen gegangene Substanz zu ersetzen wenden wir heute hochmoderne sogenannte Hybridkomposite an. Dies sind zahnfarbene Kunststoffe, die mit kleinsten Keramikpartikeln gef\u00fcllt sind.<\/p><p>Durch diese F\u00fcllstoffe bestehen Kunststofff\u00fcllungen heute nur noch zu 20-30% aus Kunststoff und zu 70-80% aus diesen kleinen Keramikpartikeln. Dies hat den Vorteil, dass die F\u00fcllungen besser aussehen, l\u00e4nger halten und sich sehr schnell nach dem Einbringen gut anf\u00fchlen.<\/p><p>Ausserdem kommen f\u00fcr semipermanente F\u00fcllungen auch Glasionomer-Kompomere zu Einsatz. Diese sind ebenfalls zahnfarben und g\u00fcnstiger als Kompositf\u00fcllungen. Sie eignen sich vor allem f\u00fcr Langzeitprovisorische F\u00fcllungen, wenn ein langfristiger Zahnerhalt noch nicht abgesch\u00e4tzt werden kann oder auch zur Kariestherapie bei kleinem Budget. Kunststofff\u00fcllungen sind ja nach Gr\u00f6sse und Pflege ca. 10-20 Jahre, Glasionomer-F\u00fcllungen ca. 5-8 Jahre randdicht.<\/p><p>Wir verwenden auf jedem Bereich ausschliesslich Markenwerkstoffe f\u00fcr unserer F\u00fcllungstherapie.<\/p><p>.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b6445c5 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b6445c5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4a9505c\" data-id=\"4a9505c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-75507b1 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"75507b1\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fb40dd8 aspect-16-9\" data-id=\"fb40dd8\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3b841e9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3b841e9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Warum ist Karies die h\u00e4ufigste Zahnerkrankung?\nUnd warum kriegen Z\u00e4hne \u00fcberhaupt L\u00f6cher?<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-98a97ba elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"98a97ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Lesen Sie mehr dar\u00fcber in diesem Beitrag:<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48bfcf4 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"48bfcf4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/was-ist-karies\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Was ist Karies?<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3e31316\" data-id=\"3e31316\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0f7bd39 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0f7bd39\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fc97d99\" data-id=\"fc97d99\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c4b5b4f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c4b5b4f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kosten<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b28a1c7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b28a1c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>F\u00fcllungstherapie ist im Vergleich zu den meisten anderen Methoden einer Zahnrekonstruktion relativ g\u00fcnstig. Glasionomerzement-F\u00fcllungen k\u00f6nnen schon ab 160.- Sfr., normale Kompositf\u00fcllungen ab 250.- Franken angefertigt werden.<\/p><p>Gerne fertigen wir kostenlos eine individuelle Offerte f\u00fcr Ihre Situation an und schicken Sie Ihnen zu.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bda89ff elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"bda89ff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/preisvergleich-zahnarzt-zurich\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Preisliste<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mit minimal-invasiver Technik reparieren wir kari\u00f6se oder besch\u00e4digte Z\u00e4hne und schonen dabei die Zahnsubstanz. Auch alte, graue Metallf\u00fcllungen k\u00f6nnen wir mit den neusten Kunststoffmaterialien weiss, \u00e4sthetisch und zahnfarben rekonstruieren. Wann F\u00fcllungen werden ben\u00f6tigt wenn ein Zahn Substanz verloren hat. Dies geschieht vor allem durch Kariesbakterien, die den Zahn zerst\u00f6ren aber auch durch starkes Knirschen, s\u00e4urehaltige [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":588,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Weisse Zahn-F\u00fcllungen in Z\u00fcrich | ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Mit minimal-invasiver Technik reparieren wir kari\u00f6se oder besch\u00e4digte Z\u00e4hne und schonen dabei die Zahnsubstanz.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c4sthetische F\u00fcllungstherapie\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mit minimal-invasiver Technik reparieren wir kari\u00f6se oder besch\u00e4digte Z\u00e4hne und schonen dabei die Zahnsubstanz.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-03T18:19:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-01-06T13:49:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/03_aesthetische_fuellungstherapie-neg-dark.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"\u00c4sthetische F\u00fcllungstherapie\",\"datePublished\":\"2017-07-03T18:19:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-06T13:49:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/\"},\"wordCount\":374,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Behandlungen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/\",\"name\":\"Weisse Zahn-F\u00fcllungen in Z\u00fcrich | ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-03T18:19:32+00:00\",\"dateModified\":\"2022-01-06T13:49:32+00:00\",\"description\":\"Mit minimal-invasiver Technik reparieren wir kari\u00f6se oder besch\u00e4digte Z\u00e4hne und schonen dabei die Zahnsubstanz.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00c4sthetische F\u00fcllungstherapie\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Weisse Zahn-F\u00fcllungen in Z\u00fcrich | ZurichDental\u00ae","description":"Mit minimal-invasiver Technik reparieren wir kari\u00f6se oder besch\u00e4digte Z\u00e4hne und schonen dabei die Zahnsubstanz.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"\u00c4sthetische F\u00fcllungstherapie","og_description":"Mit minimal-invasiver Technik reparieren wir kari\u00f6se oder besch\u00e4digte Z\u00e4hne und schonen dabei die Zahnsubstanz.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2017-07-03T18:19:32+00:00","article_modified_time":"2022-01-06T13:49:32+00:00","og_image":[{"width":570,"height":370,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/03_aesthetische_fuellungstherapie-neg-dark.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"\u00c4sthetische F\u00fcllungstherapie","datePublished":"2017-07-03T18:19:32+00:00","dateModified":"2022-01-06T13:49:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/"},"wordCount":374,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["Behandlungen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/","name":"Weisse Zahn-F\u00fcllungen in Z\u00fcrich | ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-07-03T18:19:32+00:00","dateModified":"2022-01-06T13:49:32+00:00","description":"Mit minimal-invasiver Technik reparieren wir kari\u00f6se oder besch\u00e4digte Z\u00e4hne und schonen dabei die Zahnsubstanz.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/aesthetische-fuellungstherapie\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00c4sthetische F\u00fcllungstherapie"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/701"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=701"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/701\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/588"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=701"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=701"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=701"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}