{"id":708,"date":"2017-07-04T08:29:33","date_gmt":"2017-07-04T08:29:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=708\/"},"modified":"2020-10-07T15:55:56","modified_gmt":"2020-10-07T13:55:56","slug":"was-ist-karies","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/","title":{"rendered":"Was ist Karies?"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"708\" class=\"elementor elementor-708\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e79ff5e elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e79ff5e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c119ed7\" data-id=\"c119ed7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-c8fd57d elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c8fd57d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b2f12f7\" data-id=\"b2f12f7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1aa0beb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1aa0beb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Mit dem Wort Karies bezeichnet man in der Zahnmedizin eine bakterielle Erkrankung, welche die Zahnhartsubstanzen des Zahnes zerst\u00f6rt. Obwohl Karies die h\u00e4ufigste Zahnerkrankung ist, wird niemand mit Karies geboren. Ebenfalls ist Karies nicht vererbbar.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9b2f886 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9b2f886\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wie entsteht ein Loch im Zahn?\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60d0ebc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"60d0ebc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>In unserem Mund leben Millionen von Bakterien, welche sich nat\u00fcrlicherweise auch auf den Z\u00e4hnen niederlassen. Diese Bakterien, vornehmlich die so genannten Streptokokken, f\u00fchlen sich in den tiefen Zahngr\u00fcbchen und Zahnzwischenr\u00e4umen sehr wohl. Dort k\u00f6nnen sie sich ansiedeln und ungest\u00f6rt vermehren. Durch diese Vermehrung entsteht ein immer dicker werdender Bakterienbelag: Die Plauqe. Einige Bakterienarten in diesem Plaquesystem k\u00f6nnen Zucker in S\u00e4ure umwandeln.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8aee581\" data-id=\"8aee581\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-cdbfa02 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cdbfa02\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-96f6c7a aspect-16-9\" data-id=\"96f6c7a\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a47f339 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a47f339\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Gerne beraten wir Sie pers\u00f6nlich.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-508d607 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"508d607\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">044 215 51 55<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-82d5200 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"82d5200\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">info@zurichdental.ch<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-99f886e elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"99f886e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/online-termin\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Online Termin<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8bae45c elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8bae45c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1a534f8\" data-id=\"1a534f8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-f2d83ac elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f2d83ac\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-553d877\" data-id=\"553d877\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e4d25e4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e4d25e4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Diese S\u00e4ure greift den Zahnschmelz an und entkalkt ihn. Es entstehen sichtbare weisse Flecken. Schreitet diese Entkalkung ungehindert fort, bricht die Zahnoberfl\u00e4che ein und es entsteht ein Loch.<\/p><p>Karies ist ein Prozess, bei dem sich die Bakterien und die S\u00e4ure immer weiter in den Zahn hineinarbeiten. Zuerst wird der harte Schmelz gesch\u00e4digt, dann das weichere Zahnbein. Sind die Bakterien mit diesem in Kontakt kann der Zahn auch manchmal schmerzen oder empfindlich sein. Besonders beim Verzehr s\u00fc\u00dfer oder kalter Nahrungsmittel reagieren die Nervenfasern im Zahninneren mit einem Schmerz. Wird eine Karies in diesem Stadium nicht behandelt, k\u00f6nnen die Bakterien den gesamten Zahn zerfressen und schwere Beschwerden hervorrufen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-88eb8cc\" data-id=\"88eb8cc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8528bfa elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8528bfa\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-606f8ad\" data-id=\"606f8ad\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d41a898 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d41a898\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ist ein Zahn von einer Karies befallen, kann er durch kein Medikament geheilt werden. Die Karies und die kranke Zahnsubstanz m\u00fcssen mechanisch entfernt werden. Weil die so entfernte Zahnsubstanz nicht mehr nachw\u00e4chst, muss der entstandene Defekt durch ein geeignetes F\u00fcllungsmaterial versorgt werden.<\/p><p>Um eine Karies wirkungsvoll zu vermeiden, muss der s\u00e4ureproduzierende Bakterienbelag regelm\u00e4ssig und gr\u00fcndlich von den Z\u00e4hnen entfernt werden. Auf den Glattfl\u00e4chen kann dies am besten mechanisch durch eine Zahnb\u00fcrste getan werden. An Stellen wo die Zahnb\u00fcrste nicht hinkommt, zum Beispiel in den Zahnzwischenr\u00e4umen, hilft die Zahnseide oder die Zwischenraumb\u00fcrstchen. Das wichtigste Instrument f\u00fcr die Mundgesundheit bleibt aber nach wie vor der regelm\u00e4ssige Gang zur zahn\u00e4rztlichen Kontrolle und Dentalhygiene.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a9dd022 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a9dd022\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Haben Sie weitere Fragen?<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd931eb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cd931eb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Kontaktieren Sie uns telefonisch unter 044 215 51 55 oder per E-Mail unter\u00a0<a href=\"mailto:info@zurichdental.ch\">info@zurichdental.ch<\/a>.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mit dem Wort Karies bezeichnet man in der Zahnmedizin eine bakterielle Erkrankung, welche die Zahnhartsubstanzen des Zahnes zerst\u00f6rt. Obwohl Karies die h\u00e4ufigste Zahnerkrankung ist, wird niemand mit Karies geboren. Ebenfalls ist Karies nicht vererbbar. Wie entsteht ein Loch im Zahn? In unserem Mund leben Millionen von Bakterien, welche sich nat\u00fcrlicherweise auch auf den Z\u00e4hnen niederlassen. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":710,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u25b7 Was ist Karies? | Kariestherapie in Z\u00fcrich | ZurichDental.ch<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Obwohl Karies die h\u00e4ufigste Zahnerkrankung ist, wird niemand mit Karies geboren. Hier finden Sie viele interessante Fakten zum Thema Karies.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Was ist Karies?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Obwohl Karies die h\u00e4ufigste Zahnerkrankung ist, wird niemand mit Karies geboren. Hier finden Sie viele interessante Fakten zum Thema Karies.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-04T08:29:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-10-07T13:55:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/zd-man-schmerz1-web.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1068\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Was ist Karies?\",\"datePublished\":\"2017-07-04T08:29:33+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-07T13:55:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/\"},\"wordCount\":380,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Behandlungen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/\",\"name\":\"\u25b7 Was ist Karies? | Kariestherapie in Z\u00fcrich | ZurichDental.ch\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-04T08:29:33+00:00\",\"dateModified\":\"2020-10-07T13:55:56+00:00\",\"description\":\"Obwohl Karies die h\u00e4ufigste Zahnerkrankung ist, wird niemand mit Karies geboren. Hier finden Sie viele interessante Fakten zum Thema Karies.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Was ist Karies?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u25b7 Was ist Karies? | Kariestherapie in Z\u00fcrich | ZurichDental.ch","description":"Obwohl Karies die h\u00e4ufigste Zahnerkrankung ist, wird niemand mit Karies geboren. Hier finden Sie viele interessante Fakten zum Thema Karies.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Was ist Karies?","og_description":"Obwohl Karies die h\u00e4ufigste Zahnerkrankung ist, wird niemand mit Karies geboren. Hier finden Sie viele interessante Fakten zum Thema Karies.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2017-07-04T08:29:33+00:00","article_modified_time":"2020-10-07T13:55:56+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1068,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/zd-man-schmerz1-web.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Was ist Karies?","datePublished":"2017-07-04T08:29:33+00:00","dateModified":"2020-10-07T13:55:56+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/"},"wordCount":380,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["Behandlungen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/","name":"\u25b7 Was ist Karies? | Kariestherapie in Z\u00fcrich | ZurichDental.ch","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-07-04T08:29:33+00:00","dateModified":"2020-10-07T13:55:56+00:00","description":"Obwohl Karies die h\u00e4ufigste Zahnerkrankung ist, wird niemand mit Karies geboren. Hier finden Sie viele interessante Fakten zum Thema Karies.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/was-ist-karies\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Was ist Karies?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/708"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=708"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/708\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/710"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=708"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=708"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=708"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}