{"id":7511,"date":"2017-04-21T15:18:33","date_gmt":"2017-04-21T13:18:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=33"},"modified":"2022-06-02T15:44:11","modified_gmt":"2022-06-02T13:44:11","slug":"invisalign","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/","title":{"rendered":"Invisalign"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"7511\" class=\"elementor elementor-7511\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d2330f2 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d2330f2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4f0c130\" data-id=\"4f0c130\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-60efcff elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"60efcff\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2a101a0\" data-id=\"2a101a0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d9af0a0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d9af0a0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Mit der Hilfe von nahezu unsichtbaren Schienen k\u00f6nnen wir Zahnfehlstellungen heute oft auch ohne feste Zahnspange korrigieren. Die Schienen haben einen hohen Tragekomfort und k\u00f6nnen jederzeit herausgenommen werden.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c6aea5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0c6aea5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wann ist Invisalign ratsam<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d26dd40 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d26dd40\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"col-xs-12 col-sm-12 col-md-6 \"><div><div class=\"text-block\"><p>Bei der sogenannten \u201eAligner Kieferorthop\u00e4die\u201c, d.h. Zahnfehlstellungskorrektur mit transparenten Kunststoffschienen (engl. Alignern), werden Z\u00e4hne nicht mittels Brackets und Metallbogen, sondern mittels der R\u00fcckstellkraft von speziellen, sehr d\u00fcnnen Schienen, die wie eine zweite Haut \u00fcber die Z\u00e4hne gesetzt werden, bewegt. Ein sehr gro\u00dfer Teil unserer Erwachsenen Patienten w\u00e4hlt diese Form der Zahnstellungskorrektur, weil hierbei im Vergleich zur klassischen Kieferorthop\u00e4die mit Brackets und Bogen fast nicht sichtbar ist, dass der Patient gerade eine Zahnstellungskorrektur durchf\u00fchren l\u00e4sst.<\/p><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-64bb0d3\" data-id=\"64bb0d3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-9540704 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9540704\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-15422bc aspect-16-9\" data-id=\"15422bc\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-eb3e3be elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"eb3e3be\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-baa7e30\" data-id=\"baa7e30\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8dde69b elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8dde69b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-92712b4\" data-id=\"92712b4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f31f0bd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f31f0bd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Vorteil von Invisalign\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-98ff0bf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"98ff0bf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Selbstverst\u00e4ndlich werden die Invisalign-Schienen ganz individuell f\u00fcr Ihre Zahnkorrektur und Ihr Gebiss angefertigt, sodass sie zu jedem Zeitpunkt ideal passen. Diese schonende Methode erm\u00f6glicht Ihnen gerade Z\u00e4hne und ein perfektes L\u00e4cheln. Da die Schienen zu jeder Zeit herausgenommen werden k\u00f6nnen, sind sie auch beim Essen absolut unbedenklich. Auch die Reinigung der Invisaligns ist dadurch sehr einfach. Insbesondere bei Erwachsenen erfreut sich diese Methode der Zahnkorrektur gro\u00dfer Beliebtheit, da die transparenten Schienen auch im Alltag kaum auffallen.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-909c29f elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"909c29f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9b125b1\" data-id=\"9b125b1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-9befa52 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9befa52\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2387dc4\" data-id=\"2387dc4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-084674e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"084674e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Der Behandlungsverlauf mit Invisalign<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c1d785d elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c1d785d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c853440\" data-id=\"c853440\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1877982 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1877982\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5026510\" data-id=\"5026510\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60104a8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"60104a8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">1. Vor dem Behandlungsbeginn\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ccf78ed elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ccf78ed\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Bevor wir einen digitalen 3D-Scan der Z\u00e4hne f\u00fcr die Planung Ihrer Zahnkorrektur mit Invisalign\u00a9\u00a0 machen, sollte innerhalb der letzten 3 Monate eine Untersuchung auf Karies und eine Zahnreinigung bei Ihrem Zahnarzt Z\u00fcrich stattgefunden haben. Ansonsten riskiert man, dass der Scan f\u00fcr die Planung der Korrektur nicht verwendbar ist.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-27e68a3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"27e68a3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">2. Planungsphase\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-73a6527 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"73a6527\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>In der ersten Sitzung werden wir dann einen 3D- Scan Ihrer Z\u00e4hne und einige, f\u00fcr die Planung wichtige Fotos, anfertigen. F\u00fcr Scan und Fotos fallen Kosten in H\u00f6he von ca. CHF 200.- an.&nbsp; Sie k\u00f6nnen sich noch in derselben Sitzung eine Simulation Ihrer fertigen Zahnstellungskorrektur ansehen.<\/p>\n<p>Es folgt dann die Vermessung aller Z\u00e4hne und die effektive Planung Ihrer herausnehmbaren und unsichtbaren Schienen. F\u00fcr die definitive Planung entstehen nochmals ca. CHF 200.- sowie, falls Sie sich nach der endg\u00fcltigen Planung entscheiden die Therapie nicht durchf\u00fchren zu lassen, eine Planungsgeb\u00fchr von CHF 350.-, die Invisalign\u00a9 erhebt. Diese Geb\u00fchr wird jedoch nicht f\u00e4llig wenn die Behandlung durchgef\u00fchrt wird.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-87e6fc7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"87e6fc7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">3. Besprechung der Behandlung \u2013 Der ClinCheck\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e73314b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e73314b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Der fertige Planungsvorschlag \u2013 ClinCheck genannt \u2013 wird dann mit Ihnen ca. 1 Woche nach dem Scan zusammen mit Ihrem Behandler angeschaut und gew\u00fcnschte \u00c4nderungen besprochen. Die Invisalign\u00a9 Schienen werden erst dann hergestellt wenn Sie mit dem Ergebnis zufrieden sind. In dieser Sitzung wird auch die Dauer der Behandlung anhand der genauen Anzahl der Schienen besprochen.\u00a0Bedenken sie jedoch, dass in ca. 30% aller F\u00e4lle ein weiterer Scan und eine zweite meist k\u00fcrzere Schienen-Phase angeschlossen werden muss. Diese sogenannte Mid-Course Correction oder das Refinement am Ende der Therapie verfeinert das Endergebnis und stimmt es ganz genau ab.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9ce47c9\" data-id=\"9ce47c9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-479b304 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"479b304\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0ab2c1c\" data-id=\"0ab2c1c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-27aec52 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"27aec52\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">4. Die erste Sitzung<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9f3fab6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9f3fab6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Die Initial-Sitzung der Invisalign\u00a9\u00a0 Therapie dauert ca. 2 Stunden. Es werden zun\u00e4chst feine Schmelzreduktionen an relevanten Engstellen vorgenommen und poliert. Es folgt das Anbringen\/Verkleben der Attachments, die tempor\u00e4r bis zum Ende der Zahnstellungskorrektur auf der Zahnoberfl\u00e4che verbleiben, um die Zahnbewegung zu beschleunigen, bzw. erst zu erm\u00f6glichen. Als letzten Punkt wird der Zahnarzt das erste Paar Schienen einsetzen und Ihnen die Handhabung, Reinigung und Tragezeiten erkl\u00e4ren. Sie erhalten dann ggf. weitere Schienen, die sie selbstst\u00e4ndig nach dem besprochenen Intervall wechseln.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-83c81c7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"83c81c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">5. Kontrollen<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eba7ffe elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"eba7ffe\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"section section min-padding\"><div class=\"container\"><div class=\"row\"><div class=\"col-xs-12 col-sm-12 col-md-6 \"><div class=\"text-block\"><p>Zu den Kontrollen, die meist monatlich stattfinden, sollten Sie immer Ihre aktuelle Schiene, sowie die vorherige und die folgende durchsichtige Schiene mitbringen. Sollten sie diese vergessen, kann die Kontroll-Untersuchung m\u00f6glicherweise nicht wie geplant stattfinden. Die Kontrollen dauern in der Regel nur 15-30 Minuten. Mithilfe der Kontrollen k\u00f6nnen wir sichergehen, dass die Z\u00e4hne in die gew\u00fcnschte Position wandern.<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-aa84db0 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"aa84db0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3b8fcb9\" data-id=\"3b8fcb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-ff3c6a3 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ff3c6a3\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4b15cf1 aspect-16-9\" data-id=\"4b15cf1\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-499f573 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"499f573\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Invisalign ist die Revolution im Bereich der Zahnstellungskorrektur.<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fe26275 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fe26275\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>wenig sichtbar<\/strong><\/li><li><strong>zahnschonend<\/strong><\/li><li><strong>abnehmbar<\/strong><\/li><li><strong>die Alternative f\u00fcr Erwachsene<\/strong><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-94deff6\" data-id=\"94deff6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-584bea8 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"584bea8\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-319b75f aspect-16-9\" data-id=\"319b75f\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c1d401e elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c1d401e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9103ca3\" data-id=\"9103ca3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-344d5ac elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"344d5ac\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6aba016\" data-id=\"6aba016\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e9bf5f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8e9bf5f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Gew\u00e4hrleistung\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cfb4522 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cfb4522\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Gebrochene oder fehlerhafte Schienen werden von Aligntech jederzeit ohne Mehrkosten ersetzt. Sollten Sie eine Schiene verlieren, k\u00f6nnen auch diese kurzfristig nachbestellt werden. Die Kosten hierf\u00fcr belaufen sich auf CHF 140.-. Bis die nachgeforderten Schienen in der Klinik eintreffen k\u00f6nnen jedoch 1-2 Wochen vergehen. Bis dahin empfiehlt es sich die vorherige Schiene weiter zu tragen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3b28dc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c3b28dc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Risiken\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9b34772 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9b34772\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Rauchen, sowie Essen und Trinken mit den Schienen f\u00fchrt zu schnellerer Verf\u00e4rbung der Schienen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69ad4f2 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"69ad4f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/kontakt\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Kontaktieren Sie uns<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2f10bb6\" data-id=\"2f10bb6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a15e91c elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a15e91c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cc170ae\" data-id=\"cc170ae\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-45d08f0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"45d08f0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kosten\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ba25546 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ba25546\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>ZurichDental\u00ae ist aufgrund der hohen Anzahl an Patienten, die bereits eine Zahnkorrektur bei uns durchgef\u00fchrt haben, Invisalign Platinum II Provider. D.h. wir erhalten auf die Herstellungskosten von Invisalign einen Rabatt von 35%, den wir direkt an unsere Patienten weitergeben.<\/p><p>Vor Behandlungsbeginn m\u00fcssen nur die Kosten f\u00fcr die Herstellung der Schienen \u00fcberwiesen oder mit Karte bezahlt werden. Die restlichen Kosten der Zahnstellungskorrektur k\u00f6nnen auch mit Teilzahlungen beglichen werden. Eine Zahnstellungskorrektur mit Invisalign ist grunds\u00e4tzlich schon ab CHF 200.-\/Mon. m\u00f6glich.<\/p><p>Gerne besprechen wir mit Ihnen bei einem kurzen gratis Beratungstermin Ihre pers\u00f6nliche Situation und senden Ihnen eine Kostensch\u00e4tzung per Mail oder Post.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b1966bb elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"b1966bb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/preisvergleich-zahnarzt-zurich\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Preisliste<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mit der Hilfe von nahezu unsichtbaren Schienen k\u00f6nnen wir Zahnfehlstellungen heute oft auch ohne feste Zahnspange korrigieren. Die Schienen haben einen hohen Tragekomfort und k\u00f6nnen jederzeit herausgenommen werden. Wann ist Invisalign ratsam Bei der sogenannten \u201eAligner Kieferorthop\u00e4die\u201c, d.h. Zahnfehlstellungskorrektur mit transparenten Kunststoffschienen (engl. Alignern), werden Z\u00e4hne nicht mittels Brackets und Metallbogen, sondern mittels der R\u00fcckstellkraft [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":578,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30,31],"tags":[244,243],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Zahnstellungskorrektur mit Invisalign - ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Mit nahezu unsichtbaren Schienen von Invisalign k\u00f6nnen wir kieferorthop\u00e4dische Zahnstellungskorrekturen einfach und g\u00fcnstig realisieren.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Invisalign\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mit nahezu unsichtbaren Schienen von Invisalign k\u00f6nnen wir kieferorthop\u00e4dische Zahnstellungskorrekturen einfach und g\u00fcnstig realisieren.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-04-21T13:18:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-02T13:44:11+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/04_-Invisalign-neg-dark.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Invisalign\",\"datePublished\":\"2017-04-21T13:18:33+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T13:44:11+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/\"},\"wordCount\":846,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"keywords\":[\"durchsichtige Spange\",\"Invisalign\"],\"articleSection\":[\"Behandlungen\",\"Video\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/\",\"name\":\"Zahnstellungskorrektur mit Invisalign - ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-04-21T13:18:33+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T13:44:11+00:00\",\"description\":\"Mit nahezu unsichtbaren Schienen von Invisalign k\u00f6nnen wir kieferorthop\u00e4dische Zahnstellungskorrekturen einfach und g\u00fcnstig realisieren.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Invisalign\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Zahnstellungskorrektur mit Invisalign - ZurichDental\u00ae","description":"Mit nahezu unsichtbaren Schienen von Invisalign k\u00f6nnen wir kieferorthop\u00e4dische Zahnstellungskorrekturen einfach und g\u00fcnstig realisieren.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Invisalign","og_description":"Mit nahezu unsichtbaren Schienen von Invisalign k\u00f6nnen wir kieferorthop\u00e4dische Zahnstellungskorrekturen einfach und g\u00fcnstig realisieren.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2017-04-21T13:18:33+00:00","article_modified_time":"2022-06-02T13:44:11+00:00","og_image":[{"width":570,"height":370,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/04\/04_-Invisalign-neg-dark.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"4 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Invisalign","datePublished":"2017-04-21T13:18:33+00:00","dateModified":"2022-06-02T13:44:11+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/"},"wordCount":846,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"keywords":["durchsichtige Spange","Invisalign"],"articleSection":["Behandlungen","Video"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/","name":"Zahnstellungskorrektur mit Invisalign - ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-04-21T13:18:33+00:00","dateModified":"2022-06-02T13:44:11+00:00","description":"Mit nahezu unsichtbaren Schienen von Invisalign k\u00f6nnen wir kieferorthop\u00e4dische Zahnstellungskorrekturen einfach und g\u00fcnstig realisieren.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/invisalign\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Invisalign"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7511"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=7511"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7511\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16224,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/7511\/revisions\/16224"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/578"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=7511"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=7511"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=7511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}