{"id":824,"date":"2017-07-10T13:34:48","date_gmt":"2017-07-10T11:34:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=824\/"},"modified":"2022-06-02T14:22:19","modified_gmt":"2022-06-02T12:22:19","slug":"kinderzahnmedizin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/","title":{"rendered":"Kinderzahnmedizin"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"824\" class=\"elementor elementor-824\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-66a709a elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"66a709a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8dc599f\" data-id=\"8dc599f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-ffcd0e2 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ffcd0e2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0734a6e\" data-id=\"0734a6e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-316a611 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"316a611\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Auch die Kleinsten sollen sich bei uns sicher f\u00fchlen und den Zahnarzt als positive Erfahrung erleben. Wir legen gr\u00f6ssten Wert auf eine individuelle und behutsame Betreuung.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c6668f2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c6668f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wann<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fd258f4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fd258f4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Regelm\u00e4ssige Kontrollen und eine ad\u00e4quate Mundhygiene sind schon im Kindesalter unentbehrlich um Zahnprobleme zu vermeiden, denn auch im Milch- und Wechselgebiss kann es bei mangelnder Zahnpflege zu Karies kommen.<\/p><p>Auch sehen wir h\u00e4ufig leichte Entz\u00fcndungen im Rahmen des Zahnwechsels oder Zahnunf\u00e4lle, die beim Spielen auftreten.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-360fc09\" data-id=\"360fc09\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-ea44a88 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ea44a88\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d9a8940\" data-id=\"d9a8940\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d50378d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d50378d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wie<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6acc5b8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6acc5b8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Kinder sind keine \u201ekleinen Erwachsenen\u201c. Genau aus diesem Grund legen wir bei jedem Kind gr\u00f6ssten Wert auf eine individuelle und dem Kind angepasste Betreuung. Es ist uns ein grosses Anliegen, dass unsere kleinsten Patienten mit einem guten Gef\u00fchl zum Zahnarzt kommen und viele positive Eindr\u00fccke mitnehmen k\u00f6nnen.<\/p><p>Mit viel Geduld und Erfahrung f\u00fchren wir die Kinder in einer ruhigen Atmosph\u00e4re spielerisch an die Zahnmedizin heran und benutzen auch bei der Behandlung alle der modernen Zahnmedizin zur Verf\u00fcgung stehenden Mittel um eine schonende und schmerzfreie Behandlung zu gew\u00e4hrleisten.<\/p><p>Kinder k\u00f6nnen bei uns w\u00e4hrend der Behandlung z.B. auf dem Decken-TV eine Kinderserie schauen. F\u00fcr Kinder, die sehr schlechte Zahnarzterfahrungen gemacht haben und bei denen keine Konventionelle Behandlung m\u00f6glich ist, k\u00f6nnen wir Behandlungen auch in einer kurzen Vollnarkose durchf\u00fchren.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8ee9119 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8ee9119\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b1ece5c\" data-id=\"b1ece5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-78e3e81 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"78e3e81\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-da88b42 aspect-16-9\" data-id=\"da88b42\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8db0342\" data-id=\"8db0342\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-c3ed438 elementor-section-full_width aspect-16-9 elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c3ed438\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-14a586b\" data-id=\"14a586b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f3b9c37 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f3b9c37\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Taxpunktwert 1.00\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3227a5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a3227a5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Bei Kinderbehandlungen gew\u00e4hren wir Ihnen einen Spezialtarif von 1.00 wenn keine Versicherung f\u00fcr die Behandlung aufkommt.<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-40a50c7 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"40a50c7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e767080\" data-id=\"e767080\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-85f1fc4 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"85f1fc4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e55c2f0\" data-id=\"e55c2f0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd046b1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bd046b1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wie<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b3f0f98 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b3f0f98\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Kinder sind keine \u201ekleinen Erwachsenen\u201c. Genau aus diesem Grund legen wir bei jedem Kind gr\u00f6ssten Wert auf eine individuelle und dem Kind angepasste Betreuung. Es ist uns ein grosses Anliegen, dass unsere kleinsten Patienten mit einem guten Gef\u00fchl zum Zahnarzt kommen und viele positive Eindr\u00fccke mitnehmen k\u00f6nnen.<\/p><p>Mit viel Geduld und Erfahrung f\u00fchren wir die Kinder in einer ruhigen Atmosph\u00e4re spielerisch an die Zahnmedizin heran und benutzen auch bei der Behandlung alle der modernen Zahnmedizin zur Verf\u00fcgung stehenden Mittel um eine schonende und schmerzfreie Behandlung zu gew\u00e4hrleisten.<\/p><p>Kinder k\u00f6nnen bei uns w\u00e4hrend der Behandlung z.B. auf dem Decken-TV w\u00e4hrend der Behandlung eine Kinderserie schauen. F\u00fcr Kinder, die sehr schlechte Zahnarzterfahrungen gemacht haben und bei denen keine Konventionelle Behandlung m\u00f6glich ist k\u00f6nnen wir Behandlungen auch in einer kurzen Vollnarkose durchf\u00fchren.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d130485\" data-id=\"d130485\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4bbc3e6 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4bbc3e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-159dd91\" data-id=\"159dd91\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-74e5694 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"74e5694\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kosten<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ffa21f7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ffa21f7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<article id=\"post-824\" class=\"has-post-thumbnail post-824 post type-post status-publish format-standard hentry category-behandlungen category-wissen tag-kinderzahnarzt tag-kinderzahnmedizin tag-schulzahnarzt tag-schulzahnuntersuchung\"><div class=\"section section\"><div><div class=\"container\"><div class=\"row\"><div class=\"col-xs-12 col-sm-12 col-md-6 \"><div><div class=\"text-block\"><p>Die Kosten richten sich nach der Art der Behandlung, die bei Ihrem Kind durchgef\u00fchrt werden muss. Gerne erstellen wir Ihnen eine individuelle Offerte nach der Erstuntersuchung Ihres Kindes. F\u00fcr eine grobe Kostenorientierung k\u00f6nnen Sie auch unserer Preisliste nutzen.<\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/article>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e56762 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"4e56762\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/preisvergleich-zahnarzt-zurich\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Preisliste<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2032280 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2032280\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9003145\" data-id=\"9003145\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0cc89d7 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0cc89d7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fa03fec\" data-id=\"fa03fec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b715df7\" data-id=\"b715df7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Auch die Kleinsten sollen sich bei uns sicher f\u00fchlen und den Zahnarzt als positive Erfahrung erleben. Wir legen gr\u00f6ssten Wert auf eine individuelle und behutsame Betreuung. Wann Regelm\u00e4ssige Kontrollen und eine ad\u00e4quate Mundhygiene sind schon im Kindesalter unentbehrlich um Zahnprobleme zu vermeiden, denn auch im Milch- und Wechselgebiss kann es bei mangelnder Zahnpflege zu Karies [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":593,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30],"tags":[72,73,74,75],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kinderzahnarzt Z\u00fcrich | Ihr Kind in guten H\u00e4nden | ZurichDental.ch<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Auch die Kleinsten sollen den Zahnarzt als positive Erfahrung erleben. Wir legen gr\u00f6ssten Wert auf eine individuelle und behutsame Betreuung.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kinderzahnmedizin\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Auch die Kleinsten sollen den Zahnarzt als positive Erfahrung erleben. Wir legen gr\u00f6ssten Wert auf eine individuelle und behutsame Betreuung.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-10T11:34:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-02T12:22:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/08_kinderzahnmedizin-neg-dark.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Kinderzahnmedizin\",\"datePublished\":\"2017-07-10T11:34:48+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T12:22:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/\"},\"wordCount\":429,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"keywords\":[\"Kinderzahnarzt\",\"Kinderzahnmedizin\",\"Schulzahnarzt\",\"Schulzahnuntersuchung\"],\"articleSection\":[\"Behandlungen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/\",\"name\":\"Kinderzahnarzt Z\u00fcrich | Ihr Kind in guten H\u00e4nden | ZurichDental.ch\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-10T11:34:48+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T12:22:19+00:00\",\"description\":\"Auch die Kleinsten sollen den Zahnarzt als positive Erfahrung erleben. Wir legen gr\u00f6ssten Wert auf eine individuelle und behutsame Betreuung.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Kinderzahnmedizin\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kinderzahnarzt Z\u00fcrich | Ihr Kind in guten H\u00e4nden | ZurichDental.ch","description":"Auch die Kleinsten sollen den Zahnarzt als positive Erfahrung erleben. Wir legen gr\u00f6ssten Wert auf eine individuelle und behutsame Betreuung.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Kinderzahnmedizin","og_description":"Auch die Kleinsten sollen den Zahnarzt als positive Erfahrung erleben. Wir legen gr\u00f6ssten Wert auf eine individuelle und behutsame Betreuung.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2017-07-10T11:34:48+00:00","article_modified_time":"2022-06-02T12:22:19+00:00","og_image":[{"width":570,"height":370,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/08_kinderzahnmedizin-neg-dark.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Kinderzahnmedizin","datePublished":"2017-07-10T11:34:48+00:00","dateModified":"2022-06-02T12:22:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/"},"wordCount":429,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"keywords":["Kinderzahnarzt","Kinderzahnmedizin","Schulzahnarzt","Schulzahnuntersuchung"],"articleSection":["Behandlungen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/","name":"Kinderzahnarzt Z\u00fcrich | Ihr Kind in guten H\u00e4nden | ZurichDental.ch","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-07-10T11:34:48+00:00","dateModified":"2022-06-02T12:22:19+00:00","description":"Auch die Kleinsten sollen den Zahnarzt als positive Erfahrung erleben. Wir legen gr\u00f6ssten Wert auf eine individuelle und behutsame Betreuung.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/kinderzahnmedizin\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kinderzahnmedizin"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/824"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=824"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/824\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16215,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/824\/revisions\/16215"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/593"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=824"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=824"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=824"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}