{"id":8872,"date":"2020-03-15T12:00:19","date_gmt":"2020-03-15T11:00:19","guid":{"rendered":"http:\/\/wordpress.zurichdental.ch\/?p=8872"},"modified":"2021-09-08T12:36:59","modified_gmt":"2021-09-08T10:36:59","slug":"zum-neuen-corona-virus","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/","title":{"rendered":"Mundgesundheit &#038; COVID-19"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"8872\" class=\"elementor elementor-8872\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6e7692f elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6e7692f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-036c545\" data-id=\"036c545\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-cbffab4 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cbffab4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-94c338b\" data-id=\"94c338b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6f8db06 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6f8db06\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Wir informieren  <\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1cc5f5c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1cc5f5c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Als Kompetenzzentrum mit \u00fcber 13000 Patienten halten wir es f\u00fcr unsere Pflicht zuverl\u00e4ssige Informationen zur aktuellen Situation der COVID-19 Pandemie aus \u00e4rztlicher und zahn\u00e4rztlicher Sicht zur Verf\u00fcgung zu stellen.&nbsp;<\/p>\n<p>Wir m\u00f6chten Ihnen dadurch einfache Orientierung in einer oftmals etwas verwirrrenden Medienlandschaft bieten.&nbsp;<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5810b92 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5810b92\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><b>Unser Ziel ist es Sie bestm\u00f6glich zu informieren um Sie und Ihre Gesundheit zu sch\u00fctzen.\u00a0<\/b><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-09cd6d9\" data-id=\"09cd6d9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5326d26 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5326d26\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2fbcd26 aspect-16-9\" data-id=\"2fbcd26\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-bb9bced elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bb9bced\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f804f88\" data-id=\"f804f88\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e47d8ba elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e47d8ba\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kennen Sie Sich aus?<br>\u00dcberpr\u00fcfen Sie Ihr Wissen mit unserem CORONA-QUIZ<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-58f48fe elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"58f48fe\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b3757c0\" data-id=\"b3757c0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-62c1873 elementor-headline--style-highlight elementor-widget elementor-widget-animated-headline\" data-id=\"62c1873\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;marker&quot;:&quot;underline&quot;,&quot;highlighted_text&quot;:&quot;COVID-19&quot;,&quot;headline_style&quot;:&quot;highlight&quot;,&quot;highlight_animation_duration&quot;:1200}\" data-widget_type=\"animated-headline.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-headline\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-plain-text elementor-headline-text-wrapper\">Kann ich nach der Impfung gegen<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-wrapper elementor-headline-text-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-text elementor-headline-text-active\">COVID-19<\/span>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-plain-text elementor-headline-text-wrapper\">auf eine Maske verzichten?<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e5b87f1\" data-id=\"e5b87f1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7c4be4 elementor-flip-box--effect-flip elementor-flip-box--direction-up elementor-widget elementor-widget-flip-box\" data-id=\"d7c4be4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"flip-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__front\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper elementor-view-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i class=\"fas fa-star\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tTippen f\u00fcr Antwort\t\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__back\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\tNein\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__description\">\n\t\t\t\t\t\t\tDa auch doppelt geimpfte Personen, wenn auch in geringerem Mass, sich mit dem Coronavirus infizieren und das Coronavirus \u00fcbertragen k\u00f6nnen, sollten auch geimpfte Personen in \u00f6ffentlichen Innenr\u00e4umen weiterhin eine Maske tragen. \t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-flip-box__button elementor-button elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/www.bag.admin.ch\/bag\/de\/home\/krankheiten\/ausbrueche-epidemien-pandemien\/aktuelle-ausbrueche-epidemien\/novel-cov\/haeufig-gestellte-fragen.html?faq-url=\/covid\/de\/impfung\">\n\t\t\t\t\t\t\tWeiterf\u00fchrende Informationen...\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3de0729 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3de0729\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-99b434d\" data-id=\"99b434d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-283d73e elementor-headline--style-highlight elementor-widget elementor-widget-animated-headline\" data-id=\"283d73e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;marker&quot;:&quot;underline_zigzag&quot;,&quot;highlighted_text&quot;:&quot;Corona&quot;,&quot;headline_style&quot;:&quot;highlight&quot;,&quot;highlight_animation_duration&quot;:1200}\" data-widget_type=\"animated-headline.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-headline\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-plain-text elementor-headline-text-wrapper\">Hilft Z\u00e4hneputzen gegen schwere Verl\u00e4ufe bei einer<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-wrapper elementor-headline-text-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-text elementor-headline-text-active\">Corona<\/span>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-plain-text elementor-headline-text-wrapper\">Infektion?<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fd2ef68\" data-id=\"fd2ef68\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b9355ec elementor-flip-box--effect-flip elementor-flip-box--direction-up elementor-widget elementor-widget-flip-box\" data-id=\"b9355ec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"flip-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__front\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper elementor-view-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i class=\"fas fa-star\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tTippen f\u00fcr Antwort\t\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__back\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\tJa \t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__description\">\n\t\t\t\t\t\t\tDa chronische Entz\u00fcndungen der Mundh\u00f6hle (wie z.B. Zahnfleischerkrankungen), die Schleimhaut durchl\u00e4ssiger f\u00fcr Viren machen, ist das Risiko f\u00fcr einen schweren Erkrankungsverlauf einer COVID-19 Infektion deutlich erh\u00f6ht.\nGute Mundhygiene tr\u00e4gt also aktiv dazu bei ihre Gesundheit zu sch\u00fctzen. \t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-flip-box__button elementor-button elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/www.dgparo.de\/presse\/presse_detail\/article-601ad7dce5059\">\n\t\t\t\t\t\t\tWeiterf\u00fchrende Informationen...\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4ebf2d5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4ebf2d5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1d9df34\" data-id=\"1d9df34\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd7f26d elementor-headline--style-highlight elementor-widget elementor-widget-animated-headline\" data-id=\"bd7f26d\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;marker&quot;:&quot;underline&quot;,&quot;highlighted_text&quot;:&quot;Sars-Cov-2&quot;,&quot;headline_style&quot;:&quot;highlight&quot;,&quot;highlight_animation_duration&quot;:1200}\" data-widget_type=\"animated-headline.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-headline\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-plain-text elementor-headline-text-wrapper\">Sch\u00fctzt eine vollst\u00e4ndige Impfung gegen eine Infektion mit dem<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-wrapper elementor-headline-text-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-text elementor-headline-text-active\">Sars-Cov-2<\/span>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-plain-text elementor-headline-text-wrapper\">Virus?<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-29a16cc\" data-id=\"29a16cc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9fc98b9 elementor-flip-box--effect-flip elementor-flip-box--direction-up elementor-widget elementor-widget-flip-box\" data-id=\"9fc98b9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"flip-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__front\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper elementor-view-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i class=\"fas fa-star\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tTippen f\u00fcr Antwort\t\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__back\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\tNein, leider nicht\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__description\">\n\t\t\t\t\t\t\tDa das Corona-Virus sehr schnell mutiert, ist auch die Infektion oder sogar Erkrankung von doppelt geimpften Personen m\u00f6glich (sogenannter Impfdurchbruch).\nEine Impfung reduziert zwar das Risiko von schweren Erkrankungsverl\u00e4ufen schliesst es aber nicht zu 100% aus. Es ist bereits heute absehbar, dass die Corona-Impfung vermutlich jedes Jahr einer Auffrischungsimpfung bedarf. Dies macht aus unserer Sicht aber vor allem bei \u00e4lteren Menschen Sinn. \t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-flip-box__button elementor-button elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/www.srf.ch\/news\/schweiz\/wirkungsgrad-der-impfungen-infiziert-trotz-impfung-das-muessen-sie-wissen\">\n\t\t\t\t\t\t\tWeiterf\u00fchrende Informationen...\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c6bb5f1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c6bb5f1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3283227\" data-id=\"3283227\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc073cc elementor-headline--style-highlight elementor-widget elementor-widget-animated-headline\" data-id=\"dc073cc\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;marker&quot;:&quot;underline&quot;,&quot;highlighted_text&quot;:&quot;das Virus?&quot;,&quot;headline_style&quot;:&quot;highlight&quot;,&quot;highlight_animation_duration&quot;:1200}\" data-widget_type=\"animated-headline.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-headline\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-plain-text elementor-headline-text-wrapper\">Ein Virus ist doch viel kleiner als die Poren der Schutzmaske. Sch\u00fctzt sie mich trotzdem gegen<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-wrapper elementor-headline-text-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-text elementor-headline-text-active\">das Virus?<\/span>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c5f8ade\" data-id=\"c5f8ade\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bba7f99 elementor-flip-box--effect-flip elementor-flip-box--direction-up elementor-widget elementor-widget-flip-box\" data-id=\"bba7f99\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"flip-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__front\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper elementor-view-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i class=\"fas fa-star\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tTippen f\u00fcr Antwort\t\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__back\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\tJa, mit Einschr\u00e4nkungen\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__description\">\n\t\t\t\t\t\t\tDa Viren meist in kleinen Wassertr\u00f6pfchen gebunden ausgeschieden werden, welche gr\u00f6sser als die Porengr\u00f6sse einer medizinischen Maske sind, reduziert auch ein handels\u00fcblicher medizinischer Mund-Nasenschutz das Risiko einer Ansteckung. \u00c4lteren Menschen und Risikogruppen wird aber das Tragen einer FFP2-Maske empfohlen. \nEin medizinischer Mund-Nasenschutz sch\u00fctzt aber vor allem andere Menschen, da sie die Ausscheidung von Aerosolen beim Sprechen und Niesen stark reduziert.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-flip-box__button elementor-button elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/www.fhnw.ch\/de\/die-fhnw\/hochschulen\/ht\/institute\/forschungsprojekte\/beurteilung-der-filterwirkung-von-materialien-fuer-ein-und-mehrwegmasken\/masken-auf-dem-prufstand_v1.pdf\">\n\t\t\t\t\t\t\tWeiterf\u00fchrende Informationen...\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-16e7113 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"16e7113\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-473fd10\" data-id=\"473fd10\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d0c65c9 elementor-headline--style-highlight elementor-widget elementor-widget-animated-headline\" data-id=\"d0c65c9\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;marker&quot;:&quot;underline&quot;,&quot;highlighted_text&quot;:&quot;Erkrankung&quot;,&quot;headline_style&quot;:&quot;highlight&quot;,&quot;highlight_animation_duration&quot;:1200}\" data-widget_type=\"animated-headline.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-headline\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-plain-text elementor-headline-text-wrapper\">Kann ich durch Vitamine das Risiko einer<\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-wrapper elementor-headline-text-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-text elementor-headline-text-active\">Erkrankung<\/span>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-plain-text elementor-headline-text-wrapper\">minimieren?<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4c06ed8\" data-id=\"4c06ed8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a8d3f79 elementor-flip-box--effect-flip elementor-flip-box--direction-up elementor-widget elementor-widget-flip-box\" data-id=\"a8d3f79\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"flip-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__front\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper elementor-view-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i class=\"fas fa-star\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tTippen f\u00fcr Antwort\t\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__back\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\tJa, wenn Sie \u00e4lter als 65 Jahre sind\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__description\">\n\t\t\t\t\t\t\tStudien haben gezeigt, dass bei \u00e4lteren Patienten oft ein Mangel an den f\u00fcr das Immunsystem wichtigen Vitaminen D und C bestehen. Personen mit einem normalen Vitamin D Spiegeln haben im Vergleich zu Personene mit Vitamin D Defizit ein geringeres Risiko einen schweren Verlauf einer COVID-19 Erkrankung zu erleiden. Darum kann eine zus\u00e4tzliche Gabe besonders im Winter Sinn machen. \t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-flip-box__button elementor-button elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/www.swr.de\/wissen\/corona-und-vitamin-d-100.html\">\n\t\t\t\t\t\t\tWeiterf\u00fchrende Informationen...\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-973dc34 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"973dc34\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-405f5c9\" data-id=\"405f5c9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24a74ae elementor-headline--style-highlight elementor-widget elementor-widget-animated-headline\" data-id=\"24a74ae\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;marker&quot;:&quot;underline&quot;,&quot;highlighted_text&quot;:&quot;COVID19&quot;,&quot;headline_style&quot;:&quot;highlight&quot;,&quot;highlight_animation_duration&quot;:1200}\" data-widget_type=\"animated-headline.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-headline\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-plain-text elementor-headline-text-wrapper\">Kann mich eine Mundsp\u00fclung vor <\/span>\n\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-wrapper elementor-headline-text-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-dynamic-text elementor-headline-text-active\">COVID19<\/span>\n\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-headline-plain-text elementor-headline-text-wrapper\">sch\u00fctzen?<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c0de256\" data-id=\"c0de256\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8fa49b0 elementor-flip-box--effect-flip elementor-flip-box--direction-up elementor-widget elementor-widget-flip-box\" data-id=\"8fa49b0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"flip-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__front\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper elementor-view-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<i class=\"fas fa-star\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\t\tTippen f\u00fcr Antwort\t\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer elementor-flip-box__back\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__overlay\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-flip-box__layer__title\">\n\t\t\t\t\t\t\tNein, aber andere Personen\t\t\t\t\t\t<\/h3>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-flip-box__layer__description\">\n\t\t\t\t\t\t\tDas sp\u00fclen mit desinfizierenden Mundsp\u00fclungen (Listerine Cool Mint, Chlorhexamed, Curasept, Denohexin) kann die Viruslast im Mund-Rachenraum einer infizierten Person senken. So kommen andere Personen mit weniger infekti\u00f6sem Aerosol in Ber\u00fchrung und die Ansteckungsgefahr sinkt. Die eigene Anteckung kann man aber nur durch eine Mundsp\u00fclung nicht verhindern. \t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-flip-box__button elementor-button elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/academic.oup.com\/jid\/article\/222\/8\/1289\/5878067\">\n\t\t\t\t\t\t\tWeiterf\u00fchrende Informationen...\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c5eae79 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c5eae79\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1eb0c48\" data-id=\"1eb0c48\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5863f90 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5863f90\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Bravo! Geschafft.<br>Vielen Dank f\u00fcr die Teilnahme am CORONA-QUIZ<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1584401 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1584401\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-95fd23e\" data-id=\"95fd23e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-10e4d12 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"10e4d12\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0570b10\" data-id=\"0570b10\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-abf4a09 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"abf4a09\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">So sch\u00fctzen wir Sie in unseren Zentren:<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3644114 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3644114\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Temperaturmessung und Risikofragebogen vor jeder Behandlung<\/li><li>Desinfizierende Mundsp\u00fclung vor jeder Behandlung<\/li><li>Nach jeder Behandlung vollst\u00e4ndige Desinfektion des gesamten Praxiszimmers- und Inventars.<\/li><li>Durchl\u00fcften des Behandlungsraumes nach jedem Patienten<\/li><li>Desinfektion aller T\u00fcrklinken und Oberfl\u00e4chen in der Praxis in kurzen Intervallen<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e6a435e\" data-id=\"e6a435e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-49d8b58 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"49d8b58\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>keine oder sehr kurze Wartezeiten um gr\u00f6\u00dfere Gruppen im Wartezimmer zu vermeiden.<\/li><li>Mehrere Wartezimmer um Abstand der Sitzgruppen von 2m zu gew\u00e4hrleisten<\/li><li>Desinfektionsmittel-Spender f\u00fcr Patienten an der Rezeption<\/li><li>Online Sprechstunde f\u00fcr die Beratung und Therapieempfehlung von Zuhause aus (gratis f\u00fcr Patienten ab 70 Jahren und zu einer Risikogruppe z\u00e4hlende Patienten.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e15e5be elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e15e5be\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-35c1508\" data-id=\"35c1508\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-2926b95 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2926b95\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9d80313\" data-id=\"9d80313\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a4a7231 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a4a7231\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Unsere Klinik bleibt f\u00fcr den Patientenbetrieb ge\u00f6ffnet.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c414f2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6c414f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\tDie Klinikleitung verfolgt laufend die Neuigkeiten vom Center for Diseas Control (CDC), der Weltgesundheitsorganisation (WHO) und des Bundsamts f\u00fcr Gesundheit (BAG), um f\u00fcr unsere Patienten auf dem neusten Stand zu bleiben und angemessene Massnahmen zu ergreifen.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-40c3f66 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"40c3f66\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Unsere \u00d6ffnungszeiten bleiben unver\u00e4ndert. Alle Behandlungen k\u00f6nnen aufgrund des bew\u00e4hrten Schutzkonzeptes weiter regul\u00e4r stattfinden.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1848b84 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1848b84\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Unten finden Sie Hinweise wie wir\u00a0den aktuellen Empfehlungen der Kommission des Bundesrates in unserer Praxis Sorge tragen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3367099\" data-id=\"3367099\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-3b44f98 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3b44f98\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ed9f487 aspect-16-9\" data-id=\"ed9f487\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f43392 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8f43392\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Jetzt neu:<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1dc1d7c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1dc1d7c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Online Video-Sprechstunde<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e240760 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e240760\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kostenlos f\u00fcr Personen im Alter 65+ Jahre<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ccbb8e elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"5ccbb8e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/online-sprechstunde\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Mehr erfahren<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-858bda6 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"858bda6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dbd3673\" data-id=\"dbd3673\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-58db6cd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"58db6cd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Fragen & Antworten zur zahn\u00e4rztlichen Behandlung <br\/> w\u00e4hrend der Corona-Epidemie<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-079d929 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"079d929\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0da7165\" data-id=\"0da7165\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-bf64d4a aspect-16-9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bf64d4a\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f6ac575 aspect-16-9\" data-id=\"f6ac575\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9e3943e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9e3943e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">F: Ist eine zahn\u00e4rztliche Behandlung w\u00e4hrend der Corona-Epidemie gef\u00e4hrlich?<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-02057b8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"02057b8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>A:<\/strong>\u00a0Nein, durch umfangreiche Hygienemassnahmen ist eine Ansteckung w\u00e4hrend der Behandlung extrem unwahrscheinlich. Grunds\u00e4tzlich sind alle Hygienemassnahmen, auch in nicht Epidemiezeiten, immer darauf ausgelegt die \u00dcbertragung gef\u00e4hrlicher Infektionen (z.B. HIV, u.a.) zu verhindern und entsprechen h\u00f6chsten Standards.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e35fd3d\" data-id=\"e35fd3d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-b6ed23b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b6ed23b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ddd4d6d aspect-16-9\" data-id=\"ddd4d6d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ae45e3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1ae45e3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">F: Mir geht es nicht gut. Kann ich meinen Termin kurzfristig absagen?<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-50ec15a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"50ec15a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>A:<\/strong>\u00a0Ja. Bei Krankheitssymptomatik sollten Sie aktuell auf jeden Fall zuhause bleiben und nicht in die \u00d6ffentlichkeit gehen. Aufgrund der besonderen Umst\u00e4nde haben wir uns auch dazu entschieden f\u00fcr einen Zeitraum von zun\u00e4chst 2 Monaten bei Absage k\u00fcrzer als 24 Stunden vor einem Termin auf die normalerweise erhobenen Geb\u00fchren zu verzichten.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a417ae2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a417ae2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6eb7333\" data-id=\"6eb7333\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-7202bd7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7202bd7\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e79dedf aspect-16-9\" data-id=\"e79dedf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a9feb48 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a9feb48\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">F: Kann ich bei ZurichDental Mundsch\u00fctze f\u00fcr den privaten Gebrauch kaufen?<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-620dbb8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"620dbb8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>A:<\/strong>\u00a0Nein, durch die angespannte Situation und die unterbrochenen Lieferketten k\u00f6nnen wir leider aktuell keine Mundsch\u00fctze an Privatpersonen abgeben, da wir als Medizinischer Betrieb zur Aufrechterhaltung des Betriebes und somit der Versorgung der Bev\u00f6lkerung alle unsere Ressourcen brauchen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-325dd34\" data-id=\"325dd34\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-04e91fa elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"04e91fa\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a3e11b2 aspect-16-9\" data-id=\"a3e11b2\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ab9942 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2ab9942\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">F: Ist Ibuprofen gef\u00e4hrlich bei einer Infektion mit dem Corona-Virus?<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e372f53 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e372f53\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>A:<\/strong>\u00a0Zur Fieberbek\u00e4mpfung bei einer Erkrankung verwenden Sie aber besser ein Medikament auf Basis von Paracetamol. Wenn Sie Ibuprofen im Rahmen einer langfristigen Behandlung nehmen, setzen Sie es nicht ab und sprechen Sie mit Ihrer \u00c4rztin\/Ihrem Arzt.\u00a0<a href=\"https:\/\/www.bag.admin.ch\/bag\/de\/home\/das-bag\/aktuell\/news\/news-06-03-20201.html\">Mehr lesen&#8230;<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8d8ed1a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8d8ed1a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6d84476\" data-id=\"6d84476\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-9b9de6f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9b9de6f\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-56e8354 aspect-16-9\" data-id=\"56e8354\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-695ef30 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"695ef30\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Hier online einen Termin vereinbaren.<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fd8c564 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"fd8c564\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Online Sprechstunde ab sofort verf\u00fcgbar.<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9ffc017 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"9ffc017\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/online-termin\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Termin machen<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c9239a0\" data-id=\"c9239a0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-d8a3348 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d8a3348\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e13d27e aspect-16-9\" data-id=\"e13d27e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d278334 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d278334\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Weitere Informationen finden Sie hier:<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2eda036 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2eda036\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Bundesamt f\u00fcr Gesundheit (BAG):\u00a0<a href=\"https:\/\/www.bag.admin.ch\/\">https:\/\/www.bag.admin.ch\/<\/a><\/p><p>Weltgesundheitsorganisation (WHO):\u00a0<a href=\"https:\/\/www.who.int\/\">https:\/\/www.who.int<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Wir informieren Als Kompetenzzentrum mit \u00fcber 13000 Patienten halten wir es f\u00fcr unsere Pflicht zuverl\u00e4ssige Informationen zur aktuellen Situation der COVID-19 Pandemie aus \u00e4rztlicher und zahn\u00e4rztlicher Sicht zur Verf\u00fcgung zu stellen.&nbsp; Wir m\u00f6chten Ihnen dadurch einfache Orientierung in einer oftmals etwas verwirrrenden Medienlandschaft bieten.&nbsp; Unser Ziel ist es Sie bestm\u00f6glich zu informieren um Sie und [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":8883,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[55,32],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mundgesundheit &amp; COVID-19 | Zahnarztbesuch reduziert Corona-Risiko<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Sch\u00fctzt ein Zahnarztbesuch vor schweren Verl\u00e4ufen einer COVID-19 Erkrankung? Machen Sie unser Corona-Quiz und testen Sie Ihr Wissen.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mundgesundheit &amp; COVID-19\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sch\u00fctzt ein Zahnarztbesuch vor schweren Verl\u00e4ufen einer COVID-19 Erkrankung? Machen Sie unser Corona-Quiz und testen Sie Ihr Wissen.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-15T11:00:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-08T10:36:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/home-14-1024x683-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"683\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Mundgesundheit &#038; COVID-19\",\"datePublished\":\"2020-03-15T11:00:19+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T10:36:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/\"},\"wordCount\":1017,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Praxis\",\"Wissen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/\",\"name\":\"Mundgesundheit & COVID-19 | Zahnarztbesuch reduziert Corona-Risiko\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-03-15T11:00:19+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-08T10:36:59+00:00\",\"description\":\"Sch\u00fctzt ein Zahnarztbesuch vor schweren Verl\u00e4ufen einer COVID-19 Erkrankung? Machen Sie unser Corona-Quiz und testen Sie Ihr Wissen.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mundgesundheit &#038; COVID-19\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mundgesundheit & COVID-19 | Zahnarztbesuch reduziert Corona-Risiko","description":"Sch\u00fctzt ein Zahnarztbesuch vor schweren Verl\u00e4ufen einer COVID-19 Erkrankung? Machen Sie unser Corona-Quiz und testen Sie Ihr Wissen.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Mundgesundheit & COVID-19","og_description":"Sch\u00fctzt ein Zahnarztbesuch vor schweren Verl\u00e4ufen einer COVID-19 Erkrankung? Machen Sie unser Corona-Quiz und testen Sie Ihr Wissen.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2020-03-15T11:00:19+00:00","article_modified_time":"2021-09-08T10:36:59+00:00","og_image":[{"width":1024,"height":683,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/home-14-1024x683-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"4 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Mundgesundheit &#038; COVID-19","datePublished":"2020-03-15T11:00:19+00:00","dateModified":"2021-09-08T10:36:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/"},"wordCount":1017,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["Praxis","Wissen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/","name":"Mundgesundheit & COVID-19 | Zahnarztbesuch reduziert Corona-Risiko","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2020-03-15T11:00:19+00:00","dateModified":"2021-09-08T10:36:59+00:00","description":"Sch\u00fctzt ein Zahnarztbesuch vor schweren Verl\u00e4ufen einer COVID-19 Erkrankung? Machen Sie unser Corona-Quiz und testen Sie Ihr Wissen.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zum-neuen-corona-virus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mundgesundheit &#038; COVID-19"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8872"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8872"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8872\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8883"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8872"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8872"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8872"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}