{"id":895,"date":"2017-07-12T11:57:24","date_gmt":"2017-07-12T09:57:24","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=895\/"},"modified":"2022-06-02T14:20:05","modified_gmt":"2022-06-02T12:20:05","slug":"prothesen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/","title":{"rendered":"Prothesen"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"895\" class=\"elementor elementor-895\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-59d6130 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"59d6130\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0682966\" data-id=\"0682966\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-8e1f49a elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8e1f49a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6c26b9c\" data-id=\"6c26b9c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-866cc7a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"866cc7a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\u201cUnter einer Teil- oder Total-Prothese, im Volksmund auch \u201cDritte Z\u00e4hne\u201d oder \u201cSchublade\u201d genannt, versteht man den herausnehmbaren Ersatz eines oder mehrerer Z\u00e4hne.\u201d<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c3a75c1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c3a75c1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wann<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-58604ff elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"58604ff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Prothesen kommen in unserer Zahnklinik in Z\u00fcrich vor allem bei den Patienten zur Anwendung, die bereits so viele Z\u00e4hne verloren haben, dass die Anfertigung einer Br\u00fccke oder eines anderen festsitzenden Zahnersatzes unm\u00f6glich wird.<\/p><p>Der Zahnersatz von heute ist dabei nicht mehr mit einer Prothese von fr\u00fcher vergleichbar. Dank modernster zahntechnischer Verfahren und hochwertigen Materialien k\u00f6nnen Prothesen heutzutage mit Implantaten, Druckkn\u00f6pfen oder Teleskopen fest und sicher verankert werden und bieten somit deutlich besseren Halt wie fr\u00fcher.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5e1d8df\" data-id=\"5e1d8df\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1020c65 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1020c65\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e11c8b5 aspect-16-9\" data-id=\"e11c8b5\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e24452 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6e24452\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wie<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3e993c1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3e993c1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>F\u00fcr die Anfertigung von Vollprothesen ist es wichtig, die zahnlosen Kieferareale korrekt zu beurteilen und dabei die sogenannte Bisslage zu rekonstruieren. Dies erfordert in der Zahnmedizin eine enge Zusammenarbeit zwischen Zahnarzt und Zahntechniker. Durch ad\u00e4quate Herstellung der Prothesen k\u00f6nnen optimaler Halt und Funktion gew\u00e4hrleistet werden. Die W\u00fcnsche und Bed\u00fcrfnisse bei der Gestaltung der \u00c4sthetik stehen dabei stets im Fokus unserer Arbeit.\u00a0<\/p><p>Bei einer Versorgung mittels herausnehmbaren Teilprothesen m\u00fcssen zun\u00e4chst die erkrankten und nicht erhaltungsw\u00fcrdigen Z\u00e4hne entfernt werden. Anschlie\u00dfend werden die verbleibenden gesunden Z\u00e4hne des Patienten als Ankerz\u00e4hne f\u00fcr die Teilprothese verwendet. F\u00fcr eine korrekte Prognose des neuen Zahnersatzes ist eine richtige Beurteilung der Lebenserwartung dieser Ankerz\u00e4hne essenziell.\u00a0<\/p><p>Zur Befestigung des Zahnersatzes an den Ankerz\u00e4hnen gibt es heute viele verschiedene Arten und M\u00f6glichkeiten. Mittels Druckkn\u00f6pfe, Geschiebe oder Doppelkronen k\u00f6nnen die Prothesen ohne sichtbare, \u00e4sthetisch st\u00f6rende Elemente eingesetzt werden.<\/p><p>Sind die bestehenden Restz\u00e4hne nicht ausreichend, kommen bei der Hybridprothese zus\u00e4tzliche Implantate, als Ankerelemente, zum Einsatz.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-10ed925 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"10ed925\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9c8f68a\" data-id=\"9c8f68a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4224b19 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4224b19\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-09ac89a\" data-id=\"09ac89a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-21b4a4d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"21b4a4d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Provisorisch oder Definitiv<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-545b363 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"545b363\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Prothesen k\u00f6nnen als provisorischer Zahnersatz, sowie als abnehmbarer bezihungsweise herausnehmbarer Zahnersatz zur \u00dcbergangsl\u00f6sung bis zur Anfertigung einer meist festsitzenden Rekonstruktion der fehlenden Z\u00e4hne dienen. Wird keine festsitzende Rekonstruktion angestrebt, k\u00f6nnen Prothesen auch als endg\u00fcltiger Zahnersatz angefertigt werden.\u00a0<\/p><p>Der abnehmbare Zahnersatz befasst sich mit allen Arten der nicht festsitzenden Prothesen. Man unterscheidet dabei zwischen Vollprothesen und Teilprothesen. Diese werden entweder am Restzahnbestand befestigt oder werden ausschlie\u00dflich an der Schleimhaut im zahnlosen Kiefer angebracht.<\/p><p>Die moderne Prothetik bietet neben der klassischen Voll- und Teilprothese auch noch sogenannte Hybridprothesen. Diese Kombinationsprothetik\u00a0wird zus\u00e4tzlich durch Implantate verankert. Dadurch wird einerseits der Halt der Prothese verbessert und andererseits k\u00f6nnen somit \u00e4sthetisch einschr\u00e4nkende Klammern vermieden werden.<\/p><p>Bei sachgem\u00e4sser Herstellung k\u00f6nnen Prothesen die Kaufunktion und \u00c4sthetik der verbleibenden Z\u00e4hne und des Patienten wieder voll herstellen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2261f29 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2261f29\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8f97efd\" data-id=\"8f97efd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-9124867 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9124867\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2e2e5a6 aspect-16-9\" data-id=\"2e2e5a6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-baed63f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"baed63f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Festsitzenden Zahnersatz finden Sie hier:<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7c1e1f elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"d7c1e1f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/implantate\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Mehr zu Einzelzahn Implantaten<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9a8369e elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"9a8369e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/all-on-4\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Mehr zu Implantat-Prothesen<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4429d94\" data-id=\"4429d94\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a531b4b elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a531b4b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-69d0b91 aspect-16-9\" data-id=\"69d0b91\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d435f55 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d435f55\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Nutzen Sie unsere Gratisberatungen um sich von einem unserer Spezialisten informieren zu lassen.<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e455b9f elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"e455b9f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/online-termin\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Termin reservieren<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6c141e9 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6c141e9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a952ec9\" data-id=\"a952ec9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-9b50beb elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9b50beb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-06f1026\" data-id=\"06f1026\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-85bef43 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"85bef43\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Material<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69d751d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"69d751d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span lang=\"DE-CH\">Im zahnmedizinischen Bereich werden vor allem hypoallergene Kunststoffe verwendet.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">W\u00e4hrend Vollprothesen heutzutage zu 100% aus Kunststoff<\/span>\u00a0bestehen, enthalten\u00a0<span lang=\"DE-CH\">Teilprothesen meist noch ein Metallger\u00fcst, an dem die Halteelemente, wie zum Beispiel Druckkn\u00f6pfe oder Doppelkronen, befestigt werden. Das Metallger\u00fcst ist jedoch heutzutage dank der Verblendung\u00a0<\/span><span lang=\"DE-CH\">mit z<\/span>ahnfleischfarbenem und zahnfarbenem Kunststoff nicht mehr sichtbar.\u00a0<\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Auf Patientenwunsch fertigen wir gerne, in Zusammenarbeit mit unseren zahntechnischen Laboren, komplett metallfreie Teilprothesen an.\u00a0<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-79fb6b2\" data-id=\"79fb6b2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-62b1bce elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"62b1bce\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-eeeec7e aspect-16-9\" data-id=\"eeeec7e\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f0ec70f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f0ec70f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kosten<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d2d6ad9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d2d6ad9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<article id=\"post-895\" class=\"has-post-thumbnail post-895 post type-post status-publish format-standard hentry category-behandlungen category-wissen tag-dritte-zaehne tag-prothesen tag-schublade tag-zahnersatz\"><div class=\"section section\"><div><div class=\"container\"><div class=\"row\"><div class=\"col-xs-12 col-sm-12 col-md-6 \"><div><div class=\"text-block\"><p><span lang=\"DE-CH\">Wie viel eine Zahnprothese in unserer Zahnklinik kostet, ist immer abh\u00e4ngig, von den Anforderungen und dem aktuellen Zustand Ihrer Z\u00e4hne. Unsere Zahn\u00e4rzte beraten Sie gerne, was bei Ihrer Situation am sinnvollsten ist.\u00a0<\/span><span lang=\"DE-CH\">Die Prothese Kosten f\u00fcr einen Zahnersatz, wie eine semipermantente Teilprothese fangen bei ca. 1500.- Sfr. pro Kiefer an.<\/span><\/p><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/article>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cd7efd5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cd7efd5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-37fecc1\" data-id=\"37fecc1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-3541f5f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3541f5f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-62c65ec\" data-id=\"62c65ec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-39b2326 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"39b2326\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Der Herstellungsprozess eines herausnehmbaren Zahnersatzes\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-5899e45 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5899e45\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-da5313c\" data-id=\"da5313c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3faa9cd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3faa9cd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4><span lang=\"DE-CH\">1. Umfangreiche zahnmedizinische Konsultation und Untersuchung<\/span><\/h4><p><span lang=\"DE-CH\">Wir beginnen mit einer Konsultation, bei der wir Ihre Z\u00e4hne umfangreich untersuchen. Oft erfolgt dabei ein Panorama-R\u00f6ntgen, um die Beschaffenheit des Kieferknochens und der noch vorhandenen Zahnwurzeln beurteilen zu k\u00f6nnen. Anhand der Befunde empfehlen wir Ihnen einen individuellen Behandlungsplan. Nachdem der Behandlungsplan besprochen wurde, kann die Behandlung beginnen.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">\u00a0<\/span><\/p><h4><span lang=\"DE-CH\">2. Abdrucknahme<\/span><\/h4><p><span lang=\"DE-CH\">Ihr Zahnarzt bei ZurichDental\u00ae nimmt einen Abdruck von Z\u00e4hnen und Kieferkamm, macht Fotos der Ist-Situation und sucht mit Ihnen zusammen die am besten geeignete Zahnfarbe aus. Der Abdruck wird an ein modernes zahntechnisches Labor gesendet, wo ein Zahntechniker mit der Anfertigung Ihrer Zahnprothese beginnt.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d7a4b98\" data-id=\"d7a4b98\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fbacf5a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fbacf5a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h4><span style=\"font-size: 1.5rem;\">3. Anpassungen nach dem Einproben der Zahnprothese<\/span><\/h4>\n<p><span lang=\"DE-CH\">Vor der Fertigstellung der Zahnprothese erfolgt in der Regel, je nach Art der Prothese, noch eine sogenannte Bissnahme, bei der die H\u00f6he der sp\u00e4teren Z\u00e4hne festgelegt wird. Danach erfolgen bei Bedarf noch weitere Anproben der Zahnaufstellung, um Ihnen die M\u00f6glichkeit zu geben, die Wirkung der Zahnprothese in Ihrem Mund vor Fertigstellung schon einmal vorab zu beurteilen und ggf. \u00c4nderungsw\u00fcnsche zu \u00e4ussern.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\"><br><\/span><\/p>\n<h4><span lang=\"DE-CH\">4. Anpassungen &amp; Abschluss&nbsp;<\/span><\/h4>\n<p><span lang=\"DE-CH\">Wenn das Zahntechnische Labor die personalisierte Zahnprothese fertiggestellt hat,&nbsp;<\/span><span lang=\"DE-CH\">erhalten Sie einen abschliessenden Termin. An diesem Termin wird der fertige Zahnersatz anprobiert und gegebenenfalls weitere notwendige Anpassungen gemacht. Oft ist noch ein Feinschliff des Bisses notwendig, um einen perfekten Sitz zu gew\u00e4hrleisten. Sobald die letzten Anpassungen abgeschlossen sind, erhalten Sie Ihren Zahnersatz. Damit Sie Ihr neues \u00e4sthetisches und bequemes Gebiss m\u00f6glichst lange geniessen, erhalten Sie zus\u00e4tzlich<\/span>&nbsp;noch eine detaillierte Reinigungsinstruktion.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b5c26a4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b5c26a4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e7a011b\" data-id=\"e7a011b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-37bd08c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"37bd08c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4b7b533\" data-id=\"4b7b533\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-46f18fd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"46f18fd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Welche Arten von Zahnersatz gibt es?\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8d2485c elementor-widget elementor-widget-accordion\" data-id=\"8d2485c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1471\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1471\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">1. Totalprothese \/ Vollprothese<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1471\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1471\"><p><span lang=\"DE-CH\">Die Totalprothese \u2013 fr\u00fcher oft auch als Vollprothese bekannt &#8211; ist eine Zahnprothese, die wir bei vollst\u00e4ndigen Zahnverlust anfertigen. Diese Prothese dient nicht nur als Ersatz f\u00fcr die verlorenen Z\u00e4hne, sondern ersetzt auch das verloren gegangene Zahnfleisch.<\/span><\/p><h4><span lang=\"DE-CH\">Bestandteile einer Vollprothese:\u00a0<\/span><\/h4><ul type=\"disc\"><li><span lang=\"DE-CH\"><strong>Prothesenbasis:<\/strong>\u00a0Die Basis der Zahnprothese liegt auf dem Zahnfleisch des Kieferkamms auf. Ihre Stabilit\u00e4t wird vom Vakuumeffekt, den Gesichtsmuskeln, der Oberfl\u00e4che des Kieferkamms, dem Kaudruck und der Gravitation erzeugt. Die Prothesenbasis \u00fcbertr\u00e4gt dann die Kaukraft auf den Knochen. Damit wird ein m\u00f6glichst nat\u00fcrliches Gebiss nachempfunden.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\"><strong>K\u00fcnstliches Zahnfleisch:<\/strong>\u00a0Das k\u00fcnstliche Zahnfleisch folgt der Basis und hilft bei der Wiederherstellung der \u00c4sthetik der Mundh\u00f6hle und des Gesichts.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\"><strong>K\u00fcnstliche Ersatzz\u00e4hne:<\/strong>\u00a0Die k\u00fcnstlichen Ersatzz\u00e4hne werden auf dem k\u00fcnstlichen Zahnfleisch aufgebaut, die sowohl die \u00c4sthetik, als auch die Kaufunktion des Patienten wiederherstellen.<\/span><\/li><\/ul><h4><span lang=\"DE-CH\"><br \/>Das Material:<\/span><\/h4><p><span lang=\"DE-CH\">Die Totalprothese wird aus einem speziellen, biokompatiblen Kunststoff hergestellt.\u00a0 Wichtig dabei ist die Zahnprothesenpflege. Die Zahnprothese sollte immer feucht gehalten werden, damit der spezielle Kunststoff nicht austrocknet und sich die Form, sowie die Oberfl\u00e4chenbeschaffenheit der Prothese nicht ver\u00e4ndern. Nur so kann garantiert werden, dass sich nach einiger Zeit keine schmerzhaften Druckstellen entstehen.\u00a0<\/span><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1472\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1472\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">2. Partiell herausnehmbarer Zahnersatz \/ Teilprothese<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1472\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1472\"><p><span lang=\"DE-CH\">Dieser Typ von Zahnprothesen wird angefertigt, wenn der Zahnmangel nur partiell und nicht vollst\u00e4ndig ist, die Zahl der bestehenden Z\u00e4hne aber nicht mehr f\u00fcr einen festsitzenden Zahnersatz ausreicht. Die partiell herausnehmbare Prothese ben\u00f6tigt mehr Platz als die nat\u00fcrlichen und restlichen Z\u00e4hne, da sie nicht nur die Z\u00e4hne, sondern auch Zahnfleisch und Kieferknochen ersetzt.<\/span><\/p><h4><span lang=\"DE-CH\">Bestandteile einer Teilprothese:<\/span><\/h4><ul type=\"disc\"><li><span lang=\"DE-CH\"><strong>Grundger\u00fcst aus biokompatiblem Metall:\u00a0<\/strong>Die Basis\u00a0verst\u00e4rkt die aufgestellten Z\u00e4hne und bildet gleichzeitig die Verbindung zu den bestehenden Prothesen-Ankerz\u00e4hnen.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\"><strong>K\u00fcnstliches Zahnfleisch:<\/strong>\u00a0Die Farbe des Kunststoffmaterials \u00e4hnelt der rosaroten Farbe des Zahnfleisches. Seine Aufgabe ist, die k\u00fcnstlichen Z\u00e4hne auf dem Grundger\u00fcst zu befestigen.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\"><strong>K\u00fcnstliche Ersatzz\u00e4hne:<\/strong>\u00a0Sie bestehen aus Kunststoff oder Keramik und sind durch Polymerisation fest mit dem Grundger\u00fcst verbunden.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\"><strong>Verankerungs-Elemente:<\/strong>\u00a0In unserer Klinik benutzen wir f\u00fcr die Verankerung der Zahnprothese verschiedene Klammern, Druckkn\u00f6pfe (sog. Locators oder Dalbo-Anker) sowie Geschiebe und individuell gefertigte Verankerungs-Elemente.<\/span><\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1473\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1473\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">3. Herausnehmbare Zahnprothesen auf Z\u00e4hnen & Zahnimplantaten <\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1473\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1473\"><h4><span lang=\"EN-US\">Overdenture Zahnprothese, Steg-Zahnprothese, Implantat-Prothese<\/span><span lang=\"EN-US\">\u00a0<\/span><\/h4><p><span lang=\"DE-CH\">Unsere Zahnarztzentren empfehlen diese Art von Zahnprothese, wenn ein Patient alle oder die meisten Z\u00e4hne verloren hat, aber trotzdem den Komfort und die Stabilit\u00e4t eines sehr fest sitzenden Zahnersatzes w\u00fcnscht. Sehr oft wird diese Prothesenart f\u00fcr den Ersatz des unteren Gebisses verwendet.\u00a0 Mittels Implantaten oder Stegen k\u00f6nnen auch Oberkieferprothesen damit sehr gut zus\u00e4tzlich stabilisiert werden.<\/span><\/p><h4><span lang=\"DE-CH\">Bestandteile einer Overdenture Prothese:<\/span><\/h4><ul type=\"disc\"><li><span lang=\"DE-CH\"><strong>4-6 Zahnimplantaten pro Kiefer:\u00a0<\/strong>Die k\u00fcnstliche Zahnwurzel\u00a0geben der Prothese durch Verankerung im Knochen zus\u00e4tzlichen Halt.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\"><strong>Spezielle Schiene, Steg oder Druckknopf:<\/strong>\u00a0Diese werden auf den Implantaten befestigt und stellen den \u00dcbergang zu der Prothese dar.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\"><strong>Prothesenbasis:\u00a0<\/strong>Die Basis besteht meist aus zahnfleischfarbenem, biokompatiblem Kunststoff. Dieser ersetzt das verlorengegangene Volumen des Kieferknochens.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\"><strong>k\u00fcnstliche Ersatzz\u00e4hne:<\/strong>\u00a0Die k\u00fcnstlichen Ersatzz\u00e4hne bestehen wie in allen anderen Prothesen aus Keramik oder speziellem sehr harten zahnfarbenem Komposit-Verbundwerkstoff<\/span><\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1474\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"4\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1474\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">4. All-on-4\u00ae-Zahnprothese, ProArch\u00ae-Zahnprothese, Teeth-in-an-hourTM<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1474\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"4\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1474\"><p>Diese Prothesenarten werden fest mit den Implantaten im Kieferknochen verschraubt und stellen einen Sonderfall unter den Prothesen dar. Innerhalb eines Tages werden in einer Vollnarkose festsitzende Br\u00fccken auf mindestens 4 Implantaten pro Kiefer installiert.\u00a0<\/p><p><a href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/all-on-4\/\">Mehr zu All-on-4\u00ae Prothesen finden sie hier<\/a><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1475\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"5\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1475\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Unterschied zwischen Totalprothese und Overdenture<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1475\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"5\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1475\"><p><span lang=\"DE-CH\">Der Unterschied zwischen der herausnehmbaren Totalprothese \/ Teilprothese und der herausnehmbaren Overdenture-Zahnprothese die auf Z\u00e4hnen oder Zahnimplantaten verankert sind liegt in der Art der Befestigung. W\u00e4hrend die Teil-, bzw. Totalprothese nur durch die anatomischen Eigenschaften der Mundh\u00f6hle und dem Vakuumeffekt zwischen Prothese und Zahnfleisch gehalten wird, wird f\u00fcr die Overdenture-Zahnprothese mittels Halte-Elementen auf Z\u00e4hnen oder Implantaten befestigt. So entsteht mehr Stabilit\u00e4t und eine h\u00f6here Kaukraft.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Da\u00a0<\/span>in der heutigen Zeit viele Patienten den Komfort von fester sitzenden Overdenture-Prothesen bevorzugen, nimmt die Anzahl der klassischen Totalprothesen immer weiter ab.<\/p><p><span lang=\"DE-CH\">HINWEIS: Nicht jeder Kiefer ist f\u00fcr Zahnimplantate geeignet. Alles zu diesem Thema finden Sie auf unserer Informationsseite zu <a href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/implantate\/\">Zahnimplaten<\/a>.<\/span><\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4006f7e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4006f7e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-347a20a\" data-id=\"347a20a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-3665d08 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3665d08\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5f38a6a\" data-id=\"5f38a6a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3f8fcfd elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3f8fcfd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mehr zu Zahnverlust und Zahnersatz<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ab1de1 elementor-widget elementor-widget-accordion\" data-id=\"6ab1de1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"accordion.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1111\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1111\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Welche Probleme k\u00f6nnen fehlende Z\u00e4hne verursachen?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1111\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1111\"><p><span lang=\"DE-CH\">Ein fehlender Zahn ist nicht nur un\u00e4sthetisch, sondern verursacht in der Regel noch viele weitere gesundheitliche Sch\u00e4den, wie beispielsweise<\/span><\/p><ul type=\"disc\"><li><span lang=\"DE-CH\">Verdauungsst\u00f6rungen durch reduzierter Kaufunktion<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Zahnelongationen:\u00a0 Z\u00e4hne wachsen aus dem Kieferknochen heraus und werden irgendwann locker<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Schwierigkeiten bei der Stimmbildung durch die Ver\u00e4nderung der Gestalt der Mundh\u00f6hle<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Vertiefung der Gesichtsfalten durch die fehlende Unterst\u00fctzung der Gesichtsmuskeln\u00a0<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Verschlechterung des eigenen Wohlbefinden: Hemmungen k\u00f6nnen entstehen und das Selbstbewusstsein leidet<\/span><\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1112\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1112\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Welche Vorteile hat ein gut funktionierender Zahnersatz?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1112\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1112\"><div data-id=\"659ce5c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><span lang=\"DE-CH\">Generell haben Zahnprothesen heutzutage ein sehr nat\u00fcrliches Aussehen und kommen den echten Z\u00e4hnen sehr nahe.\u00a0Sie passen besser denn je und f\u00fchlen sich nach einer gewissen Eingew\u00f6hnungsphase an wie eigene Z\u00e4hne.\u00a0<\/span><\/div><div data-id=\"659ce5c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\"><span lang=\"DE-CH\">Der Hauptvorteil eines professionellen Zahnersatzes ist ein optimal funktionierendes, gesundes und vollst\u00e4ndiges Gebiss. Dank der Prothese erhalten Sie ihr<\/span><span lang=\"DE-CH\">\u00a0\u00e4sthetisches Aussehen zur\u00fcck, haben wieder ein perfektes L\u00e4cheln und f\u00fchlen sich dadurch besser und selbstsicherer.\u00a0<\/span><span lang=\"DE-CH\">Sie k\u00f6nnen sich wieder j\u00fcnger f\u00fchlen und Ihr Wohlbefinden verbessert sich. Ein weiterer nicht unwesentlicher Vorteil einer Zahnprothetik ist, dass\u00a0<\/span><span lang=\"DE-CH\">Sie wieder komfortabel kauen k\u00f6nnen und die damit verbundenen Verdauungsst\u00f6rungen vermeiden. Mit einer gut gestalteten Prothese k\u00f6nnen sich I<\/span><span lang=\"DE-CH\">hre Aussprache und Artikulation deutlich verbessern.<\/span><br \/><span lang=\"DE-CH\">Auch die Gesichtsfalten im Bereich des Kinns und der Nase k\u00f6nnen sich durch den Volumenersatz der Prothese verringern.<\/span><\/div><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1113\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1113\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Worauf sollten Sie nach dem Einsetzen der Prothese achten?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1113\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1113\"><ul type=\"disc\"><li><span lang=\"DE-CH\">Haben Sie etwas Geduld. Sie m\u00fcssen sich erst einmal an das neue Gef\u00fchl der Zahnprothese im Mund, wie man sie einbringt und herausnimmt gew\u00f6hnen. Dieser Gew\u00f6hnungsvorgang kann bis zu 3 Monate dauern.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Nach dem Einsetzen kann es in den ersten Tagen zu verst\u00e4rkter Speichelproduktion kommen.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Schmerzhafte Prothesendruckstellen k\u00f6nnen insbesondere im ersten Monat entstehen, da sich der Kieferkamm\u00a0 \u2013 \u00e4hnlich wie beim Barfuss gehen im Sommer \u2013 erst an die neue Belastungssituation gew\u00f6hnen muss. Sollte eine Druckstelle entstehen, vereinbaren Sie m\u00f6glichst zeitnah einen Termin um l\u00e4stige Entz\u00fcndungen und Schmerzen zu vermeiden. Wir werden gemeinsam mit Ihnen das Problem schnellstm\u00f6glich beheben k\u00f6nnen.\u00a0<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Es wird empfohlen, am Anfang eher weiche Speisen zu konsumieren und auf beidseitiges Kauen zu achten, damit der Kiefer gleichm\u00e4ssig belastet wird.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Vermeiden Sie den Konsum von heissen Speisen und S\u00fcssigkeiten, die an den Z\u00e4hnen kleben k\u00f6nnen.<\/span><\/li><\/ul><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-accordion-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1114\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"4\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1114\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon elementor-accordion-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-closed\"><i class=\"fas fa-plus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-accordion-icon-opened\"><i class=\"fas fa-minus\"><\/i><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-accordion-title\" tabindex=\"0\">Wie sollten Sie Ihre Zahnprothese reinigen?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1114\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"4\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1114\"><p><span lang=\"DE-CH\">\u00c4hnlich wie bei der h\u00e4uslichen Zahnpflege sollte man sich auch f\u00fcr die t\u00e4gliche Reinigung der Zahnprothesen gen\u00fcgend Zeit nehmen. Damit sie langfristig einen funktionst\u00fcchtigen und sch\u00f6nen Zahnersatz haben empfehlen wir folgende Schritte:\u00a0<\/span><\/p><ol type=\"disc\"><li><span lang=\"DE-CH\">Nehmen Sie die Zahnprothese aus dem Mund und sp\u00fclen Sie sie unter fliessendem Wasser ab.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Um Speisereste aus den Vertiefungen zu entfernen, b\u00fcrsten Sie danach die Prothese gr\u00fcndlich mit einer normalen Zahnb\u00fcrste oder eine speziellen Prothesenzahnb\u00fcrste\u00a0<em>[Link: Shop]<\/em>\u00a0ab. Diesen<\/span><span lang=\"DE-CH\">\u00a0Reinigungsprozess sollten sie mindestens einmal am Tag, best m\u00f6glichst nach jedem Essen wiederholen.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Vergessen Sie dabei nicht Ihren Mund und Ihr Zahnfleisch pflegend zu reinigen.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Falls Ihre Prothese von Z\u00e4hnen oder Implantaten getragen wird, m\u00fcssen Sie beim putzen auch eine Zahnb\u00fcrste und Zahnseide oder einem Zahnzwischenraumb\u00fcrstchen verwenden.<\/span><\/li><li><span lang=\"DE-CH\">Um die Prothese effektiver vor Belag, Verf\u00e4rbungen und Bakterien zu befreien, die zu Zahnfleischentz\u00fcndungen f\u00fchren k\u00f6nnen, sollte die Prothese zus\u00e4tzlich\u00a0mit einem Tablettenreiniger ein- oder zweimal pro Monat behandelt werden. Nach der Anwendung eines Tablettenreinigers sollte die Prothese unbedingt vor der n\u00e4chsten Benutzung gr\u00fcndlich gesp\u00fclt werden. Empfehlenswert sind z.B. die Reinigungstabletten \u00abBlend-a-Dent Complete\u00bb von Procter &amp; Gamble.<\/span><\/li><\/ol><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u201cUnter einer Teil- oder Total-Prothese, im Volksmund auch \u201cDritte Z\u00e4hne\u201d oder \u201cSchublade\u201d genannt, versteht man den herausnehmbaren Ersatz eines oder mehrerer Z\u00e4hne.\u201d Wann Prothesen kommen in unserer Zahnklinik in Z\u00fcrich vor allem bei den Patienten zur Anwendung, die bereits so viele Z\u00e4hne verloren haben, dass die Anfertigung einer Br\u00fccke oder eines anderen festsitzenden Zahnersatzes unm\u00f6glich [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":597,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30],"tags":[86,87,88,89],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Prothese | Dritte Z\u00e4hne | Professioneller Zahnersatz von ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Dritte Z\u00e4hne? Dank modernsten zahntechnischen Verfahren und Materialien k\u00f6nnen Prothesen heute fest und sicher verankert werden.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Prothesen\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Dritte Z\u00e4hne? Dank modernsten zahntechnischen Verfahren und Materialien k\u00f6nnen Prothesen heute fest und sicher verankert werden.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-12T09:57:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-02T12:20:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/04_prothesen-neg-dark.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"9 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Prothesen\",\"datePublished\":\"2017-07-12T09:57:24+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T12:20:05+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/\"},\"wordCount\":2173,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"keywords\":[\"Dritte Z\u00e4hne\",\"Prothesen\",\"Schublade\",\"Zahnersatz\"],\"articleSection\":[\"Behandlungen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/\",\"name\":\"Prothese | Dritte Z\u00e4hne | Professioneller Zahnersatz von ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-12T09:57:24+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T12:20:05+00:00\",\"description\":\"Dritte Z\u00e4hne? Dank modernsten zahntechnischen Verfahren und Materialien k\u00f6nnen Prothesen heute fest und sicher verankert werden.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Prothesen\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Prothese | Dritte Z\u00e4hne | Professioneller Zahnersatz von ZurichDental\u00ae","description":"Dritte Z\u00e4hne? Dank modernsten zahntechnischen Verfahren und Materialien k\u00f6nnen Prothesen heute fest und sicher verankert werden.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Prothesen","og_description":"Dritte Z\u00e4hne? Dank modernsten zahntechnischen Verfahren und Materialien k\u00f6nnen Prothesen heute fest und sicher verankert werden.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2017-07-12T09:57:24+00:00","article_modified_time":"2022-06-02T12:20:05+00:00","og_image":[{"width":570,"height":370,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/04_prothesen-neg-dark.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"9 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Prothesen","datePublished":"2017-07-12T09:57:24+00:00","dateModified":"2022-06-02T12:20:05+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/"},"wordCount":2173,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"keywords":["Dritte Z\u00e4hne","Prothesen","Schublade","Zahnersatz"],"articleSection":["Behandlungen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/","name":"Prothese | Dritte Z\u00e4hne | Professioneller Zahnersatz von ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-07-12T09:57:24+00:00","dateModified":"2022-06-02T12:20:05+00:00","description":"Dritte Z\u00e4hne? Dank modernsten zahntechnischen Verfahren und Materialien k\u00f6nnen Prothesen heute fest und sicher verankert werden.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/prothesen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Prothesen"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/895"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=895"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/895\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16211,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/895\/revisions\/16211"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/597"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=895"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=895"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=895"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}