{"id":918,"date":"2017-07-12T15:27:51","date_gmt":"2017-07-12T13:27:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=918\/"},"modified":"2022-06-02T14:19:21","modified_gmt":"2022-06-02T12:19:21","slug":"bruecken","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/","title":{"rendered":"Br\u00fccken"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"918\" class=\"elementor elementor-918\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-8647afa elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"8647afa\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-16f8d5c\" data-id=\"16f8d5c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a5b121f elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a5b121f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-239d1b2\" data-id=\"239d1b2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb3d69c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bb3d69c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Zahnl\u00fccken k\u00f6nnen aus gesundheitlichen oder anderen Gr\u00fcnden nicht immer mit einem Implantat versorgt werden. Mittels voll- und teilkeramischer Br\u00fccken bieten wir Ihnen eine hochwertige Alternative.<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e96f0fa elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e96f0fa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wann<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-897cebb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"897cebb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Br\u00fccken sind genau wie Implantate bestens dazu geeignet fehlende Z\u00e4hne hoch\u00e4sthetisch und festsitzend zu ersetzen. \u00a0Ob sich ein Implantat oder eine Br\u00fccke besser f\u00fcr den Ersatz Ihres fehlenden Zahnes, bzw. Ihrer fehlenden Z\u00e4hne eignet k\u00f6nnen Sie auch mit unserer <a href=\"\/bruecke-oder-implantat\/\">Entscheidungshilfe Zahnl\u00fccken<\/a>\u00a0(Link) feststellen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3d7138a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3d7138a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wie<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1dc9f8d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1dc9f8d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>F\u00fcr eine Br\u00fccke werden die der Zahnl\u00fccke benachbarten Z\u00e4hne zirkul\u00e4r reduziert und als Br\u00fcckenpfeiler f\u00fcr den zu ersetzenden Zahn verwendet. Nach einem Abdruck dieser Situation kann der Zahntechniker die Br\u00fccke im zahntechnischen Labor herstellen. Im Normalfall k\u00f6nnen wir eine Br\u00fccke innerhalb einer Woche fertig stellen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-20a5fba\" data-id=\"20a5fba\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6498fd8 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6498fd8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b16d8be\" data-id=\"b16d8be\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e33c371 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e33c371\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Material<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fcc368d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fcc368d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Eine Br\u00fccke besteht entweder aus einem mit Keramik verblendetem Hochgoldhaltigen Metallger\u00fcst oder aus Vollkeramik. Br\u00fccken beider Materialien sind bei Herstellung durch einen versierten Techniker kaum von einem nat\u00fcrlichen Zahn zu unterscheiden.e<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8ccd25a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8ccd25a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kosten<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4ac4c23 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4ac4c23\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Eine Br\u00fccke wird wie alle zahntechnischen Arbeiten immer massgeschneidert f\u00fcr den Patienten angefertigt. Soll, wie im Bild oben gezeigt, ein einzelner Zahn ersetzt werden kann man je nach Lokalisation und Material mit Kosten zwischen CHF 2990.- und 5000.- rechnen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-84912d2 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"84912d2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/preisvergleich-zahnarzt-zurich\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Preisliste<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4fd2372 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4fd2372\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-48bd695\" data-id=\"48bd695\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1997cd0 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1997cd0\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-672de86 aspect-16-9\" data-id=\"672de86\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-98785e7\" data-id=\"98785e7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-894320b elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"894320b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-894a933 aspect-16-9\" data-id=\"894a933\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60faf66 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"60faf66\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">Implantat oder Br\u00fccke?<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20c6ea8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"20c6ea8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">Hier finden Sie Entscheidungshilfe:\n<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9657e8e elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"9657e8e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/bruecke-oder-implantat\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Implantat oder Br\u00fccke<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Zahnl\u00fccken k\u00f6nnen aus gesundheitlichen oder anderen Gr\u00fcnden nicht immer mit einem Implantat versorgt werden. Mittels voll- und teilkeramischer Br\u00fccken bieten wir Ihnen eine hochwertige Alternative. Wann Br\u00fccken sind genau wie Implantate bestens dazu geeignet fehlende Z\u00e4hne hoch\u00e4sthetisch und festsitzend zu ersetzen. &nbsp;Ob sich ein Implantat oder eine Br\u00fccke besser f\u00fcr den Ersatz Ihres fehlenden Zahnes, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":596,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30],"tags":[93,94,95],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Feste Zahn Br\u00fccken vom den Spezialisten bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Mittels voll- und teilkeramischer Br\u00fccken bieten wir Ihnen eine hoch\u00e4sthetisch und festsitzend Alternative zu Implantaten.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Br\u00fccken\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mittels voll- und teilkeramischer Br\u00fccken bieten wir Ihnen eine hoch\u00e4sthetisch und festsitzend Alternative zu Implantaten.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-12T13:27:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-02T12:19:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/03_bruecken-neg-dark.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Br\u00fccken\",\"datePublished\":\"2017-07-12T13:27:51+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T12:19:21+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/\"},\"wordCount\":233,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"keywords\":[\"Vollkeramik Br\u00fccke\",\"Zahn Br\u00fccke\",\"Zahnl\u00fccke schliessen\"],\"articleSection\":[\"Behandlungen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/\",\"name\":\"Feste Zahn Br\u00fccken vom den Spezialisten bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-12T13:27:51+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T12:19:21+00:00\",\"description\":\"Mittels voll- und teilkeramischer Br\u00fccken bieten wir Ihnen eine hoch\u00e4sthetisch und festsitzend Alternative zu Implantaten.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Br\u00fccken\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Feste Zahn Br\u00fccken vom den Spezialisten bei ZurichDental\u00ae","description":"Mittels voll- und teilkeramischer Br\u00fccken bieten wir Ihnen eine hoch\u00e4sthetisch und festsitzend Alternative zu Implantaten.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Br\u00fccken","og_description":"Mittels voll- und teilkeramischer Br\u00fccken bieten wir Ihnen eine hoch\u00e4sthetisch und festsitzend Alternative zu Implantaten.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2017-07-12T13:27:51+00:00","article_modified_time":"2022-06-02T12:19:21+00:00","og_image":[{"width":570,"height":370,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/03_bruecken-neg-dark.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Br\u00fccken","datePublished":"2017-07-12T13:27:51+00:00","dateModified":"2022-06-02T12:19:21+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/"},"wordCount":233,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"keywords":["Vollkeramik Br\u00fccke","Zahn Br\u00fccke","Zahnl\u00fccke schliessen"],"articleSection":["Behandlungen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/","name":"Feste Zahn Br\u00fccken vom den Spezialisten bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-07-12T13:27:51+00:00","dateModified":"2022-06-02T12:19:21+00:00","description":"Mittels voll- und teilkeramischer Br\u00fccken bieten wir Ihnen eine hoch\u00e4sthetisch und festsitzend Alternative zu Implantaten.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bruecken\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Br\u00fccken"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/918"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=918"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/918\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16209,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/918\/revisions\/16209"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/596"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=918"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=918"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=918"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}