{"id":946,"date":"2022-05-12T16:27:02","date_gmt":"2022-05-12T14:27:02","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=946\/"},"modified":"2022-06-02T14:07:58","modified_gmt":"2022-06-02T12:07:58","slug":"bleaching","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/","title":{"rendered":"Bleaching"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"946\" class=\"elementor elementor-946\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7e28af1 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7e28af1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-99186f1\" data-id=\"99186f1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-333f21a elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"333f21a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a05919f\" data-id=\"a05919f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7fc0193 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7fc0193\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Helle Z\u00e4hne lassen einen jugendlich und vital erscheinen. Wer sch\u00f6ne wei\u00dfe Z\u00e4hne hat, wirkt attraktiv. Durch schonende und professionelle Zahnaufhellung verleihen wir Ihren Z\u00e4hnen ein nat\u00fcrliches und sanftes Weiss. Kontaktieren Sie uns f\u00fcr Ihr strahlendes L\u00e4cheln - Wir beraten Sie gerne.  <\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e1012e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6e1012e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Zahn-Bleaching beim Zahnarzt: Zahnaufhellung in guten H\u00e4nden.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4b2c2cb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4b2c2cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Das Beste an professionellem Bleaching ist, das heutzutage fast jeder innerhalb k\u00fcrzester Zeit solche wei\u00dfen Z\u00e4hne haben kann. Wie sicher professionelles\u00a0<strong>Bleichen beim Zahnarz<\/strong>t\u00a0ist, wie es funktioniert, wie viel heller die Z\u00e4hne werden und wie lange sie so bleiben, erfahren Sie hier.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7c13c38\" data-id=\"7c13c38\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-7939565 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7939565\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c3f6c58\" data-id=\"c3f6c58\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-63a5ae3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"63a5ae3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Zahnaufhellung anhand der Farbskala\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-963feb2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"963feb2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span lang=\"DE-CH\">Die meisten Menschen haben eine durchschnittliche Zahnfarbe, die auf der Skala mit\u00a0<strong>A3<\/strong>\u00a0bezeichnet wird. Mit der Methode des Zahnbleichens k\u00f6nnen Verf\u00e4rbungen gemildert und kann die <strong>Farbe\u00a0B1\u00a0<\/strong>oder <strong>noch heller <\/strong>erzielt werden. Die Farbe der medizinischen Zahnaufhellung\u00a0<\/span><span lang=\"DE-CH\">h\u00e4ngt vom gew\u00fcnschten Ergebnis und\u00a0 anderen verschiedenen Faktoren, wie die St\u00e4rke der Verf\u00e4rbung, ab.\u00a0<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Im Schnitt werden gesunde <strong>Z\u00e4hne um 7 bis 9 Farbstufen\u00a0heller<\/strong>. Die Farbmessung des Zahn-Bleaching wird in unserer Praxis in Z\u00fcrich w\u00e4hrend der Behandlung mit einer sog. Farbskala vollzogen. <br \/>(siehe Foto unten)<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-df74d9f elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"df74d9f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Alle Antworten zum Bleaching<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-846feef elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"846feef\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-506369d\" data-id=\"506369d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-9c41689 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9c41689\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0e263b8 aspect-16-9\" data-id=\"0e263b8\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-03f94d2\" data-id=\"03f94d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-0d97000 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0d97000\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5fa508a\" data-id=\"5fa508a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cf46d93 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"cf46d93\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Wie lange bleiben die Z\u00e4hne weisser?<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-930fce0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"930fce0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Nach unserer Erfahrung\u00a0<strong>zwischen zwei und f\u00fcnf Jahre<\/strong>. Ob und wie schnell die Z\u00e4hne wieder etwas dunkler werden, h\u00e4ngt davon ab, wie Sie sich ern\u00e4hren und welche Genussmittel Sie zu sich nehmen. Wenn Sie rauchen, viel Tee, Kaffee, Rotwein oder Cola trinken, h\u00e4lt die Helligkeit nicht so lange an als wenn Sie \u201cabstinent\u201d leben.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9a72f54 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9a72f54\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Ist das Nachhellen ein Problem?<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1dd4ba9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1dd4ba9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Eigentlich nicht! Die weissen Z\u00e4hne k\u00f6nnen jederzeit wieder nachgehellt werden. Dies geht in der Regel viel schneller als bei der ersten Aufhellung und kostet auch deutlich weniger. Viele Patienten lassen ihre Z\u00e4hne alle 1-2 Jahre erneut aufhellen und erfreuen sich somit langfristig an ihren wei\u00dfen Z\u00e4hnen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-eca282e elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"eca282e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b9c6b63\" data-id=\"b9c6b63\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-cebe17b elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cebe17b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-08cd74f aspect-16-9\" data-id=\"08cd74f\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3956c94 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3956c94\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Viele Menschen w\u00fcnschen sich wei\u00dfe Z\u00e4hne und das hat seinen Grund: Es macht Spa\u00df, sie zu zeigen.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-af5dfed\" data-id=\"af5dfed\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-2f33613 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2f33613\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c06d9e8 aspect-16-9\" data-id=\"c06d9e8\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-69f2fdf elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"69f2fdf\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4fa20de\" data-id=\"4fa20de\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e7f175 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0e7f175\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Welche Bleaching-Methoden gibt es?\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1197446 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1197446\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-189e6c8\" data-id=\"189e6c8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6fbbd52 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"6fbbd52\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-piggy-bank\"><\/i>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b4d4195 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b4d4195\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">BEST PRICE<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b435193 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b435193\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">HOME-BLEACHING<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51d2da6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"51d2da6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Selbstanwendung zu Hause mit dem Home-Bleaching-Set.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f6d8cf7\" data-id=\"f6d8cf7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cca5548 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"cca5548\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"far fa-building\"><\/i>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1119e2b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1119e2b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">BEST VALUE<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c47599 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6c47599\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">POWER-BLEACHING\n<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2f4ec7e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2f4ec7e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Professionell in der Praxis durch Auftragen des Bleaching-Gels.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-565194b\" data-id=\"565194b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-644a8bf elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"644a8bf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"far fa-gem\"><\/i>\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4fa0ee2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4fa0ee2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">HIGH END<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-092d4a9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"092d4a9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">POWER-BLEACHING MIT LICHTAKTIVIERUNG\n<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-80c947a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"80c947a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Professionell in der Praxis mit zus\u00e4tzlicher Lichtaktivierung.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3391100 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3391100\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6548249\" data-id=\"6548249\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-46481d0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"46481d0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fdf40e4\" data-id=\"fdf40e4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-89dc656 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"89dc656\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Was kostet ein Bleaching <\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da60624 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"da60624\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Die Kosten f\u00fcr eine professionelle Zahnaufhellung sind abh\u00e4ngig vom gew\u00fcnschten Aufhellungsgrad und der daf\u00fcr gew\u00e4hlten Bleaching-Methode.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-470441a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"470441a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>An unserem Standort in Z\u00fcrich kostet eine <strong>st\u00e4rkere Aufhellung von 6 bis 8 Farbnuancen<\/strong> mit einem <strong>licht aktivierten\u00a0Power Bleaching<\/strong> vom Marktf\u00fchrer Philips Zoom rund <strong>CHF\u00a0489.-.<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-adc62d4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"adc62d4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span lang=\"DE-CH\">Bei einem <strong>Homebleaching<\/strong> liegen die Kosten ebenfalls bei <strong>CHF<\/strong> <strong>489.-<\/strong>. Die Homebleaching Schienen k\u00f6nnen aber <strong>unbegrenzt wieder verwendet<\/strong> werden. Das zum Bleichen ben\u00f6tigte Nachf\u00fcll-Bleichmittel<\/span><span lang=\"DE-CH\"> kostet\u00a0 <strong>CHF 49.-<\/strong> und reicht f\u00fcr ca.\u00a0<strong>4-6 Anwendungen<\/strong>.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d76a6aa\" data-id=\"d76a6aa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1c49689 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1c49689\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5c08224 aspect-16-9\" data-id=\"5c08224\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-db36313 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"db36313\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ein Hollywood-L\u00e4cheln mit weissen, sch\u00f6nen Z\u00e4hnen sieht einfach nur gut aus.  \n\n<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1c2e89d elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1c2e89d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d1ccd7d\" data-id=\"d1ccd7d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-90410cb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"90410cb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a8794fd\" data-id=\"a8794fd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aeb6212 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"aeb6212\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Erfahren Sie mehr <\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-83724f0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"83724f0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Die Kosten f\u00fcr eine professionelle Zahnaufhellung sind abh\u00e4ngig vom gew\u00fcnschten Aufhellungsgrad und der daf\u00fcr gew\u00e4hlten Bleaching-Methode.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7dadfa5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7dadfa5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: left;\">Alle h\u00e4ufigen Fragen zu Zahnaufhellung und mehr zu den verschiedenen Methoden finden Sie in diesem ausf\u00fchrlichen Artikel:<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7bf688b elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"7bf688b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"http:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Alle Antworten zum Bleaching<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e11cb4 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"4e11cb4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/preisvergleich-zahnarzt-zurich\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Preisliste<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-eaf0bb7\" data-id=\"eaf0bb7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c6a0a15 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"c6a0a15\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><div class=\"BorlabsCookie _brlbs-cb-youtube\"><div class=\"_brlbs-content-blocker\"> <div class=\"_brlbs-embed _brlbs-video-youtube\"> <img decoding=\"async\" class=\"_brlbs-thumbnail\" src=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/plugins\/borlabs-cookie\/assets\/images\/cb-no-thumbnail.png\" alt=\"YouTube\"> <div class=\"_brlbs-caption\"> <p>Mit dem Laden des Videos akzeptieren Sie die Datenschutzerkl\u00e4rung von YouTube.<br><a href=\"https:\/\/policies.google.com\/privacy\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener noreferrer\">Mehr erfahren<\/a><\/p> <p><a class=\"_brlbs-btn _brlbs-icon-play-white\" href=\"#\" data-borlabs-cookie-unblock role=\"button\">Video laden<\/a><\/p> <p><label><input type=\"checkbox\" name=\"unblockAll\" value=\"1\" checked> <small>YouTube immer entsperren<\/small><\/label><\/p> <\/div> <\/div> <\/div><div class=\"borlabs-hide\" data-borlabs-cookie-type=\"content-blocker\" data-borlabs-cookie-id=\"youtube\"><script type=\"text\/template\">PGlmcmFtZSB0aXRsZT0iWmFobmJsZWFjaGluZyBpbSBUZXN0OiBXaWUgYmVrb21tZSBpY2ggZGllIHdlacOfZXN0ZW4gWsOkaG5lPyB8IFNBVC4xIEZyw7xoc3TDvGNrc2Zlcm5zZWhlbiB8IFRWIiB3aWR0aD0iODAwIiBoZWlnaHQ9IjQ1MCIgc3JjPSJodHRwczovL3d3dy55b3V0dWJlLW5vY29va2llLmNvbS9lbWJlZC83MGxJcF9lMmFMWT9mZWF0dXJlPW9lbWJlZCZyZWw9MCZlbmFibGVqc2FwaT0xJm9yaWdpbj1odHRwcyUyNTNBJTI1MkYlMjUyRnp1cmljaGRlbnRhbC5jaCZjb250cm9scz0xIiBmcmFtZWJvcmRlcj0iMCIgYWxsb3c9ImFjY2VsZXJvbWV0ZXI7IGF1dG9wbGF5OyBjbGlwYm9hcmQtd3JpdGU7IGVuY3J5cHRlZC1tZWRpYTsgZ3lyb3Njb3BlOyBwaWN0dXJlLWluLXBpY3R1cmU7IHdlYi1zaGFyZSIgcmVmZXJyZXJwb2xpY3k9InN0cmljdC1vcmlnaW4td2hlbi1jcm9zcy1vcmlnaW4iIGFsbG93ZnVsbHNjcmVlbj48L2lmcmFtZT4=<\/script><\/div><\/div><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Helle Z\u00e4hne lassen einen jugendlich und vital erscheinen. Wer sch\u00f6ne wei\u00dfe Z\u00e4hne hat, wirkt attraktiv. Durch schonende und professionelle Zahnaufhellung verleihen wir Ihren Z\u00e4hnen ein nat\u00fcrliches und sanftes Weiss. Kontaktieren Sie uns f\u00fcr Ihr strahlendes L\u00e4cheln &#8211; Wir beraten Sie gerne. Zahn-Bleaching beim Zahnarzt: Zahnaufhellung in guten H\u00e4nden. Das Beste an professionellem Bleaching ist, das [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":600,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30],"tags":[98,99,100],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bleaching &amp; Zahnaufhellung | Kompetent bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Durch schonende Zahnaufhellung verleihen wir Ihren Z\u00e4hnen ein nat\u00fcrliches und sanftes Weiss. Kontaktieren Sie uns f\u00fcr Ihr neues L\u00e4cheln.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bleaching\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Durch schonende Zahnaufhellung verleihen wir Ihren Z\u00e4hnen ein nat\u00fcrliches und sanftes Weiss. Kontaktieren Sie uns f\u00fcr Ihr neues L\u00e4cheln.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-12T14:27:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-02T12:07:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/02_bleaching-neg-dark.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Bleaching\",\"datePublished\":\"2022-05-12T14:27:02+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T12:07:58+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/\"},\"wordCount\":544,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"keywords\":[\"Bleaching\",\"Zahnaufhellung\",\"Zahnbleaching\"],\"articleSection\":[\"Behandlungen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/\",\"name\":\"Bleaching & Zahnaufhellung | Kompetent bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-12T14:27:02+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T12:07:58+00:00\",\"description\":\"Durch schonende Zahnaufhellung verleihen wir Ihren Z\u00e4hnen ein nat\u00fcrliches und sanftes Weiss. Kontaktieren Sie uns f\u00fcr Ihr neues L\u00e4cheln.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bleaching\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bleaching & Zahnaufhellung | Kompetent bei ZurichDental\u00ae","description":"Durch schonende Zahnaufhellung verleihen wir Ihren Z\u00e4hnen ein nat\u00fcrliches und sanftes Weiss. Kontaktieren Sie uns f\u00fcr Ihr neues L\u00e4cheln.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Bleaching","og_description":"Durch schonende Zahnaufhellung verleihen wir Ihren Z\u00e4hnen ein nat\u00fcrliches und sanftes Weiss. Kontaktieren Sie uns f\u00fcr Ihr neues L\u00e4cheln.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2022-05-12T14:27:02+00:00","article_modified_time":"2022-06-02T12:07:58+00:00","og_image":[{"width":570,"height":370,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/02_bleaching-neg-dark.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Bleaching","datePublished":"2022-05-12T14:27:02+00:00","dateModified":"2022-06-02T12:07:58+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/"},"wordCount":544,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"keywords":["Bleaching","Zahnaufhellung","Zahnbleaching"],"articleSection":["Behandlungen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/","name":"Bleaching & Zahnaufhellung | Kompetent bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2022-05-12T14:27:02+00:00","dateModified":"2022-06-02T12:07:58+00:00","description":"Durch schonende Zahnaufhellung verleihen wir Ihren Z\u00e4hnen ein nat\u00fcrliches und sanftes Weiss. Kontaktieren Sie uns f\u00fcr Ihr neues L\u00e4cheln.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bleaching"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/946"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=946"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/946\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16190,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/946\/revisions\/16190"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/600"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=946"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=946"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=946"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}