{"id":962,"date":"2017-07-16T17:23:37","date_gmt":"2017-07-16T17:23:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=962\/"},"modified":"2021-06-11T18:27:35","modified_gmt":"2021-06-11T16:27:35","slug":"alle-antworten-zum-bleaching","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/","title":{"rendered":"Alle Antworten zum Bleaching"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"962\" class=\"elementor elementor-962\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-436aeb4 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"436aeb4\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3e70c48\" data-id=\"3e70c48\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aa9e94e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"aa9e94e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Welche Bleaching-Methoden gibt es?\n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-b1a74d9 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b1a74d9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-22c6870\" data-id=\"22c6870\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-be153ae elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"be153ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">1. HOME-BLEACHING<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-146eb2a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"146eb2a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span lang=\"DE-CH\">Die erste Methode der Zahnaufhellung, die wir Ihnen vorstellen wollen ist das Home-Bleaching. Beim Home-Bleaching erhalten Sie nach einem Abdruck von Ihren Z\u00e4hnen eine vom Zahntechniker angefertigte individuell Bleichschiene, die sie selber so oft sie es w\u00fcnschen oder bis zum gew\u00fcnschten Ergebnis einsetzen k\u00f6nnen. Das Bleich-Gel ist dabei etwas geringer konzentriert als beim Power-Bleaching (meist zwischen 6-10% Peroxid).<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Er kontrolliert vorab, ob Ihre Z\u00e4hne f\u00fcr das Bleichen geeignet sind. Zudem werden Ihre Z\u00e4hne vor der Aufhellung professionell gereinigt um Bleaching-Streifen zu vermeiden. Sie erhalten dann eine individuelle Schiene die ihnen durch effektives Anwenden,\u00a0<\/span>innerhalb k\u00fcrzester Zeit ein sch\u00f6nes L\u00e4cheln zaubern kann.\u00a0<\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Die Dauer der Anwendung bel\u00e4uft sich ca. auf 2 \u2013 3 Wochen. Dabei betr\u00e4gt die t\u00e4gliche Anwendungszeit je nach Konzentration des Bleich-Gels zwischen 30 Minuten und 6 Stunden, bzw. eine Nacht. W\u00e4hrend dieser Zeit sind Sie lediglich beim Sprechen\u00a0<\/span>etwas eingeschr\u00e4nkt.<\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Ihre Z\u00e4hne werden durch das Home-Bleaching sichtbar wei\u00dfer und die Helligkeit kann mehrere Jahre lang anhalten.\u00a0Sie k\u00f6nnen Ihre Z\u00e4hne jederzeit weiter aufhellen.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1630933\" data-id=\"1630933\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f867484 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f867484\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">2. POWER-BLEACHING<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-646a079 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"646a079\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span lang=\"DE-CH\">Beim Power-Bleaching handelt es sich um eine schnelle und hocheffektive Behandlungsmethode zur Aufhellung der Z\u00e4hne. Nachdem das Zahnfleisch mit einem Schutz abgedeckt wurde, wird ein hoch konzentriertes Bleich-Gel auf die Z\u00e4hne aufgetragen (meist 20-30% Peroxid).&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE-CH\">Das hoch konzentrierte Bleich-Gel hat eine deutlich h\u00f6here Konzentration als das Bleich-Gel bei einem Homebleaching. Dieses Geld wird nach einer 10-min\u00fctigen Einwirkzeit wieder<\/span><span lang=\"DE-CH\">&nbsp;abgespr\u00fcht und eine neue Schicht wird aufgetragen. Der Vorgang wird 3 \u2013 4 mal wiederholt, bis die Z\u00e4hne die gew\u00fcnschte Helligkeit erreicht haben.&nbsp;<\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE-CH\">Der positive Nebeneffekt bei dieser Methode zur Zahnaufhellung ist, dass das dabei verwendete Bleaching-Gel Zahnschmelz h\u00e4rtend wirkt. Um die Behandlung abzuschlie\u00dfen, wird d<\/span><span lang=\"DE-CH\">er Schutz, der zu Beginn auf das Zahnfleisch gelegt wurde, wieder entfernt. Der Patient kann aussp\u00fclen und sieht zum ersten Mal das Ergebnis der strahlend wei\u00dfen Z\u00e4hne!<\/span><\/p>\n<p><span lang=\"DE-CH\">Die Power-Bleaching-Behandlung dauert in der Regel eine bis eineinhalb Stunden und<\/span><span lang=\"DE-CH\">&nbsp;funktioniert auch mit Bleaching-Gel, das mithilfe von speziellem UV-Licht oder unter Verwendung von Laserstrahlung zus\u00e4tzlich aktiviert und erw\u00e4rmt wird.&nbsp;<\/span><span lang=\"DE-CH\">Dadurch wirkt es schneller und intensiver: Schon nach etwa einer Stunde sind Ihre Z\u00e4hne sehr viel heller und Sie k\u00f6nnen der Welt wieder Ihr sch\u00f6nstes L\u00e4cheln schenken!<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fa3a5b9\" data-id=\"fa3a5b9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-725035d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"725035d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">3. INTERNES BLEACHING<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e52d852 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e52d852\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span lang=\"DE-CH\">Wenn\u00a0ein einzelner Zahn dunkel\u00a0ist, liegt das meist daran, dass der Zahnnerv abgestorben ist. Folglich zersetzt sich der Zahnnerv, Abbauprodukte dringen in den Zahn ein und es entsteht eine Verf\u00e4rbung des Zahnes.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">F\u00fcr die Aufhellung wird der entsprechende Zahn von der Innenseite aus ge\u00f6ffnet. Da er keinen aktiven Nerv mehr besitzt, ist die Behandlung in der Regel v\u00f6llig unbedenklich und kann schmerzfrei durchgef\u00fchrt werden. Das Bleich-Gel wird dann in den Zahn eingef\u00fcllt und mit Licht aktiviert. Dieser Vorgang der Zahnaufhellung wird 2-3 Mal wiederholt, bis der Zahn wieder seine urspr\u00fcngliche Farbnuance erreicht hat.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">In schwierigen F\u00e4llen muss der Zahnarzt die Bleaching-Einlage f\u00fcr ein paar Tage im Zahn belassen (der w\u00e4hrend dieser Zeit provisorisch verschlossen wird). Der Einlage-Prozess muss 2-3 mal wiederholt werden, bis der Zahn die gew\u00fcnschte Helligkeit hat. Anschlie\u00dfend sieht auch ihm niemand mehr seine \u201cdunkle Vergangenheit\u201d an.<\/span><\/p><h3>\u00a0<\/h3>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52c2bc0 elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"52c2bc0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"http:\/\/zurichdental.ch\/wurzelbehandlungen\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Mehr zu Wurzelbehandlungen<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e6999cb elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e6999cb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ff2cfc8\" data-id=\"ff2cfc8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4856dea elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4856dea\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ff0ba69 aspect-16-9\" data-id=\"ff0ba69\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2cb8579 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2cb8579\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">Sehen einfach nur gut aus:\nWei\u00dfe Z\u00e4hne!<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dafb086\" data-id=\"dafb086\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-46cbb70 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"46cbb70\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b1bd2e5 aspect-16-9\" data-id=\"b1bd2e5\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2ef2257 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2ef2257\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-39a5000\" data-id=\"39a5000\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6fb4d0f elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6fb4d0f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4697c62\" data-id=\"4697c62\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8fdcad4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8fdcad4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Wieviel weisser werden meine Z\u00e4hne?<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d4a9323 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d4a9323\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span lang=\"DE-CH\">Die meisten Menschen haben eine durchschnittliche Zahnfarbe, die auf der Skala mit\u00a0<strong>A3<\/strong>\u00a0bezeichnet wird. Abh\u00e4ngig von verschiedenen Faktoren kann mithilfe von Bleaching jedoch auch die <strong>Farbe\u00a0B1<\/strong>\u00a0oder sogar <strong>noch heller<\/strong> erzielt werden.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Im Schnitt werden die Z\u00e4hne durch ein Zahnbleaching in etwa um <strong>7 bis 9 Farbstufen\u00a0heller<\/strong>. In der Praxis messen wir die Ausgangssituation und das Ergebnis mit einer sog. Farbskala.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4b64df0 elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"4b64df0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"http:\/\/zurichdental.ch\/bleaching\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Mehr zu Bleaching lesen<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5b04b80\" data-id=\"5b04b80\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0622531 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0622531\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Wie lange bleiben die Z\u00e4hne weisser?<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-86e97bb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"86e97bb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Nach unserer Erfahrung h\u00e4lt das Ergebnis gebleichter Z\u00e4hne zwischen zwei und f\u00fcnf Jahre. Ob und wie schnell die Z\u00e4hne wieder etwas dunkler werden, h\u00e4ngt davon ab, wie Sie sich ern\u00e4hren und welche Genussmittel Sie zu sich nehmen. Wenn Sie rauchen, viel Tee, Kaffee, Rotwein oder Cola trinken, h\u00e4lt die Helligkeit nicht so lange an als wenn Sie \u201cabstinent\u201d leben.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c959b7c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c959b7c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Ist das nachhellen ein Problem?<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-274f20b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"274f20b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Eigentlich nicht! Die weissen Z\u00e4hne k\u00f6nnen jederzeit wieder nachgehellt werden. Dies geht in der Regel viel schneller als bei der ersten Aufhellung und kostet auch deutlich weniger. Viele Patienten lassen ihre Z\u00e4hne alle 1-2 Jahre erneut aufhellen und erfreuen sich somit langfristig an ihren wei\u00dfen Z\u00e4hnen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9104bac elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9104bac\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-963b84c\" data-id=\"963b84c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-01be460 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"01be460\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c6f464a\" data-id=\"c6f464a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7676d56 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7676d56\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Schadet Bleaching den Z\u00e4hnen?<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5fb22dd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5fb22dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span lang=\"DE-CH\">Wenn es unter Aufsicht und Kontrolle des Zahnarztes gemacht wird, ist Bleaching sehr sicher und ungef\u00e4hrlich. Professionelle Aufhellungsmittel\u00a0<strong>h\u00e4rten sogar den Zahnschmelz<\/strong> zus\u00e4tzlich. Durch die Verwendung pH-neutraler Bleaching-Materialien wird der Zahn gesch\u00fctzt und professionell aufgehellt.<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\">Anders kann es bei Mitteln aus dem Drogeriemarkt oder dem Internet sein. Hier ist oft die Zusammensetzung nicht bekannt. Insbesondere wenn Z\u00e4hne L\u00f6cher oder Risse haben, k\u00f6nnen diese Mittel zu Zahnsch\u00e4den f\u00fchren.<\/span><span lang=\"DE-CH\">\u00a0<\/span><\/p><p><span lang=\"DE-CH\"><strong>Fazit:<\/strong> Wenn Sie Ihre Z\u00e4hne beim Zahnarzt aufhellen lassen, k\u00f6nnen Sie sich sicher f\u00fchlen und Sie bekommen ein sichtbares Ergebnis:\u00a0<\/span><strong><span lang=\"DE-CH\">Deutlich hellere Z\u00e4hne f\u00fcr ein strahlendes L\u00e4cheln!<\/span><\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c04e48c\" data-id=\"c04e48c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-002ee85 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"002ee85\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Wir empfehlen professionelles Bleaching beim Zahnarzt.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f565626 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f565626\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Wenn Sie beim Bleaching auf Nummer sicher gehen wollen.<\/strong><\/li><li>Es werden gepr\u00fcfte und pH-neutrale Aufhellungs-Materialien verwendet, die die\u00a0<strong>Z\u00e4hne sch\u00fctzen und st\u00e4rken<\/strong>.<\/li><li>Der Zahnarzt kontrolliert die Z\u00e4hne zudem vor dem Bleaching auf eventuelle Sch\u00e4den, um jedes Risiko auszuschlie\u00dfen. Und er \u00fcberwacht zusammen mit seinem Team die Aufhellung Ihrer Z\u00e4hne. So k\u00f6nnen Sie sicher sein, dass die Aufhellung Ihrer Z\u00e4hne in guten H\u00e4nden ist.<\/li><li>Wenn Sie schon in wenigen Tagen wei\u00dfere Z\u00e4hne haben wollen: Vereinbaren Sie Ihren pers\u00f6nlichen Beratungstermin und lassen Sie sich zeigen, welche Aufhellungs-Ergebnisse m\u00f6glich sind. Wir beraten Sie gerne.<\/li><li>Was ist, wenn trotz Zahnreinigung und Bleaching immer noch dunkle Flecken auf den Z\u00e4hnen sind? Das sind meistens alte Kunststoff-F\u00fcllungen, die sich im Laufe der Jahre dunkel verf\u00e4rbt haben. Lesen Sie auf der n\u00e4chsten Seite, wie alte F\u00fcllungen gegen moderne und zahnfarbene Komposits \u00e4sthetisch perfekt ausgetauscht werden k\u00f6nnen.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3c9641b elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3c9641b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0a3d0f3\" data-id=\"0a3d0f3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-7d57549 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7d57549\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e99d6b3\" data-id=\"e99d6b3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d77efb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4d77efb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">INDIVIDUELLE EMPFEHLUNGEN GEBEN WIR IHNEN GERN BEI EINER KURZEN GRATIS-BERATUNG.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c5d8f85 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"c5d8f85\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/online-termin\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Gratis Beratung reservieren<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Welche Bleaching-Methoden gibt es? 1. HOME-BLEACHING Die erste Methode der Zahnaufhellung, die wir Ihnen vorstellen wollen ist das Home-Bleaching. Beim Home-Bleaching erhalten Sie nach einem Abdruck von Ihren Z\u00e4hnen eine vom Zahntechniker angefertigte individuell Bleichschiene, die sie selber so oft sie es w\u00fcnschen oder bis zum gew\u00fcnschten Ergebnis einsetzen k\u00f6nnen. Das Bleich-Gel ist dabei etwas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":949,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30,32],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bleaching Z\u00fcrich | Zahnaufhellung Z\u00fcrich | Jetzt buchen bei ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Zahnaufhellung Z\u00fcrich - Erfahren Sie hier welche Methode die beste f\u00fcr sch\u00f6ne, helle Z\u00e4hne ist. Jetzt bei ZurichDental\u00ae beraten lassen.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Alle Antworten zum Bleaching\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Zahnaufhellung Z\u00fcrich - Erfahren Sie hier welche Methode die beste f\u00fcr sch\u00f6ne, helle Z\u00e4hne ist. Jetzt bei ZurichDental\u00ae beraten lassen.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2017-07-16T17:23:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-11T16:27:35+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/zd-bleaching1-e1566998893289.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"974\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"Alle Antworten zum Bleaching\",\"datePublished\":\"2017-07-16T17:23:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-11T16:27:35+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/\"},\"wordCount\":1074,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Behandlungen\",\"Wissen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/\",\"name\":\"Bleaching Z\u00fcrich | Zahnaufhellung Z\u00fcrich | Jetzt buchen bei ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-16T17:23:37+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-11T16:27:35+00:00\",\"description\":\"Zahnaufhellung Z\u00fcrich - Erfahren Sie hier welche Methode die beste f\u00fcr sch\u00f6ne, helle Z\u00e4hne ist. Jetzt bei ZurichDental\u00ae beraten lassen.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Alle Antworten zum Bleaching\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bleaching Z\u00fcrich | Zahnaufhellung Z\u00fcrich | Jetzt buchen bei ZurichDental\u00ae","description":"Zahnaufhellung Z\u00fcrich - Erfahren Sie hier welche Methode die beste f\u00fcr sch\u00f6ne, helle Z\u00e4hne ist. Jetzt bei ZurichDental\u00ae beraten lassen.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Alle Antworten zum Bleaching","og_description":"Zahnaufhellung Z\u00fcrich - Erfahren Sie hier welche Methode die beste f\u00fcr sch\u00f6ne, helle Z\u00e4hne ist. Jetzt bei ZurichDental\u00ae beraten lassen.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2017-07-16T17:23:37+00:00","article_modified_time":"2021-06-11T16:27:35+00:00","og_image":[{"width":1500,"height":974,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/zd-bleaching1-e1566998893289.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"5 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"Alle Antworten zum Bleaching","datePublished":"2017-07-16T17:23:37+00:00","dateModified":"2021-06-11T16:27:35+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/"},"wordCount":1074,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"articleSection":["Behandlungen","Wissen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/","name":"Bleaching Z\u00fcrich | Zahnaufhellung Z\u00fcrich | Jetzt buchen bei ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-07-16T17:23:37+00:00","dateModified":"2021-06-11T16:27:35+00:00","description":"Zahnaufhellung Z\u00fcrich - Erfahren Sie hier welche Methode die beste f\u00fcr sch\u00f6ne, helle Z\u00e4hne ist. Jetzt bei ZurichDental\u00ae beraten lassen.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/alle-antworten-zum-bleaching\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Alle Antworten zum Bleaching"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/962"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=962"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/962\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/949"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=962"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=962"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=962"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}