{"id":976,"date":"2022-05-10T12:42:04","date_gmt":"2022-05-10T10:42:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?p=976\/"},"modified":"2022-06-02T14:08:06","modified_gmt":"2022-06-02T12:08:06","slug":"lumineers","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/","title":{"rendered":"LUMINEERS \u00ae"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"976\" class=\"elementor elementor-976\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-bfdd713 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bfdd713\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3c21b7e\" data-id=\"3c21b7e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6f968dd elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6f968dd\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a5fdfde\" data-id=\"a5fdfde\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17580f0 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"17580f0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Mittels kontaktlinsend\u00fcnner Keramikschalen passen wir Farbe, Form und Stellung Ihrer Z\u00e4hne individuell so an, dass Sie ein nat\u00fcrliches und ebenm\u00e4ssiges L\u00e4cheln erhalten. Und das Beste \u2013 ganz ohne zu \u201ebohren\u201c.\n<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-60dd62c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"60dd62c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wann<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cb02297 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cb02297\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Lumineers sind sehr d\u00fcnne Veneers (Keramikverblendschalen), die verwendet werden um unsch\u00f6ne, verf\u00e4rbte Z\u00e4hne dauerhaft aufzuhellen oder leichte Zahnfehlstellungen schnell zu korrigieren.<\/p><p>Sie eignen sich besonders f\u00fcr Patienten mit Zahnl\u00fccken oder sehr langen d\u00fcnnen Z\u00e4hnen, sind aber in fast allen F\u00e4llen mit eine sehr guten \u00e4sthetischen Ergebnis anwendbar. Im Vergleich zu einem Bleaching, bei dem die Z\u00e4hne nach einer gewissen Zeit wieder nachdunkeln ist das Aufhellungsergebnis bei Lumineers dauerhaft.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5728cc3\" data-id=\"5728cc3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-eed36f3 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"eed36f3\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-33b9fd1\" data-id=\"33b9fd1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-43174b4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"43174b4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wie<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8968da1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8968da1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Lumineers sind so d\u00fcnn wie Kontaktlinsen und werden meist direkt auf Zahnfl\u00e4chen oder unansehnliche Restaurationen geklebt. Hierbei m\u00fcssen wir Z\u00e4hne in der Regel nicht beschleifen. Voraussetzung f\u00fcr eine Behandlung mit Lumineers ist eine sehr genaue Analyse des Kausituation und Zahnsubstanz.<\/p><p>Bei Patienten die in der Nacht stark mit den Z\u00e4hnen knirschen wird von einer Behandlung mit Lumineers eher abgeraten, da es hier zu Keramik-Abplatzungen kommen kann.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-13bebde elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"13bebde\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d38859b\" data-id=\"d38859b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-754993d elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"754993d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2c9a671 aspect-16-9\" data-id=\"2c9a671\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ff770d4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ff770d4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Gerne beraten wir Sie individuell zum Thema Lumineers bei einer kurzen Gratisberatung in unserer Klinik.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7b35005\" data-id=\"7b35005\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4d70524 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4d70524\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-71fb488\" data-id=\"71fb488\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a489d14 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a489d14\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Material<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2c910af elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2c910af\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Die Lumineers werden aus Cerinate \u2013 einer verst\u00e4rkten, hochfesten Leuzitkeramik \u2013 gefertigt. Dies erlaubt eine extrem d\u00fcnne Schichtst\u00e4rke bei hoher Bruchfestigkeit und zahn\u00e4hnlicher \u00c4sthetik.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e6db59a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e6db59a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kosten<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d0d20eb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d0d20eb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Lumineers kosten\u00a0<strong>pro Zahn ca. CHF 1400.<\/strong>\u00a0Sie stellen allerdings auch durch das hochwertige Material und die sehr gute \u00c4sthetik eine kurzfristig verf\u00fcgbare, sehr langlebige und elegante M\u00f6glichkeit dar, Z\u00e4hne aufzuhellen und gleichzeitig in der Stellung zu korrigieren.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mittels kontaktlinsend\u00fcnner Keramikschalen passen wir Farbe, Form und Stellung Ihrer Z\u00e4hne individuell so an, dass Sie ein nat\u00fcrliches und ebenm\u00e4ssiges L\u00e4cheln erhalten. Und das Beste \u2013 ganz ohne zu \u201ebohren\u201c. Wann Lumineers sind sehr d\u00fcnne Veneers (Keramikverblendschalen), die verwendet werden um unsch\u00f6ne, verf\u00e4rbte Z\u00e4hne dauerhaft aufzuhellen oder leichte Zahnfehlstellungen schnell zu korrigieren. Sie eignen sich [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":602,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[30],"tags":[112,113,114,115],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>LUMINEERS \u00ae | dauerhafte Zahnaufhellung | ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Mittels Keramikschalen passen wir Farbe, Form und Stellung Ihrer Z\u00e4hne individuell so an, dass Sie ein ebenm\u00e4ssiges L\u00e4cheln erhalten.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"LUMINEERS \u00ae\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mittels Keramikschalen passen wir Farbe, Form und Stellung Ihrer Z\u00e4hne individuell so an, dass Sie ein ebenm\u00e4ssiges L\u00e4cheln erhalten.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-10T10:42:04+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-02T12:08:06+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/04_lumineers-neg-dark.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"570\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"370\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"p535128\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Verfasst von\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"p535128\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/\"},\"author\":{\"name\":\"p535128\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\"},\"headline\":\"LUMINEERS \u00ae\",\"datePublished\":\"2022-05-10T10:42:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T12:08:06+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/\"},\"wordCount\":270,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"keywords\":[\"gerade Z\u00e4hne\",\"Lumineers\",\"permanente Zahnaufhellung\",\"Veneers\"],\"articleSection\":[\"Behandlungen\"],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/\",\"name\":\"LUMINEERS \u00ae | dauerhafte Zahnaufhellung | ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-05-10T10:42:04+00:00\",\"dateModified\":\"2022-06-02T12:08:06+00:00\",\"description\":\"Mittels Keramikschalen passen wir Farbe, Form und Stellung Ihrer Z\u00e4hne individuell so an, dass Sie ein ebenm\u00e4ssiges L\u00e4cheln erhalten.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"LUMINEERS \u00ae\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c\",\"name\":\"p535128\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"LUMINEERS \u00ae | dauerhafte Zahnaufhellung | ZurichDental\u00ae","description":"Mittels Keramikschalen passen wir Farbe, Form und Stellung Ihrer Z\u00e4hne individuell so an, dass Sie ein ebenm\u00e4ssiges L\u00e4cheln erhalten.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"LUMINEERS \u00ae","og_description":"Mittels Keramikschalen passen wir Farbe, Form und Stellung Ihrer Z\u00e4hne individuell so an, dass Sie ein ebenm\u00e4ssiges L\u00e4cheln erhalten.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_published_time":"2022-05-10T10:42:04+00:00","article_modified_time":"2022-06-02T12:08:06+00:00","og_image":[{"width":570,"height":370,"url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/04_lumineers-neg-dark.png","type":"image\/png"}],"author":"p535128","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@zurichdental","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Verfasst von":"p535128","Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/"},"author":{"name":"p535128","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c"},"headline":"LUMINEERS \u00ae","datePublished":"2022-05-10T10:42:04+00:00","dateModified":"2022-06-02T12:08:06+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/"},"wordCount":270,"publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"keywords":["gerade Z\u00e4hne","Lumineers","permanente Zahnaufhellung","Veneers"],"articleSection":["Behandlungen"],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/","name":"LUMINEERS \u00ae | dauerhafte Zahnaufhellung | ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2022-05-10T10:42:04+00:00","dateModified":"2022-06-02T12:08:06+00:00","description":"Mittels Keramikschalen passen wir Farbe, Form und Stellung Ihrer Z\u00e4hne individuell so an, dass Sie ein ebenm\u00e4ssiges L\u00e4cheln erhalten.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/lumineers\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"LUMINEERS \u00ae"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/person\/b44bf300dc3aeaaa5042848c07526c5c","name":"p535128"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/976"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=976"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/976\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16192,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/976\/revisions\/16192"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media\/602"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=976"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=976"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=976"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}