{"id":1209,"date":"2017-07-22T15:27:40","date_gmt":"2017-07-22T13:27:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?page_id=1209\/"},"modified":"2022-02-09T21:09:32","modified_gmt":"2022-02-09T20:09:32","slug":"zahn-academy","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/","title":{"rendered":"zahn.academy"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1209\" class=\"elementor elementor-1209\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0cc5a88 elementor-section-full_width elementor-section-height-min-height elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"0cc5a88\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-174f6ca\" data-id=\"174f6ca\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-582e288 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"582e288\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xxl\">zahn.academy<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-927dfa5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"927dfa5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-088ecda\" data-id=\"088ecda\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-fd1fd4c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fd1fd4c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0b2b19f\" data-id=\"0b2b19f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2e870bb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2e870bb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">zahn.academy<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9ccdc61 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9ccdc61\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Fortbildungen mit echtem Mehrwert<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1a58427 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1a58427\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Auch in Zeiten der Digitalisierung und den neuen Erkenntnissen in der Forschung der Lernpsychologie und des Wissensmanagements werden zahn\u00e4rztliche Fortbildungen und Workshops haupts\u00e4chlich im klassischen Frontalunterricht durchgef\u00fchrt. Wir bieten Zahn\u00e4rzten einen echten Mehrwert durch ein neues Fortbildungskonzept, welches insgesamt aus 4 Modulbereichen besteht. Unser Fortbildungsprogramm ist perfekt zur professionellen Weiterbildung geeignet. Hier k\u00f6nnen Sie sich pers\u00f6nlich Weiterentwickeln und auf dem aktuellen Stand neuer Technologien und aktuellen Behandlungsmethoden bleiben.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-68491a6 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"68491a6\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7ceedfa\" data-id=\"7ceedfa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-53b8548 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"53b8548\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9f4cdb6\" data-id=\"9f4cdb6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a97742c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a97742c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">1. Online-Test zur \u00dcberpr\u00fcfung des Vorwissens <\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-83efe16 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"83efe16\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Vor der Fortbildung f\u00fchren die Kursteilnehmer anonym und digital zwei Tests durch. In diesen k\u00f6nnen sie das vorausgesetzte Wissen \u00fcberpr\u00fcfen und die Lernziele des Kurses erfahren. Stellen Sie Defizite im ersten Test fest, unterst\u00fctzen wir Sie mit individueller Basisliteratur und Links zu dem Kursthema, welche dann im Selbststudium erarbeiten werden k\u00f6nnen. Somit ist gew\u00e4hrleistet, dass alle Kursteilnehmer eine \u00e4hnliche Ausgangslage an Wissen haben.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-deffb15\" data-id=\"deffb15\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eda7d01 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"eda7d01\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">2. Die Pr\u00e4senzveranstaltung in Z\u00fcrich<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6973a23 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6973a23\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Unsere Referenten werden im Vorfeld in unser Konzept eingef\u00fchrt, sodass Sie immer Vortr\u00e4ge nach modernen lernpsychologischen Erkenntnissen erwarten k\u00f6nnen. Jeder Vortrag wird von einem andrem versierten Kollegen aus der Zahnmedizin gehalten. Die Vortr\u00e4ge werden durch Fragen- und Aufgabenrunden aufgelockert. Um eine optimale Praxisvermittlung gew\u00e4hrleisten zu k\u00f6nnen, finden je nach Themengebiet Hands-On-\u00dcbungen und\/oder Live-OPs mit 3D-\u00dcbertragung statt.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-507f9d6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"507f9d6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a55760f\" data-id=\"a55760f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fde53c1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"fde53c1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">3. Das Refresher-Skript nach einer Woche <\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-562ebe1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"562ebe1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Eine Woche nach dem besuchten Kurs erhalten Sie ein ausf\u00fchrliches Skript mit Angaben zu Sekund\u00e4rliteratur und Materiallisten zur Zahnmedizin. Gleichzeitig k\u00f6nnen Sie wiederum an einem Online-Test teilnehmen, bei welchem Sie das neu erworbene Wissen des Seminars \u00fcberpr\u00fcfen k\u00f6nnen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fb3a0aa\" data-id=\"fb3a0aa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ec6ab28 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ec6ab28\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">4. Das kollegiale Fachgespr\u00e4ch \u2013 Online nach zwei Wochen<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0700842 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0700842\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Nach 2 Wochen schliessen Sie Ihre Fortbildung in einem Webinar ab. Wir treffen uns online in einer Live-Schaltung zum Austausch des erworbenen Wissens und beraten Sie individuell im Rahmen des neu erlernten Thema.<\/p><p>Die Diskussionen enthalten u.a. folgende Inhalte:<\/p><ul><li>Wie haben Sie und andere das erworbene Wissen in der Praxis angewandt?<\/li><li>Gibt es Erkenntnisse, die Ihnen aufgefallen sind und anderen nicht? Welche Erfahrungen haben Sie gemacht?<\/li><li>Wie bringt man die Technik an den Patienten? Sind Investitionen notwendig?<\/li><li>Wo erh\u00e4lt man ben\u00f6tige Materialien und Ger\u00e4te?<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9eb51de elementor-section-full_width elementor-section-height-min-height elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"9eb51de\" data-element_type=\"section\" id=\"zahnacademy\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;background_motion_fx_translateY_effect&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_motion_fx_translateY_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;px&quot;,&quot;size&quot;:10,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;background_motion_fx_translateY_affectedRange&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;start&quot;:0,&quot;end&quot;:100}},&quot;background_motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;],&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8fb2359\" data-id=\"8fb2359\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f08ea9f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f08ea9f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xxl\">zahn.academy<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a04150d elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a04150d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-557a0b2\" data-id=\"557a0b2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6b201f6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6b201f6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5532467\" data-id=\"5532467\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ed6564 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1ed6564\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Mit diesem \u201e4-S\u00e4ulen-Konzept\u201c erhalten Sie fundiertes Fortbildungswissen gemischt mit praktischen Erfahrungen von engagierten Kollegen.<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-caab7f8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"caab7f8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Unser Fortbildungssaal ist u.a. mit 3D-Beamer und einem Heinecken-Zapfhahn ausger\u00fcstet und befindet sich im 1. Stock am Bahnhofplatz 12, im Zentrum von Z\u00fcrich.\u00a0<\/p><p>M\u00f6chten Sie \u00fcber das Programm der Veranstaltung informiert werden, dann melden Sie sich einfach f\u00fcr unseren Newsletter an oder schreiben uns eine Anfrage per Mail.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fb56225 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"fb56225\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/kontakt\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Kontakt<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>F\u00fcr Zahn\u00e4rzte in der Schweiz Ihr Weg in eine neue Zukunft Sie sind auf der Suche nach einer neuen beruflichen Herausforderung und wollen ein neues Mitglied unserer Praxis in Z\u00fcrich sein?&nbsp;Sie sind auf der Suche nach einem verl\u00e4sslichen Partner f\u00fcr die \u00dcbernahme Ihrer bestehenden Praxis? Oder sind Sie interessiert an informativen und unkonventionellen Fortbildungen?&nbsp; Dann [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":36,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fortbildungen f\u00fcr Zahn\u00e4rzte | zahn.academy by ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Wir bieten Zahn\u00e4rzten einen echten Mehrwert durch ein neues Fortbildungskonzept, welches insgesamt aus 4 Modulbereichen besteht.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"zahn.academy\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Wir bieten Zahn\u00e4rzten einen echten Mehrwert durch ein neues Fortbildungskonzept, welches insgesamt aus 4 Modulbereichen besteht.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-09T20:09:32+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/\",\"name\":\"Fortbildungen f\u00fcr Zahn\u00e4rzte | zahn.academy by ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-07-22T13:27:40+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-09T20:09:32+00:00\",\"description\":\"Wir bieten Zahn\u00e4rzten einen echten Mehrwert durch ein neues Fortbildungskonzept, welches insgesamt aus 4 Modulbereichen besteht.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"zahn.academy\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fortbildungen f\u00fcr Zahn\u00e4rzte | zahn.academy by ZurichDental\u00ae","description":"Wir bieten Zahn\u00e4rzten einen echten Mehrwert durch ein neues Fortbildungskonzept, welches insgesamt aus 4 Modulbereichen besteht.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"zahn.academy","og_description":"Wir bieten Zahn\u00e4rzten einen echten Mehrwert durch ein neues Fortbildungskonzept, welches insgesamt aus 4 Modulbereichen besteht.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_modified_time":"2022-02-09T20:09:32+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"4 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/","name":"Fortbildungen f\u00fcr Zahn\u00e4rzte | zahn.academy by ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-07-22T13:27:40+00:00","dateModified":"2022-02-09T20:09:32+00:00","description":"Wir bieten Zahn\u00e4rzten einen echten Mehrwert durch ein neues Fortbildungskonzept, welches insgesamt aus 4 Modulbereichen besteht.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/zahn-academy\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"zahn.academy"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1209"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1209"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1209\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1209"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}