{"id":13086,"date":"2022-02-09T13:32:28","date_gmt":"2022-02-09T12:32:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?page_id=13086"},"modified":"2022-02-10T10:40:04","modified_gmt":"2022-02-10T09:40:04","slug":"praxisuebernahme-zuerich","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/","title":{"rendered":"Praxis\u00fcbernahme Z\u00fcrich"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"13086\" class=\"elementor elementor-13086\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0cc5a88 elementor-section-full_width elementor-section-height-min-height elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"0cc5a88\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-174f6ca\" data-id=\"174f6ca\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-582e288 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"582e288\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xxl\">Praxisabgabe &amp; Praxisverkauf<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e20b33b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e20b33b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d757959\" data-id=\"d757959\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a9c212a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a9c212a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-307d9e5\" data-id=\"307d9e5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a0915e7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a0915e7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xl\">Praxisabgabe &amp; Praxisverkauf<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0fd9e73 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0fd9e73\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ihr Lebenswerk in guten H\u00e4nden<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e29759e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e29759e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-555b267\" data-id=\"555b267\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6c32d3b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6c32d3b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6c6e62a\" data-id=\"6c6e62a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-528b47a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"528b47a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Ihr Weg in eine neue Zukunft<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9206e45 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"9206e45\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Sie sind auf der Suche nach einem verl\u00e4sslichen Partner f\u00fcr den Verkauf Ihrer Zahnarztpraxis im Kanton Z\u00fcrich, Zug, Schwyz, Aarau oder St. Gallen?\u00a0\u00a0Dann sind Sie bei uns genau richtig.\u00a0<\/strong><\/p><p>Hier finden Sie weiterf\u00fchrende Informationen zu Praxisabgabe Modellen, Procedere und Kontaktdaten.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-13eb2db elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"13eb2db\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wir sind keine \"Kette\"<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e7ebb2a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e7ebb2a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Wir die Gr\u00fcndungspartner von ZurichDental Dr. Jakob M\u00fcller und Dr. Frank Seefeld haben lange Jahre in leitender Position im Universit\u00e4tsspital, im Zahnarztzentrum.ch und bei Swiss Smile gearbeitet und dort viel Expertise gesammelt bevor wir uns entschlossen haben den zahn\u00e4rztlichen Markt nicht einfach den immer zahlreicher werdenden Zentrums-Ketten zu \u00fcberlassen.\u00a0<\/p><p>Da diese &#8222;Ketten&#8220; in der Regel grossen, finanzstarken Kapitalgesellschaften geh\u00f6ren (zahnarztzentrum.ch = MedBase\/Migros-Gruppe, SwissSmile = CollosseumDental\/Jacobs Holding) steht bei Ihnen in letzter Konsequenz der Return on Investment der Shareholder (Kapitalgeber\/Investoren) im Vordergrund.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-abf4274\" data-id=\"abf4274\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1fff9f1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1fff9f1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wir haben die bessere Idee<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a9021f2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a9021f2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Wir haben in unseren Statuten verankert, dass bei uns das Wohl der Patienten und unserer Zahn\u00e4rzte im Vordergrund stehen soll. Wir sind eigent\u00fcmergef\u00fchrt und werden es bleiben. Unsere Investoren sind die Zahn\u00e4rzte, die bei uns arbeiten.\u00a0<\/p><p>Anstatt auf den SSO-Versammlungen zu jammern, dass die &#8222;Ketten&#8220; und Ihr Wirtschaftsmodell den zahn\u00e4rztlichen Markt kaputt machen, haben wir uns entschlossen ein wirtschaftlich tragf\u00e4higes Alternativmodell dazu ins Leben zu rufen, das nicht von Kapitalgesellschaften dominiert wird.\u00a0<\/p><p>Werden Sie ein Teil der &#8222;Revolution&#8220; und unterst\u00fctzen Sie uns bei unserem Vorhaben, die Zahnmedizin in den H\u00e4nden der Zahnmedizinern zu behalten und sie nicht den &#8222;Heuschrecken&#8220; zu \u00fcberlassen.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1799d8a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1799d8a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wir glauben an Nachhaltigkeit<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3ad5da3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3ad5da3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Mit jeder Praxis, die sich entschliesst Teil unserer Gruppe zu werden, st\u00e4rken wir nicht nur unsere Marktposition gegen\u00fcber den &#8222;Ketten&#8220; sondern f\u00f6rdern langfristig auch nachhaltig die Tatsache, dass der Zahnarztberuf ein freier Beruf ist und dies auch in Zukunft bleibt. <a href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/\" data-wplink-edit=\"true\">Mehr zu unserer Mission&#8230;<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a722094 elementor-section-full_width elementor-section-height-min-height elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"a722094\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a982628\" data-id=\"a982628\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6f1fb2c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6f1fb2c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Was wir suchen<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-480ecbe elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"480ecbe\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b1ec053\" data-id=\"b1ec053\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-c65818f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c65818f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wider\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-42178b8\" data-id=\"42178b8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b857e73 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b857e73\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Einzelpraxen<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20c62dd elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"20c62dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div data-id=\"20c62dd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\"><div><div><p>Wir suchen Einzel-Zahnarztpraxen, deren Inhaber mit seinem Patientenstamm vor seiner Pensionierung in unsere Praxisr\u00e4umlichkeiten umziehen m\u00f6chten. So k\u00f6nnen Sie den Goodwill der Praxis zu realisieren, Ihren Patientenstamm perfekt zu \u00fcbergeben und ihn gleichzeitig beim \u00dcbertritt in den Ruhestand in guten H\u00e4nden wissen.<\/p><p>Es ist uns wichtig, dass Sie und Ihre Mitarbeiter nach dem Praxisverkauf noch mind. 1 Jahr nach \u00dcbergabe bei uns mitarbeiten m\u00f6chten. Auch ein Verkauf von etwaig noch vorhandenem gebrauchtem Praxismobiliar kann gemeinsam bewerkstelligt werden.<\/p><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5ca6aee elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5ca6aee\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Zahnarztpraxen mit mind. 5 Behandlungszimmern<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0d1247d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0d1247d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Wir suchen gut gelegene, etablierte und grosse Zahnarztpraxen welche medizinisch auf hohem und modernem Niveau arbeiten und deren Inhaber die Praxis mitsamt Mobiliar und Ger\u00e4ten abgeben m\u00f6chte. Damit erm\u00f6glichen wir Ihnen den Wert ihres Lebenswerks zu realisieren und ihre Patienten zu behandeln ohne die Last der Praxisadministration tragen zu m\u00fcssen.<\/p><p>Es ist uns wichtig, dass Sie, Ihr Praxisteam und Ihre Patienten gut zu uns passen, deshalb sollte Ihre Praxis folgende Mindestanforderungen erf\u00fcllen:<\/p><ul><li>Grosse Praxis mit 5 Behandlungszimmer (oder entsprechenden Platzreserven)<\/li><li>M\u00f6glichst gute Passantenlage und\/oder gute Erreichbarkeit<\/li><li>Gut eingespieltes Team mit 3 Zahn\u00e4rzten, welches klinisch auf hohem, aktuellem Niveau arbeitet<\/li><li>Inhaber, der noch mind. 1 Jahr nach \u00dcbergabe mitarbeiten m\u00f6chte<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9b9e191 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9b9e191\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-aa81779\" data-id=\"aa81779\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-376f4e0 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"376f4e0\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-55abfa9 aspect-16-9\" data-id=\"55abfa9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d168887 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d168887\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-large\">Kontakt f\u00fcr Praxis\u00fcbernahme Z\u00fcrich<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e96f0a1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e96f0a1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Email: <span style=\"text-decoration: underline;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><a style=\"color: #ffffff;\" href=\"mailto:seefeld@zurichdental.ch\">seefeld@zurichdental.ch<\/a><\/span><\/span><\/strong><\/p><p><strong>Postanschrift: ZurichDental Stettbach AG, z.Hd. Dr. Frank Seefeld (vertraulich),\u00a0 Am Stadtrand 5, 8600 D\u00fcbendorf<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-f5ce54e\" data-id=\"f5ce54e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6513a48 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6513a48\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-18c3071 aspect-16-9\" data-id=\"18c3071\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-dd1ea62 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"dd1ea62\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7e379a1\" data-id=\"7e379a1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e34a31a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e34a31a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Einfach auf der Suche nach einem neuen Job?<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52322d9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"52322d9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Hier geht\u2019s zu den Stellenangeboten und vielleicht zum neuen <br \/>Traumjob in Z\u00fcrich\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1efc695 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"1efc695\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"http:\/\/www.zurichdental.ch\/dental_jobs\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Zur Jobs Seite<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Praxisabgabe &amp; Praxisverkauf Praxisabgabe &amp; Praxisverkauf Ihr Lebenswerk in guten H\u00e4nden Ihr Weg in eine neue Zukunft Sie sind auf der Suche nach einem verl\u00e4sslichen Partner f\u00fcr den Verkauf Ihrer Zahnarztpraxis im Kanton Z\u00fcrich, Zug, Schwyz, Aarau oder St. Gallen?\u00a0\u00a0Dann sind Sie bei uns genau richtig.\u00a0 Hier finden Sie weiterf\u00fchrende Informationen zu Praxisabgabe Modellen, Procedere [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":28,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ZurichDental\u00ae - Jobs, Praxisverkauf, Weiterbildung<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Wir suchen regelm\u00e4ssig hochqualifizierte und freundliche neue Kollegen, die unser bestehendes Team erweitern.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Praxis\u00fcbernahme Z\u00fcrich\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Wir suchen regelm\u00e4ssig hochqualifizierte und freundliche neue Kollegen, die unser bestehendes Team erweitern.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-10T09:40:04+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/\",\"name\":\"ZurichDental\u00ae - Jobs, Praxisverkauf, Weiterbildung\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-09T12:32:28+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-10T09:40:04+00:00\",\"description\":\"Wir suchen regelm\u00e4ssig hochqualifizierte und freundliche neue Kollegen, die unser bestehendes Team erweitern.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Praxis\u00fcbernahme Z\u00fcrich\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ZurichDental\u00ae - Jobs, Praxisverkauf, Weiterbildung","description":"Wir suchen regelm\u00e4ssig hochqualifizierte und freundliche neue Kollegen, die unser bestehendes Team erweitern.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Praxis\u00fcbernahme Z\u00fcrich","og_description":"Wir suchen regelm\u00e4ssig hochqualifizierte und freundliche neue Kollegen, die unser bestehendes Team erweitern.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_modified_time":"2022-02-10T09:40:04+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"3 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/","name":"ZurichDental\u00ae - Jobs, Praxisverkauf, Weiterbildung","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2022-02-09T12:32:28+00:00","dateModified":"2022-02-10T09:40:04+00:00","description":"Wir suchen regelm\u00e4ssig hochqualifizierte und freundliche neue Kollegen, die unser bestehendes Team erweitern.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/praxisuebernahme-zuerich\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Praxis\u00fcbernahme Z\u00fcrich"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13086"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13086"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/13086\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13086"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}