{"id":490,"date":"2017-06-08T14:39:58","date_gmt":"2017-06-08T12:39:58","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?page_id=490"},"modified":"2022-11-22T14:47:31","modified_gmt":"2022-11-22T13:47:31","slug":"impressum","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/","title":{"rendered":"Impressum &#038; AGBs"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"490\" class=\"elementor elementor-490\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3816941 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3816941\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8c66e34\" data-id=\"8c66e34\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-c3d89ee elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c3d89ee\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-82c25f9\" data-id=\"82c25f9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6273aa4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6273aa4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Impressum<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-2587d98 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2587d98\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fa00737\" data-id=\"fa00737\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5b85370 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5b85370\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">ZurichDental AG<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d26f8ae elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d26f8ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Bahnhofplatz 12<br \/>CH-8001 Z\u00fcrich<br \/>T\u00a0<a href=\"tel:+41442155155\">+41 44 2 155 155<\/a><br \/><a href=\"mailto:info@zurichdental.ch\">info@zurichdental.ch<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5421efb\" data-id=\"5421efb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eb29c8d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"eb29c8d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Konzept und Gestaltung<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b815ce0 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b815ce0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Tobias Fluck<br \/>Rotbuchstr. 46<br \/>8037 Z\u00fcrich<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-afe317f\" data-id=\"afe317f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf18775 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bf18775\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h5 class=\"elementor-heading-title elementor-size-medium\">Technische Umsetzung<\/h5>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af0d857 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"af0d857\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Heinrich Marketing GmbH<br \/><a href=\"https:\/\/heinrich-marketing.de\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">heinrich-marketing.de<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a74f922 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a74f922\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6b4126a\" data-id=\"6b4126a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-03689b6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"03689b6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1ca6838\" data-id=\"1ca6838\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c2431d9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c2431d9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Allgemeine Gesch\u00e4ftsbedingungen<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e60d4d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6e60d4d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3>Rechtsverh\u00e4ltnis<\/h3><p>Die Rechtsbeziehungen zwischen dem Zahnarzt und dem Patienten sind privatrechtlicher Natur. Bei der Behandlung zu Lasten der Kranken-, IV- und Unfallversicherungen kommen dar\u00fcber hinaus auch die entsprechenden gesetzlichen Vorschriften der jeweiligen Versorgung zur Anwendung.<\/p><h3>Dokumente und Datenschutz<\/h3><p>Die zahn\u00e4rztliche Dokumentation, insbesondere die Patientenkarteien, Untersuchungsbefunde und andere Aufzeichnungen sind Eigentum von ZurichDental. Sie wird von ZurichDental f\u00fcr den Patienten aufbewahrt und ausschliesslich den in ihren R\u00e4umlichkeiten behandelnden Zahn\u00e4rzten und Hilfspersonen zur Verf\u00fcgung gestellt sowie f\u00fcr Fakturierung, Inkasso (Fa. Zaala AG, Creditreform) und Patienteninformation verwendet. Die R\u00f6ntgenaufnahmen sind Eigentum des Patienten, sofern sie bezahlt worden sind. Auf Verlangen werden Kopien der Patientendatei, sowie die R\u00f6ntgenaufnahmen im Original hinsichtlich des Datenschutzes ausschliesslich an den Patienten zugestellt. Die Aufbewahrungsfrist der Praxis von Patientendateien inkl. R\u00f6ntgenbilder betr\u00e4gt 20 Jahre, danach werden nachrichtenlose Unterlagen datenkonform vernichtet. Daten von Patienten, die online Termine buchen werden auf einen gesch\u00fctzten Server der Firma Martin Engineering AG, Urdorf, geladen.<\/p><h3>Vers\u00e4umte Sitzungen<\/h3><p>Vereinbarte zahn\u00e4rztliche oder dentalhygienische Behandlungstermine sind Fixtermine. Die Behandlungszeiten sowie das Personal und die Infrastruktur werden alleine f\u00fcr den jeweiligen Patienten freigehalten. Soweit der Termin durch den Patienten nicht wahrgenommen werden kann, hat dieser die Praxis mindestens 48 Stunden, dh. mind. 2 Arbeitstage vor dem vereinbarten Termin telefonisch \u00fcber die Verhinderung in Kenntnis zu setzen. Vergessene oder nicht rechtzeitig annullierte Termine werden gem\u00e4ss dem geltenden Tarif Ziff. 4014\/4013, resp. 4.0140\/4.0130 (vers\u00e4ume Sitzung pro 15 Minuten beim Zahnarzt resp. Dentalhygiene) in Rechnung gestellt, falls sie nicht anderweitig vergeben werden k\u00f6nnen. Im Weiteren kann die Praxis nicht das individuelle Ausfallrisiko von pl\u00f6tzlicher Krankheit oder beruflicher Verhinderung f\u00fcr alle Patienten pauschal \u00fcbernehmen. Gegen Vorlage eines g\u00fcltigen \u00e4rztlichen Attestes k\u00f6nnen die Kosten f\u00fcr die vers\u00e4umte Sitzung in der Regel storniert werden. Terminabsagen ausserhalb der Praxis\u00f6ffnungszeiten k\u00f6nnen Sie \u00fcber das Kontaktformular unserer Website zurichdental.ch und per Email an <a href=\"mailto:info@zurichdental.ch\">info@zurichdental.ch<\/a> bis 48 Stunden vor dem Termin schriftlich senden.<\/p><h3>Rechnungsstellung und Mahnkosten<\/h3><p>Rechnungen sind innerhalb 20 Tagen nach Erhalt vollst\u00e4ndig zu begleichen. Bei Zahlungsverzug werden nach einer kostenfreien Zahlungserinnerung CHF 30 pro Mahnung (2 Mahnungen) erhoben. Bei weiterhin ausbleibender Zahlung wird der Fall an die Firma Creditreform oder ZAALA \u00fcbergeben. Die Geb\u00fchr betr\u00e4gt dann zus\u00e4tzlich CHF 150. Dabei werden Daten an entsprechende Beh\u00f6rden, Versicherungen und Gerichte weitergeleitet.<\/p><h3>Ratenzahlungen<\/h3><p>Monatliche Ratenzahlungen k\u00f6nnen vereinbart werden, sofern sie vor Behandlungsbeginn ausdr\u00fccklich gew\u00fcnscht werden. Auf vereinbarte Teilzahlungen wird ein Zinssatz von 9.9% erhoben. Bei versp\u00e4teter Ratenzahlung wird der ganze Betrag per sofort f\u00e4llig.<\/p><h3>Garantie und Kulanz<\/h3><p>Nach der Rechtsprechung des Bundesgerichts stellt die zahn\u00e4rztliche T\u00e4tigkeit im Rechtssinne einen Auftrag gem\u00e4ss Art. 394 ff des Obligationenrechts dar. Nach Auftragsrecht haftet der Beauftragte (Zahnarzt) gegen\u00fcber seinem Auftraggeber (Patient) f\u00fcr die getreue und sorgf\u00e4ltige Ausf\u00fchrung des Auftrages. Das heisst, dass sich die T\u00e4tigkeit des Zahnarztes nach den allgemein bekannten und anerkannten Regeln der Zahnmedizin zu richten hat. Damit wird gleichzeitig auch ausgesagt, dass ein Erfolg der Behandlung nicht garantiert werden kann. Diese Regelung gilt auch im Bereich der zahnmedizinischen Versorgungen unter dem Sozialversicherungsrecht (z.B. UVG oder KVG) und selbst dann, wenn die Versicherung Anweisungen f\u00fcr die Behandlung des Patienten erteilt. Ein Kunstfehler liegt dann vor, wenn der Zahnarzt seine Sorgfaltspflichten in klarer Weise verletzt. Dies ist dann der Fall, wenn er g\u00fcltige zahnmedizinische Erkenntnisse vernachl\u00e4ssigt oder anerkannte Regeln der zahn\u00e4rztlichen Wissenschaft ausser Acht l\u00e4sst. In unklaren F\u00e4llen, wie Materialerm\u00fcdung oder vorzeitiger Alterung der Restauration entscheidet die Praxisleitung im Einzelfall \u00fcber einen Ersatz auf Kulanzbasis.<\/p><h3>Verwendung von Foto und Videoaufnahmen<\/h3><p>Foto- R\u00f6ntgen und Videoaufnahmen k\u00f6nnen anonymisiert f\u00fcr Schulung- und Werbezwecke verwendet werden. Falls dies nicht gew\u00fcnscht wird kann bei der Anmeldung das K\u00e4stchen \u00abich bin nicht mit der Verwendung meiner Aufnahmen einverstanden\u00bb auf dem Anmeldeformular angekreuzt werden.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Impressum ZurichDental AG Bahnhofplatz 12CH-8001 Z\u00fcrichT\u00a0+41 44 2 155 155info@zurichdental.ch Konzept und Gestaltung Tobias FluckRotbuchstr. 468037 Z\u00fcrich Technische Umsetzung Heinrich Marketing GmbHheinrich-marketing.de Allgemeine Gesch\u00e4ftsbedingungen Rechtsverh\u00e4ltnis Die Rechtsbeziehungen zwischen dem Zahnarzt und dem Patienten sind privatrechtlicher Natur. Bei der Behandlung zu Lasten der Kranken-, IV- und Unfallversicherungen kommen dar\u00fcber hinaus auch die entsprechenden gesetzlichen Vorschriften der [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":21,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Impressum &amp; AGBs - ZurichDental \u2013 einfach intelligent<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Hier finden Sie das Impressum und die AGBs unserer Praxis. Wir bem\u00fchen uns die Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen verst\u00e4ndlich zu formulieren.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Impressum &amp; AGBs\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hier finden Sie das Impressum und die AGBs unserer Praxis. Wir bem\u00fchen uns die Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen verst\u00e4ndlich zu formulieren.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-11-22T13:47:31+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/\",\"name\":\"Impressum & AGBs - ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-06-08T12:39:58+00:00\",\"dateModified\":\"2022-11-22T13:47:31+00:00\",\"description\":\"Hier finden Sie das Impressum und die AGBs unserer Praxis. Wir bem\u00fchen uns die Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen verst\u00e4ndlich zu formulieren.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Impressum &#038; AGBs\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Impressum & AGBs - ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Hier finden Sie das Impressum und die AGBs unserer Praxis. Wir bem\u00fchen uns die Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen verst\u00e4ndlich zu formulieren.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Impressum & AGBs","og_description":"Hier finden Sie das Impressum und die AGBs unserer Praxis. Wir bem\u00fchen uns die Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen verst\u00e4ndlich zu formulieren.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_modified_time":"2022-11-22T13:47:31+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"4 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/","name":"Impressum & AGBs - ZurichDental \u2013 einfach intelligent","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-06-08T12:39:58+00:00","dateModified":"2022-11-22T13:47:31+00:00","description":"Hier finden Sie das Impressum und die AGBs unserer Praxis. Wir bem\u00fchen uns die Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen verst\u00e4ndlich zu formulieren.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/impressum\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Impressum &#038; AGBs"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/490"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=490"}],"version-history":[{"count":26,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/490\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":19506,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/490\/revisions\/19506"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=490"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}