{"id":5160,"date":"2018-07-10T16:47:39","date_gmt":"2018-07-10T14:47:39","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?page_id=5160"},"modified":"2024-02-03T17:57:00","modified_gmt":"2024-02-03T16:57:00","slug":"datenschutzerklaerung","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/","title":{"rendered":"Datenschutzerkl\u00e4rung"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"5160\" class=\"elementor elementor-5160\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-55b4bb3 elementor-section-full_width elementor-section-height-min-height elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"55b4bb3\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-222e1bf\" data-id=\"222e1bf\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d29f854 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d29f854\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xxl\">Datenschutzerkl\u00e4rung<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-87c53ac elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"87c53ac\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ad73c4f\" data-id=\"ad73c4f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a7033e6 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a7033e6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4e17578\" data-id=\"4e17578\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-095342d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"095342d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Willkommen auf der Website unserer Kompetenzzentren. Die nachfolgende Datenschutzerkl\u00e4rung gilt f\u00fcr die Nutzung unserer Website sowie der darauf angebotenen Dienstleistungen. Die vorliegende Datenschutzerkl\u00e4rung informiert Sie \u00fcber die Erhebung personenbezogener Daten w\u00e4hrend Ihres Besuchs auf dieser Website. Die Erhebung und die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten geschehen unter Beachtung der geltenden datenschutzrechtlichen Gesetze und Anforderungen. Grunds\u00e4tzlich bietet unsere Zahnarztpraxis ihre Dienstleistungen nur in der Schweiz an und richtet sich nur an in der Schweiz wohnhafte Personen.<\/p>\n<p><b>Erhebung, Verarbeitung und Nutzung personenbezogener Daten<\/b><\/p>\n<p>Bei einem Besuch dieser Website erheben wir keine personenbezogenen Daten von Ihnen. Personenbezogene Daten werden nur erhoben, wenn Sie uns diese selbst \u00fcber unser Kontaktformular mitteilen.&nbsp;<\/p>\n<p>Mit jedem Aufruf der Website werden eine Reihe von allgemeinen Daten und Informationen erfasst. Diese allgemeinen Daten und Informationen werden in den Logfiles des Servers gespeichert. Erfasst werden k\u00f6nnen (1) die verwendeten Browsertypen und Versionen, (2) das vom zugreifenden System verwendete Betriebssystem, (3) die Website, von welcher ein zugreifendes System auf unsere Website gelangt (sogenannte Referrer), (4) die Unterwebseiten, welche \u00fcber ein zugreifendes System auf unserer Website angesteuert werden, (5) das Datum und die Uhrzeit eines Zugriffs auf die Website, (6) eine Internet-Protokoll-Adresse (IP-Adresse), (7) der Internet-Service-Provider des zugreifenden Systems und (8) sonstige \u00e4hnliche Daten und Informationen, die der Gefahrenabwehr im Falle von Angriffen auf unsere IT-Infrastruktur dienen.<\/p>\n<p>Diese Daten und Informationen werden ben\u00f6tigt, um (1) die Inhalte unserer Website korrekt darzustellen, (2) die Inhalte unserer Website zu optimieren, (3) die dauerhafte Funktionsf\u00e4higkeit unserer IT-Infrastruktur und der Technik unserer Website zu gew\u00e4hrleisten sowie um (4) im Falle eines Cyberangriffes den Strafverfolgungsbeh\u00f6rden die notwendigen Informationen bereitzustellen.<\/p>\n<p>Weiter kann unsere Zahnarztpraxis diese Daten und Informationen einerseits statistisch und ferner mit dem Ziel auswerten, den Datenschutz und die Datensicherheit ihrer IT-Infrastruktur zu erh\u00f6hen. Die erhobenen Daten und Informationen werden nur zu den eben erw\u00e4hnten Zwecken bearbeitet und werden anschliessend gel\u00f6scht.<\/p>\n<p><b>Verwendung von eigenen Cookies<\/b><\/p>\n<p>Beim Aufruf bestimmter Seiten wird ein so genanntes \u00abSession-Cookie\u00bb gesetzt. Hierbei handelt es sich um eine kleine Textdatei, die nach Ende der Browser-Sitzung automatisch wieder von Ihrem Computer gel\u00f6scht wird. Diese Datei dient ausschliesslich dazu, bestimmte Applikationen nutzen zu k\u00f6nnen. Sie k\u00f6nnen bei den meisten Webbrowsern die Einstellungen so \u00e4ndern, dass Ihr Browser neue Cookies nicht akzeptiert oder Sie k\u00f6nnen erhaltenen Cookies l\u00f6schen lassen. Wie dies konkret f\u00fcr Ihren Browser funktioniert, kann in der Regel \u00fcber dessen Hilfe-Funktion in Erfahrung gebracht werden.<\/p>\n<p><b>Server-Log-Dateien<\/b><\/p>\n<p>Wie bei jeder Verbindung mit einem Webserver protokolliert und speichert der Server unseres Webhosting-Anbieters Metanet AG in Z\u00fcrich, Schweiz, bestimmte technische Daten. Zu diesen Daten geh\u00f6ren die IP-Adresse und das Betriebssystem Ihres Ger\u00e4ts, die Daten, die Zugriffszeit, die Art des Browsers sowie die Browser-Anfrage inklusive der Herkunft der Anfrage (Referrer). Dies ist aus technischen Gr\u00fcnden erforderlich, um Ihnen unsere Website zur Verf\u00fcgung zu stellen. Der Webhosting-Anbieter sch\u00fctzt diese Daten mit technischen und organisatorischen Massnahmen vor unerlaubten Zugriffen und gibt sie nicht an Dritte weiter. Soweit wir dabei personenbezogene Daten verarbeiten, tun wir dies aufgrund unseres Interesses, Ihnen die bestm\u00f6gliche Nutzererfahrung zu bieten und die Sicherheit und Stabilit\u00e4t unserer Systeme zu gew\u00e4hrleisten.<\/p>\n<p><b>Google Analytics<\/b><\/p>\n<p>Diese Website nutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc., 1600 Amphitheatre Parkway, Mountain View, CA 94043, USA. Google Analytics verwendet sog. \u00abCookies\u00bb, d.h. Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie erm\u00f6glichen.<\/p>\n<p>Google nutzt diese Informationen, um im Auftrag des Betreibers dieser Website Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports \u00fcber die Websiteaktivit\u00e4ten zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen gegen\u00fcber dem Websitebetreiber zu erbringen. Die im Rahmen von Google Analytics von Ihrem Browser \u00fcbermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengef\u00fchrt.<\/p>\n<p>Durch eine entsprechende Einstellung in Ihrem Browser k\u00f6nnen Sie die Speicherung der Cookies verhindern oder wieder l\u00f6schen.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff0000;\">Verbiete Google Analytics, mich zu verfolgen<\/span><\/p>\n<p><b>Social Media \/ Soziale Netzwerke<\/b><\/p>\n<p>Auf dieser Website k\u00f6nnen Schaltfl\u00e4chen (\u00abSocial-Media-Plugins\u00bb) platziert sein, die einen Kontakt mit den Servern von sozialen Netzwerken (Facebook, Twitter, Instagram etc.) herstellen. Mit dem Klick auf einen dieser Buttons werden notwendige Daten wie IP-Adresse, Besuch der Website u.a. an den jeweiligen Betreiber des sozialen Netzwerks \u00fcbermittelt.<\/p>\n<p><\/p>\n<p><b>Newsletter<\/b><\/p>\n<p>Wenn Sie sich f\u00fcr unseren Newsletter mit Ihrer E-Mail-Adresse angemeldet haben, speichern und nutzen wir Ihre E-Mail-Adresse f\u00fcr die \u00dcbersendung unseres Newsletters mit Informationen und Werbung \u00fcber uns, bis Sie sich von unserem Newsletter abgemeldet haben.<\/p>\n<p>F\u00fcr unseren Newsletter-Service nutzen wir den Newsletter-Dienst \u00abMailchimp\u00bb der Rocket Sience Group LLC, 675 Ponce de Leon Ave NE, Suite 5000 Atlanta, GA 30308.<\/p>\n<p>Wenn Sie Ihre E-Mail-Adresse f\u00fcr den Erhalt des Newsletters eintragen, wird diese zun\u00e4chst bei MailChimp f\u00fcr den Zweck gespeichert, dem Inhaber eine E-Mail zuzusenden, in der er\/sie die Anmeldung zu dem Newsletterversand best\u00e4tigen kann (\u00abDouble-Opt-In\u00bb). Nach einer solchen Best\u00e4tigung wird die E-Mail-Adresse dauerhaft beim MailChimp gespeichert, bis sie sich von dem Newsletterempfang abgemeldet haben oder sie von uns gel\u00f6scht wird. MailChimp speichert das Datum der Anmeldung sowie die IP-Adresse, unter der die Anmeldung erfolgt ist. Eine weiterf\u00fchrende Nutzung ihrer IP-Adresse erfolgt nicht.<\/p>\n<p>Wir weisen darauf hin, dass die Daten, die \u00fcber MailChimp erhoben und genutzt werden, auf Rechnern in den USA gespeichert und verarbeitet werden. Mit Ihrer Einwilligung in den Empfang unseres Newsletters erkl\u00e4ren Sie sich hiermit einverstanden. Dar\u00fcber hinaus haben wir einen Datenverarbeitungsvertrag mit MailChimp auf Basis der sog. EU-Standardvertragsklauseln geschlossen. Eine sonstige Weitergabe Ihrer E-Mail-Adresse an Dritte erfolgt nicht.<\/p>\n<p>Sie k\u00f6nnen sich jederzeit von unserem Newsletter abmelden. In jeder E-Mail mit unserem Newsletter ist ein Abmeldelink enthalten. Sie k\u00f6nnen auch jederzeit Ihre Einwilligung in die Nutzung ihrer E-Mail-Adresse f\u00fcr die Zukunft uns gegen\u00fcber widerrufen. Nutzen Sie hierzu bitte die unten angegeben Kontaktm\u00f6glichkeiten.<\/p>\n<p><b>Webshop<\/b><\/p>\n<p>Wir weisen darauf hin, dass zum Zweck des einfacheren Einkaufsvorganges und zur sp\u00e4teren Vertragsabwicklung vom Webshop-Betreiber im Rahmen von Cookies die IP-Daten des Anschlussinhabers gespeichert werden, ebenso wie Name, Anschrift und Zahlungsmittel des K\u00e4ufers.<\/p>\n<p>Dar\u00fcber hinaus werden zum Zweck der Vertragsabwicklung folgende Daten auch bei uns gespeichert: gew\u00fcnschte Versandart, sonstige Bemerkungen zum Kauf. Die von Ihnen bereit gestellten Daten sind zur Vertragserf\u00fcllung bzw. zur Durchf\u00fchrung vorvertraglicher Massnahmen erforderlich. Ohne diese Daten k\u00f6nnen wir den Vertrag mit Ihnen nicht abschliessen. Eine Daten\u00fcbermittlung an Dritte erfolgt nicht, mit Ausnahme der \u00dcbermittlung der Kreditkartendaten an die abwickelnden Bankinstitute\/Zahlungsdienstleister zum Zwecke der Abbuchung des Einkaufspreises, an das von uns beauftragte Transportunternehmen\/Versandunternehmen zur Zustellung der Ware sowie an unseren Steuerberater zur Erf\u00fcllung unserer steuerrechtlichen Verpflichtungen.<\/p>\n<p>Nach Abbruch des Einkaufsvorganges werden die bei uns gespeicherten Daten gel\u00f6scht. Im Falle eines Vertragsabschlusses werden s\u00e4mtliche Daten aus dem Vertragsverh\u00e4ltnis bis zum Ablauf der steuerrechtlichen Aufbewahrungsfrist (10 Jahre) gespeichert. Die Daten Name, Anschrift, gekaufte Waren und Kaufdatum werden dar\u00fcber hinaus gehend bis zum Ablauf der Produkthaftung (10 Jahre) gespeichert.<\/p>\n<p><b>Links anderer Webseiten<\/b><\/p>\n<p>Diese Website kann Links zu Webseiten anderer Anbieter enthalten. Unsere Zahnarztpraxis hat keinen Einfluss auf diese Webseiten, deren Inhalte, Angebote oder Verf\u00fcgbarkeit oder die dort geltenden Datenschutzerkl\u00e4rungen und -bestimmungen. Sie lehnt daher jegliche Haftung ab.<\/p>\n<p><b>Kommunikationsm\u00f6glichkeiten <\/b><\/p>\n<p>Die Website unserer Kompetenzzentren enth\u00e4lt gewisse Angaben, die eine schnelle elektronische Kontaktaufnahme sowie eine unmittelbare Kommunikation erm\u00f6glichen, was ebenfalls eine allgemeine E-Mail-Adresse umfasst. Nehmen Sie \u00fcber die auf unserer Website angebotenen Kommunikationsm\u00f6glichkeiten Kontakt mit uns auf, werden Ihre Kontaktangaben und Inhalte lediglich zur Bearbeitung und Beantwortung Ihrer Anfrage verwendet.<\/p>\n<p>Bitte beachten Sie: Es kann nicht sichergestellt werden, dass Ihre Daten vertraulich \u00fcbermittelt werden. Deshalb sollen bei dieser Kontaktaufnahme keine vertraulichen Daten (medizinische Anliegen etc.) \u00fcbermittelt werden.<\/p>\n<p><b>Ihre Rechte<\/b><\/p>\n<p>Ihnen stehen grunds\u00e4tzlich die Rechte auf Auskunft, Berichtigung, L\u00f6schung, Einschr\u00e4nkung, Daten\u00fcbertragbarkeit, Widerruf und Widerspruch zu. Wenn Sie glauben, dass die Verarbeitung Ihrer Daten gegen das Datenschutzrecht verst\u00f6sst oder Ihre datenschutzrechtlichen Anspr\u00fcche sonst in einer Weise verletzt worden sind, k\u00f6nnen Sie sich bei der Aufsichtsbeh\u00f6rde beschweren.<\/p>\n<p>Sie erreichen uns unter folgenden Kontaktdaten:<\/p>\n<p>ZurichDental AG, Bahnhofplatz 12, CH-8001 Z\u00fcrich, Tel: 044-2155155, info@zurichdental.<\/p>\n<p><b>\u00c4nderungen <\/b><\/p>\n<p>Unsere Zahnarztpraxis kann diese Datenschutzerkl\u00e4rung jederzeit ohne Vorank\u00fcndigung anpassen. Es gilt die jeweils aktuelle, auf unserer Website publizierte Fassung. Soweit die Datenschutzerkl\u00e4rung Teil eines Vertrages mit Ihnen ist, werden wir Sie im Falle einer Aktualisierung \u00fcber die \u00c4nderung per E-Mail oder auf andere geeignete Weise informieren.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Datenschutzerkl\u00e4rung Willkommen auf der Website unserer Kompetenzzentren. Die nachfolgende Datenschutzerkl\u00e4rung gilt f\u00fcr die Nutzung unserer Website sowie der darauf angebotenen Dienstleistungen. Die vorliegende Datenschutzerkl\u00e4rung informiert Sie \u00fcber die Erhebung personenbezogener Daten w\u00e4hrend Ihres Besuchs auf dieser Website. Die Erhebung und die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten geschehen unter Beachtung der geltenden datenschutzrechtlichen Gesetze und Anforderungen. Grunds\u00e4tzlich [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":17,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Datenschutzerkl\u00e4rung - ZurichDental \u2013 einfach intelligent<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Datenschutzerkl\u00e4rung\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Datenschutzerkl\u00e4rung Willkommen auf der Website unserer Kompetenzzentren. Die nachfolgende Datenschutzerkl\u00e4rung gilt f\u00fcr die Nutzung unserer Website sowie der darauf angebotenen Dienstleistungen. Die vorliegende Datenschutzerkl\u00e4rung informiert Sie \u00fcber die Erhebung personenbezogener Daten w\u00e4hrend Ihres Besuchs auf dieser Website. Die Erhebung und die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten geschehen unter Beachtung der geltenden datenschutzrechtlichen Gesetze und Anforderungen. Grunds\u00e4tzlich [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-02-03T16:57:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"8 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/\",\"name\":\"Datenschutzerkl\u00e4rung - ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-07-10T14:47:39+00:00\",\"dateModified\":\"2024-02-03T16:57:00+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Datenschutzerkl\u00e4rung\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Datenschutzerkl\u00e4rung - ZurichDental \u2013 einfach intelligent","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Datenschutzerkl\u00e4rung","og_description":"Datenschutzerkl\u00e4rung Willkommen auf der Website unserer Kompetenzzentren. Die nachfolgende Datenschutzerkl\u00e4rung gilt f\u00fcr die Nutzung unserer Website sowie der darauf angebotenen Dienstleistungen. Die vorliegende Datenschutzerkl\u00e4rung informiert Sie \u00fcber die Erhebung personenbezogener Daten w\u00e4hrend Ihres Besuchs auf dieser Website. Die Erhebung und die Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten geschehen unter Beachtung der geltenden datenschutzrechtlichen Gesetze und Anforderungen. Grunds\u00e4tzlich [&hellip;]","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_modified_time":"2024-02-03T16:57:00+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"8 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/","name":"Datenschutzerkl\u00e4rung - ZurichDental \u2013 einfach intelligent","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2018-07-10T14:47:39+00:00","dateModified":"2024-02-03T16:57:00+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/datenschutzerklaerung\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Datenschutzerkl\u00e4rung"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5160"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5160"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5160\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":26102,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/5160\/revisions\/26102"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5160"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}