{"id":6759,"date":"2017-04-21T22:51:28","date_gmt":"2017-04-21T22:51:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.zurichdental.ch\/?page_id=61"},"modified":"2023-07-04T12:11:32","modified_gmt":"2023-07-04T10:11:32","slug":"about","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/","title":{"rendered":"Unsere Mission"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"6759\" class=\"elementor elementor-6759\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5cb7f54 elementor-section-full_width elementor-section-height-min-height elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"5cb7f54\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-08752e6\" data-id=\"08752e6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e3974b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0e3974b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xxl\"><b>Unsere Mission<\/b><\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a285470 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a285470\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Die Zahnmedizin der Zukunft f\u00fcr Menschen von heute!<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d06a9e8 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d06a9e8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-390c28b\" data-id=\"390c28b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-fd5d215 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fd5d215\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-af18292\" data-id=\"af18292\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-33fabd1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"33fabd1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Einfach<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-f936422 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"f936422\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wide\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e221a04\" data-id=\"e221a04\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8676224 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"8676224\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Easy<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e18a26d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"e18a26d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Das gesamte Spektrum der Zahnmedizin in einem Haus.<\/p><p><strong>Unser Kompetenzzentrum ist 365 Tage im Jahr f\u00fcr Sie da. Kontaktieren Sie uns telefonisch oder online und reservieren Sie Ihren Wunschtermin.<\/strong><\/p><p><span style=\"color: #ff0000;\">044 215 51 55<\/span><br \/><span style=\"color: #ff0000;\"><a style=\"color: #ff0000;\" href=\"\/kontakt\">Termin online buchen<\/a><\/span><\/p><p>Im Notfall, wenn es einmal schnell gehen muss, erhalten Sie bei uns noch am selben Tag einen Termin. Auch an Sonn-und Feiertagen verrechnen wir keinen Zuschlag.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2785c47\" data-id=\"2785c47\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-753d23b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"753d23b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Fair<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-396ece1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"396ece1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Wir finden, dass Geld kein Hindernis f\u00fcr gesunde und sch\u00f6ne Z\u00e4hne sein darf.<\/p><p>Darum halten wir die Qualit\u00e4t hoch und die Preise fair. Profitieren Sie von unseren drei einfachen Preiskonzepten:<\/p><p><strong>Best Price<\/strong><br \/>Gute Qualit\u00e4t trotz kleinem Budget<\/p><p><strong>Best Value<\/strong><br \/>Hochwertige L\u00f6sung zum fairen Preis<\/p><p><strong>High End<\/strong><br \/>Die L\u00f6sung f\u00fcr h\u00f6chste \u00e4sthetische Anspr\u00fcche<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-8123c68\" data-id=\"8123c68\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bd58164 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bd58164\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Transparent<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fbc8c8d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fbc8c8d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Es geh\u00f6rt zu unserer Philosophie, Zahnmedizin verst\u00e4ndlich zu machen.<\/p><p>Wir verstehen Ihre Anliegen und nehmen uns Zeit f\u00fcr Ihre Fragen. Eine kurze Beratung zu einer Behandlung, f\u00fcr die Sie sich vielleicht schon lange interessieren, ist deshalb bei uns kostenlos.<\/p><p>F\u00fcr geplante Behandlungen erhalten Sie auf Wunsch immer einen detaillierten Kostenvoranschlag.<\/p><p>Auch Teilzahlungen gr\u00f6sserer Betr\u00e4ge sind bei uns m\u00f6glich. Bis zu drei Raten sogar zinsfrei.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cc4ec35 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"cc4ec35\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ce08241\" data-id=\"ce08241\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-bdee35b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"bdee35b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3e26e2f\" data-id=\"3e26e2f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fddf393 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"fddf393\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Intelligent<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-aedacf5 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"aedacf5\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wide\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-deac157\" data-id=\"deac157\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af134db elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"af134db\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Clever<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e1c25f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8e1c25f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Wir denken mit.<\/p><p>Dank unserer online Terminbuchung k\u00f6nnen Sie Ihren Wunschtermin jederzeit bequem von zu Hause aus reservieren. 365 Tage \u2013 24\/7.<\/p><p>Wir verk\u00fcrzen Ihre Wartezeit mit einem C\u00fcpli oder einem Cafe und vielen durchdachten Details. Nutzen Sie Ihre Zeit produktiv mit kostenlosem Highspeed-WLAN und Smartphone Ladestation.<\/p><p>Geniesen Sie w\u00e4hrend der Behandlung das aktuelle Fernsehprogramm oder entspannende Naturfilme auf unseren Decken-TVs \u00fcber den Behandlungsst\u00fchlen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-959daf6\" data-id=\"959daf6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0ec53c2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0ec53c2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kompetent<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cb7beea elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cb7beea\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Unsere motivierten Mitarbeitenden sind unser gr\u00f6sstes Kapital.<\/p><p>Wir arbeiten nur mit \u00fcberdurchschnittlich qualifizierten Zahn\u00e4rzten\/-innen und Dentalhygienikerinnen zusammen. Alle unsere Mitarbeitenden bilden sich permanent weiter, damit Sie den Anforderungen und hohen Qualit\u00e4tsstandards der SSO entsprechen.<\/p><p>Wir legen hohen Wert auf beste Arbeitsbedingungen und wenig Personalwechsel, damit Sie als Patient auch nach Jahren noch in vertraute Gesichter blicken k\u00f6nnen. Der Gang zum Zahnarzt ist schliesslich Vertrauenssache.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-7f98df7\" data-id=\"7f98df7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7a39419 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7a39419\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Modern<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-62cbb8c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"62cbb8c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ihre Behandlung entspricht immer dem neuesten Stand.<\/p><p>Wir arbeiten ausschliesslich mit den modernsten und innovativsten Instrumenten.<\/p><p>Wir lehren und lernen. Neben der Betreuung von Patienten leiten wir ein eigenes Fortbildungszentrum, in welchem wir Zahn\u00e4rzte\/-innen und Dentalassistentinnen aus- und weiterbilden.<\/p><p>Dar\u00fcber hinaus legen wir grossen Wert auf die Zusammenarbeit mit ausgew\u00e4hlten Universit\u00e4ten.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-de00fc6 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"de00fc6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ed41844\" data-id=\"ed41844\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a408d32 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a408d32\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4416fa1\" data-id=\"4416fa1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-23a3378 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"23a3378\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Zentral<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-6948ec1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6948ec1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wide\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2bbe62c\" data-id=\"2bbe62c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5655862 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5655862\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Zentral<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b0001d9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b0001d9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Wir machen es Ihnen leicht.<\/p><p>Unsere zentrale Lage ist mit den \u00f6ffentlichen Verkehrsmitteln aus dem ganzen Raum Z\u00fcrich optimal erreichbar.<\/p><p>Zus\u00e4tzlich verf\u00fcgen wir \u00fcber eigene Parkm\u00f6glichkeiten direkt bei unsern Zentren.<\/p><p>F\u00fcr Patienten mit eingeschr\u00e4nkter Mobilit\u00e4t organisieren wir gerne einen Fahrservice.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e29ca80\" data-id=\"e29ca80\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a303b7e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a303b7e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Flexibel<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da10213 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"da10213\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Wir sind 365 Tage im Jahr f\u00fcr Sie da.<\/p><p>Durch unsere flexiblen \u00d6ffnungszeiten sind die Wartefristen kurz.<\/p><p>Durch digitlae Workflows k\u00f6nnen wir Behandlungszeiten oft stark verk\u00fcrzen und bieten somit besonders viel besch\u00e4ftigten Personen eine erh\u00f6hte zeitliche Flexibilit\u00e4t.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b048124 elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"b048124\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/kontakt\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">\u00d6ffnungszeiten und Kontakt<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-af4fc1a\" data-id=\"af4fc1a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6dc8d03 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6dc8d03\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Schnell<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fc16ba7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fc16ba7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Wartezeiten betragen bei uns in der Regel nicht mehr als 15 Minuten.<\/p><p>Termine f\u00fcr Notfallbehandlungen erhalten Sie am selben Tag und ohne Zuschlag.<\/p><p>Ihren pers\u00f6nlichen Kostenvoranschlag oder Behandlungsplan erhalten Sie innerhalb von maximal 5 Arbeitstagen per Post. \u00dcber Email geht es sogar noch schneller.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7ee68c0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7ee68c0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3328fec\" data-id=\"3328fec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fac9876 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"fac9876\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b642d4e elementor-section-full_width elementor-section-height-min-height elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"b642d4e\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-background-overlay\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-33e15dc\" data-id=\"33e15dc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4789518 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4789518\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-xxl\">Unser Team<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ec17268 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ec17268\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d4792f4\" data-id=\"d4792f4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-400cc35 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"400cc35\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wide\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-40f8147\" data-id=\"40f8147\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e1f9ad elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6e1f9ad\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wir lieben die Zukunft.<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0374ca5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0374ca5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Wir wollen die Zukunft jetzt.<\/p><p>Wir sind hier, um die Grenzen auszuweiten. Wir wollen im zahn\u00e4rztlichen Sinne \u00abden Mars besiedeln\u00bb. Das ist nicht der einfache Weg, das wissen wir, aber wir lieben es.<\/p><p>Wir versuchen in allem was wir machen innovativ zu sein. Wir denken nicht hinter der Ecke, noch um die Ecke. F\u00fcr uns gibt es keine Ecke.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a76aed9\" data-id=\"a76aed9\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a982ca1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a982ca1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wert ist was wir anbieten.<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c418799 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c418799\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Bei uns wird keine Luxussteuer gezahlt. Wir glauben nicht daran. Nicht die Tatsache, dass eine Dienstleistung teuer ist, bestimmt, ob sie gut oder schlecht, sch\u00f6n oder h\u00e4sslich ist.<\/p><p>Nicht der Preis macht etwas exklusiv sondern die Ausf\u00fchrung und Qualit\u00e4t.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-450c305\" data-id=\"450c305\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e901b4d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e901b4d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wir besitzen Leidenschaft f\u00fcr Sch\u00f6nheit.<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c3403e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5c3403e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Design, Architektur, Gem\u00e4lde, Filme, Poesie, Skulpturen, Musik, Fotografie und Natur. Wir lieben sie alle.<\/p><p>Alles was wir machen, machen wir elegant. Wir f\u00fchlen, dass unsere Dienstleistungen ein Ausdruck von uns sind. Wir atmen Technologie, trinken \u00c4sthetik und ern\u00e4hren uns vom dem Willen uns selbst darin zu \u00fcbertreffen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-88bd6e7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"88bd6e7\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-wide\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-39a847d\" data-id=\"39a847d\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ece335 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1ece335\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wahrheit ist eine Investition.<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8a78af5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8a78af5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ja, wir sagen viele gute Dinge \u00fcber unsere Dienstleistungen. Ja, wir machen auch sehr sch\u00f6ne Fotos. Aber wir l\u00fcgen nicht.<\/p><p>Wir glauben daran, dass die Wahrheit sich am Ende auszahlen wird. Und damit ist auch gemeint, dass wir nachts besser schlafen k\u00f6nnen.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d855169\" data-id=\"d855169\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69bec27 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"69bec27\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wir setzen Ethik ganz oben aufs Regal.<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-87f3066 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"87f3066\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Wir behandeln andere, wie wir selbst behandelt werden wollen. Wir diskriminieren niemanden aufgrund von Farbe, Religion, Sexualit\u00e4t oder Kultur. Allerdings m\u00f6gen wir keine Menschen die anderen Schlechtes antun.<\/p><p>Unsere Inspiration beruht auf der christlichen und westlichen Ethik. Uns interessiert nicht, was politisch korrekt ist sondern was moralisch richtig ist.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-fc740c2\" data-id=\"fc740c2\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51a82e5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"51a82e5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Wir glauben, dass wir unsere Welt verbessern k\u00f6nnen.<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2e6af50 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"2e6af50\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Neben unserer Mission, glauben wir, dass wir uns um unsere Mitarbeiter, unsere Nachbarn und unsere Partner k\u00fcmmern sollten. Zudem glauben wir, dass es notwendig ist sich zum Wohle zuk\u00fcnftiger Generationen um die Umwelt zu k\u00fcmmern. Und mit all unserer Sturheit und Unschuld, glauben wir immer noch, dass wir das Leben der Menschen verbessern k\u00f6nnen, selbst wenn sie sich auf der anderen Seite der Welt befinden. Wir glauben daran solange wir leben.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9d2dbf1 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9d2dbf1\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-862883e\" data-id=\"862883e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-50491a9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"50491a9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b5711ec\" data-id=\"b5711ec\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ea52ea1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"ea52ea1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Schauen Sie sich um.<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0bbb1fc elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"0bbb1fc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"\/praxis-rundgang\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Bilder unserer Klinik<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Unsere Mission Die Zahnmedizin der Zukunft f\u00fcr Menschen von heute! Einfach Easy Das gesamte Spektrum der Zahnmedizin in einem Haus. Unser Kompetenzzentrum ist 365 Tage im Jahr f\u00fcr Sie da. Kontaktieren Sie uns telefonisch oder online und reservieren Sie Ihren Wunschtermin. 044 215 51 55Termin online buchen Im Notfall, wenn es einmal schnell gehen muss, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":7,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v21.1 (Yoast SEO v21.8.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Zahnmedizin am Puls der Zeit mit ZurichDental\u00ae<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Wir bieten ihnen in unserer Praxis am z\u00fcricher Hauptbahnhof die modernsten Behandlungsmethoden f\u00fcr hochwertigen Zahnersatz.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Unsere Mission\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Wir bieten ihnen in unserer Praxis am z\u00fcricher Hauptbahnhof die modernsten Behandlungsmethoden f\u00fcr hochwertigen Zahnersatz.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-04T10:11:32+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@zurichdental\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/\",\"name\":\"Zahnmedizin am Puls der Zeit mit ZurichDental\u00ae\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\"},\"datePublished\":\"2017-04-21T22:51:28+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-04T10:11:32+00:00\",\"description\":\"Wir bieten ihnen in unserer Praxis am z\u00fcricher Hauptbahnhof die modernsten Behandlungsmethoden f\u00fcr hochwertigen Zahnersatz.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Unsere Mission\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#website\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"name\":\"ZurichDental \u2013 einfach intelligent\",\"description\":\"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization\",\"name\":\"Zurichdental\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png\",\"width\":894,\"height\":110,\"caption\":\"Zurichdental\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland\",\"https:\/\/twitter.com\/zurichdental\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Zahnmedizin am Puls der Zeit mit ZurichDental\u00ae","description":"Wir bieten ihnen in unserer Praxis am z\u00fcricher Hauptbahnhof die modernsten Behandlungsmethoden f\u00fcr hochwertigen Zahnersatz.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Unsere Mission","og_description":"Wir bieten ihnen in unserer Praxis am z\u00fcricher Hauptbahnhof die modernsten Behandlungsmethoden f\u00fcr hochwertigen Zahnersatz.","og_url":"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/","og_site_name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","article_modified_time":"2023-07-04T10:11:32+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_site":"@zurichdental","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"5 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/","name":"Zahnmedizin am Puls der Zeit mit ZurichDental\u00ae","isPartOf":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website"},"datePublished":"2017-04-21T22:51:28+00:00","dateModified":"2023-07-04T10:11:32+00:00","description":"Wir bieten ihnen in unserer Praxis am z\u00fcricher Hauptbahnhof die modernsten Behandlungsmethoden f\u00fcr hochwertigen Zahnersatz.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/zurichdental.ch\/about\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/about\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/zurichdental.ch\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Unsere Mission"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#website","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","name":"ZurichDental \u2013 einfach intelligent","description":"Meine Zahn\u00e4rzte und Spezialisten am Hauptbahnhof Z\u00fcrich - Bahnhofplatz 12, 8001 Z\u00fcrich, Tel. 044 215 51 55. Wochentags 7-21 Uhr. 365 Tage im Jahr. Auch an Sonn- und Feiertagen ohne Zuschlag.","publisher":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/zurichdental.ch\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#organization","name":"Zurichdental","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/logo.png","width":894,"height":110,"caption":"Zurichdental"},"image":{"@id":"https:\/\/zurichdental.ch\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/zurichdentalswitzerland","https:\/\/twitter.com\/zurichdental","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/zurichdental-ag\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6759"}],"collection":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=6759"}],"version-history":[{"count":17,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6759\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":24367,"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/6759\/revisions\/24367"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/zurichdental.ch\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=6759"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}